{
  "locale": "ca-es",
  "messages": {
    "Language": "Llengua",
    "msgId0": "{name} va fer {numPhotos,plural, =0 {no photos} = 1 {one photo} Altres {# photos}} a {takenDate,date,long}.",
    "htmlTest": "{name} {surname}",
    "about_title": "Quant a",
    "aboutTooltip": "Quant a",
    "aboutLbl": "Quant a",
    "about_p0-0": "MapStore \u00e9s un marc per crear aplicacions de mapeig web mitjan\u00e7ant biblioteques de mapatge est\u00e0ndard,com ara",
    "about_p0-1": "i",
    "about_p1": "MapStore t\u00e9 diverses aplicacions d\u2019exemple:",
    "about_ul0_li0": "MapViewer \u00e9s un visualitzador senzill de mapes preconfigurats (opcionalment emmagatzemat en una base de dades mitjan\u00e7ant Geostore)",
    "about_ul0_li1": "Mappublisher s'ha desenvolupat per crear,estalviar i compartir de manera senzilla i intu\u00eftiva mapes i mashups creats seleccionant continguts procedents de fonts conegudes com Google Maps i OpenStreetMap o de serveis prestats per organitzacions que utilitzen protocols oberts com OGC WMS,WFS,WMTS o TMS,etc. Per a m\u00e9s informaci\u00f3,comproveu el",
    "about_h20": "Llicenciar",
    "about_p3": "MapStore \u00e9s un programari gratu\u00eft i de codi obert,es basa en OpenLayers,Fullet i ReactJS,i t\u00e9 llic\u00e8ncia sota la llic\u00e8ncia BSD simplificada.",
    "about_p5-0": "Per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3,comproveu",
    "about_a0": "aquest",
    "about_p5-1": "p\u00e0gina.",
    "about_h21": "Cr\u00e8dits",
    "about_p6": "MapStore est\u00e0 fet per:",
    "enable": "Capacitar",
    "layers": "Capes",
    "warning": "Advert\u00e8ncia",
    "errorTitleDefault": "Error",
    "errorDefault": "S'ha produ\u00eft un error.",
    "pageInfoShowMore": "Resultats {count} de {total}",
    "showMore": "Mostra m\u00e9s ...",
    "collapse": "Col\u00b7lapsar",
    "expand": "Expandir",
    "Links": "Enlla\u00e7os",
    "Forbidden": "Prohibit",
    "height": "Altura",
    "layerNameChangeError": {
      "title": "Error de canvi de nom",
      "message": "La capa no s'ha pogut tornar a carregar amb un nom canviat"
    },
    "version": {
      "title": "Versi\u00f3 de MapStore",
      "label": "Versi\u00f3",
      "message": "Missatge",
      "commit": "Fer",
      "date": "Data",
      "githubUrl": "Obriu GitHub Tree en una nova pestanya"
    },
    "errorPage": {
      "title": "Vaja,alguna cosa ha anat malament ...",
      "subtitle": "Feu clic a la icona seg\u00fcent per tornar a carregar MapStore",
      "description": "Si voleu denunciar aquest error,podeu enviar un correu electr\u00f2nic a la nostra llista de correu",
      "descriptionAdmin": "Poseu -vos en contacte amb l'administrador"
    },
    "autorefresh": {
      "of": "de",
      "updating": "Actualitzaci\u00f3 ...",
      "layers": "capes"
    },
    "localeErrors": {
      "404": "El fitxer de traducci\u00f3 no es troba"
    },
    "details": {
      "title": "Sobre aquest contingut",
      "tooltip": "Sobre aquest contingut"
    },
    "showEmptyMessageGFI": "Mostra el missatge de resultats buits al tauler GetFeatureInfo",
    "remove": "Esborrar",
    "removeThumbnail": "Traieu la miniatura",
    "layerProperties": {
      "windowTitle": "Propietats de la capa",
      "title": "T\u00edtol",
      "name": "Nom",
      "group": "Agrupar",
      "general": "General",
      "description": "Descripci\u00f3",
      "display": "Exposici\u00f3",
      "style": "Estil",
      "transparent": "Transparent",
      "singleTile": "Mosaic \u00fanic",
      "cached": "Utilitzeu opcions de mem\u00f2ria cau",
      "styleCustom": "Utilitzeu l'estil anomenat \"{value}\"",
      "styleListLoadError": "Hi va haver un error en carregar la llista d'estils",
      "stylesRefreshList": "Llista d\u2019estils d\u2019actualitzaci\u00f3",
      "delete": "Esborrar",
      "deleteLayer": "Suprimeix la capa",
      "deleteLayerMessage": "De deb\u00f2 voleu eliminar aquesta capa?",
      "deleteLayerGroup": "Suprimeix el grup",
      "deleteLayerGroupMessage": "De deb\u00f2 voleu eliminar aquest grup i totes les seves capes?",
      "confirmDelete": "Esteu segur?",
      "featureTypeError": "No es poden carregar atributs de capa",
      "featureTypeErrorInvalidJSON": "No es poden carregar atributs de capa. La resposta no \u00e9s v\u00e0lida",
      "elevation": "Elevaci\u00f3",
      "groupProperties": "Propietats de grup",
      "featureInfo": "Informaci\u00f3 de funcions",
      "featureInfoFormatLbl": "Identifiqueu el format de resposta",
      "guideText": "A l\u2019URL de la imatge podeu utilitzar els marcadors de Place com $ \\ {properties.YOUR_ATTRIBUTE\\} per fer la param\u00e8trica de l\u2019URL,segons els atributs de funcions. Admet tant URL com \"Data URIS\" codificada a la base64",
      "imageNotFound": "\u00c9s possible que aquesta imatge necessiti una sol\u00b7licitud d\u2019informaci\u00f3 de funcions que es faci correctament",
      "legenderror": "La llegenda no est\u00e0 disponible",
      "editCustomFormat": "Edita el format personalitzat",
      "exampleOfResponse": "Exemple",
      "changedSettings": "Configuraci\u00f3 canviat",
      "changedSettingsAlert": "Tanqueu el tauler de configuraci\u00f3 sense desar els canvis",
      "textFormatTitle": "Texte",
      "textFormatDescription": "Mostra els resultats de la informaci\u00f3 de funcions com a text senzill",
      "htmlFormatTitle": "Html",
      "htmlFormatDescription": "Mostra els resultats de la informaci\u00f3 de funcions com a html",
      "propertiesFormatTitle": "Propietats",
      "propertiesFormatDescription": "Mostra els resultats de la informaci\u00f3 de funcions com a llista de propietats",
      "templateFormatTitle": "Plantilla",
      "templateFormatDescription": "Personalitzeu el format de resultats de la informaci\u00f3 de les funcions",
      "hideFormatTitle": "Desactivar la identificaci\u00f3",
      "hideFormatDescription": "Desactiveu la informaci\u00f3 de funcions per a aquesta capa",
      "styleWarning": "L'editor d'estil de capa per al tipus de geometria '{geometryType}' no \u00e9s compatible.",
      "templateFormatInfoAlert1": "Feu clic al bot\u00f3 Edita per afegir una plantilla nova.",
      "templateFormatInfoAlert2": "Utilitzeu $ { attribute } per embolicar les propietats que heu de mostrar",
      "templateFormatInfoAlertExample": "L\u2019identificador de la funci\u00f3 \u00e9s <span style = 'white-space: nowrap'> $ { properties.id } </span> o <span style = 'white-space: nowrap'> $ { properties['data-value'] } </span>",
      "templateError": "Hi va haver un error en aplicar la plantilla a la informaci\u00f3 retornada pel servidor,comproveu la plantilla",
      "templatePreview": "Vista pr\u00e8via de la plantilla",
      "heightOffset": "Despla\u00e7ament d'al\u00e7ada (M)",
      "wmsLayerTileSize": "Mida de rajoles (WMS)",
      "serverType": "Tipus de servidor",
      "formatError": "No es va poder buscar el format i el format de fulls d'informaci\u00f3 del servei configurat. Probablement utilitzeu un servei de venedors i aix\u00f2 no \u00e9s compatible (per exemple,geonetwork)",
      "serverTypeOption": {
        "noVendor": "Sense venedor",
        "geoserver": "Geoserver"
      },
      "availableTileGrids": "Quadr\u00edcules de rajoles disponibles",
      "crsId": "Idoni",
      "projection": "Projecci\u00f3",
      "tileSize": "Mida de rajoles",
      "tileGridInUse": "La graella de mosaic '{id}' coincideix amb la projecci\u00f3 del mapa actual i la mida de mosaic seleccionada per a aquesta capa",
      "useStandardTileGridStrategy": "Utilitzeu la graella de rajoles est\u00e0ndard",
      "useCustomTileGridStrategy": "Utilitzeu quadres de rajoles personalitzades remotes",
      "updateTileGrids": "Actualitzeu les reixes de rajoles disponibles",
      "noTileGridMatchesConfiguration": "No hi ha una xarxa de mosaics que coincideixi amb la projecci\u00f3 del mapa actual i la mida de mosaic seleccionada. La taula de dalt destaca les quadr\u00edcules de mosaic disponibles compatibles amb la projecci\u00f3 actual del mapa. Podeu fer clic al bot\u00f3 Actualitzar per actualitzar la llista de quadr\u00edcules disponibles",
      "noConfiguredGridSets": "No \u00e9s possible buscar quadr\u00edcules de rajoles personalitzades. Aquesta capa no t\u00e9 cap conjunt de quadr\u00edcules compatible amb les projeccions disponibles. Reviseu el costat del servidor de configuraci\u00f3 i torneu -ho a provar",
      "notPossibleToConnectToWMTSService": "No es va poder buscar les reixes de rajoles del servidor. La sol\u00b7licitud enviada a {requestUrl} est\u00e0 llan\u00e7ant un error",
      "notSupportedSelectedFormatCache": "El format seleccionat no \u00e9s compatible amb la mem\u00f2ria cau.",
      "customParamsCacheWarning": "Aquesta capa t\u00e9 un estil localitzat habilitat. Verifiqueu el costat del servidor de configuraci\u00f3 i assegureu -vos que admet el par\u00e0metre env personalitzat",
      "supportedFormats": "Formats compatibles",
      "checkAvailableTileGridsInfo": "Comproveu la informaci\u00f3 de quadr\u00edcules disponibles",
      "tileGridInfoChecksTitle": "Informaci\u00f3 de quadr\u00edcules de rajoles",
      "tileGridInfoChecks": "La seg\u00fcent llista de comprovaci\u00f3 mostra alguns possibles problemes de compatibilitat entre el conjunt de quadres actual i la informaci\u00f3 remota. Encara \u00e9s possible que la xarxa de rajoles no arribi a la mem\u00f2ria cau,encara que tots els xecs indicats tinguin \u00e8xit",
      "visibilityLimits": {
        "title": "L\u00edmits de visibilitat",
        "serverValuesUpdateUndefined": "El servidor no va proporcionar l\u00edmits de visibilitat a escala per a aquesta capa",
        "serverValuesUpdate": "El servidor proporcionava l\u00edmits de visibilitat a escala m\u00ednima i m\u00e0xima per a aquesta capa",
        "serverValuesUpdateMinScale": "El servidor nom\u00e9s proporcionava l\u00edmit de visibilitat a escala m\u00ednima per a aquesta capa",
        "serverValuesUpdateMaxScale": "El servidor nom\u00e9s proporcionava l\u00edmit de visibilitat a escala m\u00e0xima per a aquesta capa",
        "rangeError": "El valor m\u00ednim \u00e9s superior al valor m\u00e0xim. Proporcioneu un interval en qu\u00e8 el valor m\u00e0xim sigui superior al valor m\u00ednim",
        "serverValuesError": "No \u00e9s possible sol\u00b7licitar l\u00edmits de visibilitat a escala m\u00ednima i m\u00e0xima al servidor. Probablement a causa d\u2019un error a la connexi\u00f3 de xarxa o a l\u2019endpoint de la capacitat que falta",
        "updateWMSCapabilities": "Sol\u00b7liciteu l\u00edmits de visibilitat a escala m\u00ednima i m\u00e0xima al servidor",
        "maxValue": "Valor m\u00e0xim (excl\u00f2s)",
        "maxValuePlaceholder": "Seleccioneu el valor m\u00e0xim",
        "valueNoResultsText": "No hi ha opcions coincideixen amb el valor d\u2019entrada",
        "createOption": "Afegiu un valor nou {label}",
        "minValue": "Valor m\u00ednim (incl\u00f2s)",
        "minValuePlaceholder": "Seleccioneu el valor min",
        "type": "Tipus de l\u00edmits",
        "scale": "Escala",
        "resolution": "Resoluci\u00f3"
      },
      "3dTiles": {
        "format": "Format",
        "3dModel": "Model 3D",
        "pointCloud": "N\u00favol de punt",
        "pointCloudShading": {
          "title": "Opcions de visualitzaci\u00f3",
          "attenuationInfo": "Realitzeu l'atenuaci\u00f3 del punt en funci\u00f3 de la dist\u00e0ncia des del punt de vista actual",
          "attenuation": "Activa l\u2019atenuaci\u00f3",
          "maximumAttenuation": "Atenuaci\u00f3 m\u00e0xima",
          "eyeDomeLightingInfo": "Aix\u00f2 permet una il\u00b7luminaci\u00f3 de la c\u00fapula ocular per millorar la visualitzaci\u00f3 del n\u00favol de punts. Aix\u00f2 no representa la veritable il\u00b7luminaci\u00f3 del sol",
          "eyeDomeLighting": "Activa la il\u00b7luminaci\u00f3",
          "eyeDomeLightingStrength": "For\u00e7a d\u2019il\u00b7luminaci\u00f3",
          "eyeDomeLightingRadius": "Radi d\u2019il\u00b7luminaci\u00f3"
        }
      },
      "modelLayer": {
        "modelCenterLat": "Latitude Center (DD)",
        "modelCenterLng": "Longitud del Centre (DD)",
        "height": "Al\u00e7ada (M)",
        "heading": "Encap\u00e7alament (DD)",
        "warnings": {
          "projectedCrsNotSupported": "El model es col\u00b7loca al centre de la vista actual perqu\u00e8: El model t\u00e9 una projecci\u00f3 CRS {modelProjection},per\u00f2 no \u00e9s compatible.",
          "projectedCrsNotProvided": "El model es col\u00b7loca al centre de la vista actual perqu\u00e8: El model no t\u00e9 cap projecci\u00f3 de CRS definida."
        }
      },
      "tooltip": {
        "label": "Toina",
        "title": "T\u00edtol",
        "description": "Descripci\u00f3",
        "both": "T\u00edtol i descripci\u00f3",
        "none": "No hi ha cap tipus d\u2019eina",
        "labelPlacement": "Col\u00b7locaci\u00f3",
        "right": "Dret",
        "left": "Esquerre",
        "bottom": "Fons",
        "top": "Cim",
        "editLayerName": "Edita el nom de la capa",
        "confirmLayerName": "Confirmeu el canvi de nom de la capa"
      },
      "legendOptions": {
        "title": "Llegenda",
        "legendWidth": "Amplada",
        "legendHeight": "Altura",
        "legendPreview": "Tr\u00e0iler"
      },
      "enableInteractiveLegendInfo": {
        "label": "Activa la llegenda interactiva",
        "info": "Si aquesta opci\u00f3 est\u00e0 habilitada,es pot aplicar filtre per llegenda fent clic als elements de llegenda d'aquesta capa des del TOC. Nota: aquest par\u00e0metre requereix configuracions espec\u00edfiques a Geoserver",
        "infoWithoutGSNote": "Si aquesta opci\u00f3 est\u00e0 habilitada,es pot aplicar filtre per llegenda fent clic als elements de llegenda d'aquesta capa des del TOC.",
        "fetchError": "No s'ha pogut recuperar la informaci\u00f3 de la llegenda del servei"
      },
      "enableLocalizedLayerStyles": {
        "label": "Activa l\u2019estil localitzat",
        "tooltip": "Nota: aquest par\u00e0metre requereix configuracions espec\u00edfiques a Geoserver"
      },
      "useCacheOptionInfo": {
        "label": "Utilitzeu quadres de rajoles personalitzades remotes",
        "info": "Assegureu -vos de tenir WMTS habilitada per utilitzar les reixes de rajoles personalitzades"
      },
      "format": {
        "title": "Format",
        "tile": "Mosa",
        "information": "Full d'informaci\u00f3",
        "refresh": "Obtenir formats compatibles",
        "loading": "Carregant ...",
        "noOption": "Cap opci\u00f3",
        "error": {
          "title": "Error",
          "message": "No s'ha pogut buscar el format"
        }
      },
      "forceProxy": "Proxy de for\u00e7a",
      "fields": {
        "refresh": "Torneu a carregar els camps de la font de dades",
        "title": "Camps",
        "tooltip": "Camps",
        "name": "Nom",
        "alias": "\u00c0lies",
        "type": "Tipus",
        "clearCustomization": "Claraci\u00f3 clara",
        "clearCustomizationConfirm": "Esteu segur que voleu eliminar totes les personalitzacions?",
        "error": "No es va poder carregar autom\u00e0ticament els camps"
      },
      "disableFeaturesEditing": "Desactiveu l\u2019edici\u00f3 a la taula d\u2019atributs",
      "interactiveLegend": {
        "incompatibleFilterWarning": "Els filtres Legend s\u00f3n incompatibles amb el filtre de capa activa o no hi ha funcions visibles dins de la vista del mapa. Feu clic a Restablir per esborrar els filtres de llegenda",
        "incompatibleWFSFilterWarning": "Els filtres Legend s\u00f3n incompatibles amb el filtre de capa activa. Feu clic a Restablir per esborrar els filtres de llegenda",
        "resetLegendFilter": "Restablir",
        "noLegendData": "No hi ha articles llegendes a mostrar"
      }
    },
    "localizedInput": {
      "localize": "Localitzeu aquest text ...",
      "title": "Localitzeu el text",
      "default": "No pagar"
    },
    "longitude": "Sol",
    "latitude": "Lat",
    "notification": {
      "update": "Actualitzar",
      "warning": "Advert\u00e8ncia",
      "success": "\u00c8xit",
      "error": "Error",
      "backgroundLayerNotSupported": "El fons seleccionat anteriorment no \u00e9s compatible amb aquest tipus de mapes. A continuaci\u00f3,s'utilitza el primer disponible.",
      "noBackgroundLayerSupported": "No hi ha capes de fons compatibles amb aquest tipus de mapes.",
      "updateOldMap": "Es tracta d\u2019un mapa antic,de manera que no es poden permetre les funcionalitats. Feu clic al bot\u00f3 d'actualitzaci\u00f3 per actualitzar el mapa o simplement rebutjar aquesta notificaci\u00f3 si no voleu actualitzar -la.",
      "warningSaveUpdatedMap": "Algunes capes no s\u2019han actualitzat correctament.",
      "saveUpdatedMap": "Totes les capes s\u2019han actualitzat amb \u00e8xit.",
      "incompatibleBackgroundAndProjection": "La projecci\u00f3 que heu seleccionat no \u00e9s compatible amb el fons. Canvieu a un fons compatible -o un fons buit- i,a continuaci\u00f3,seleccioneu aquesta projecci\u00f3.",
      "incompatibleDataAndProjection": "Les capes actuals i la projecci\u00f3 del mapa no s\u00f3n del tot compatibles. \u00c9s possible que les parts o totes les dades no apareguin al mapa.",
      "errorLoadingGF": "Error de c\u00e0rrega de GF Geom"
    },
    "dock": {
      "row": "{rowsSelected} fila seleccionada",
      "rows": "{rowsSelected} files seleccionades"
    },
    "globeswitcher": {
      "tooltipDeactivate": "Sortiu del mode 3D",
      "tooltipActivate": "Introdu\u00efu el mode 3D"
    },
    "cookie": {
      "info": "Aquest lloc web utilitza cookies per millorar la vostra experi\u00e8ncia. Suposem que esteu b\u00e9 amb aix\u00f2,per\u00f2 podeu desactivar-lo si voleu.",
      "moreDetailsButton": "M\u00e9s detalls",
      "leave": "Deixar",
      "accept": "Acceptar"
    },
    "background": "Fons",
    "language": "Llengua",
    "mousePositionCoordinates": "Coordenades del cursor",
    "mouseCoordinates": "Coordenades:",
    "mousePositionCRS": "CRS:",
    "mousePositionElevation": "Elevaci\u00f3.:",
    "mousePositionNoElevation": "N/a",
    "elevationLoading": "Carregant ...",
    "elevationLoadingError": "Error",
    "elevationNotAvailable": "N/a",
    "mapScale": "Escala:",
    "showMousePositionCoordinates": "Mostra/amaga coordenades",
    "showCrsSelector": "Seleccioneu la projecci\u00f3",
    "crsSelectorFilterPlaceholder": "Projecci\u00f3 de filtre",
    "crsSelectorSelectedCRS": "Seleccionat:",
    "menu": "Men\u00fa",
    "options": "Les opcions",
    "settings": "Configuraci\u00f3",
    "settingsTooltip": "Configuraci\u00f3",
    "help": "Ajudar",
    "docs": "Docs",
    "docsTooltip": "Docs",
    "gohome": "Tornar a la p\u00e0gina d'inici",
    "back": "Tornar a l\u2019importador",
    "printbutton": "Imprimir",
    "printToolTip": "Imprimir",
    "annotationsbutton": "Anotacions",
    "noresultfound": "No es va trobar cap resultat",
    "save": "Estalviar",
    "saveAs": "Desa com ...",
    "opacity": "Opacitat",
    "elevation": "Elevaci\u00f3",
    "close": "Tancar -se",
    "cancel": "Cancel\u00b7lar",
    "no": "No",
    "yes": "S\u00ed",
    "confirm": "Confirmar",
    "confirmTitle": "Confireu?",
    "pageInfo": "{total ,plural,  =0 {No items} = 1 {{total} item de {total}} altres {Items {start}-{end} de {total}}}",
    "loading": "Carregant ...",
    "group": "Agrupar",
    "groups": "Grups",
    "permission": "Permissi\u00f3",
    "permissions": "Permisos",
    "global": {
      "colors": {
        "red": "{number,plural, =0 {Red} = 1 {Red} Altres {Reds}}",
        "blue": "{number,plural, =0 {Blue} = 1 {Blue} Altres {Blues}}",
        "green": "{number,plural, =0 {Green} = 1 {Green} Altres {Greens}}",
        "gray": "{number,plural, =0 {Gray} = 1 {Gray} Altres {Grays}}",
        "jet": "{number,plural, =0 {Jet} = 1 {Jet} Altres {Jet}}",
        "brown": "{number,plural, =0 {Brown} = 1 {Brown} Altres {Browns}}",
        "purple": "{number,plural, =0 {Purple} = 1 {Purple} Altres {Purples}}",
        "random": "{number,plural, =0 {Random} = 1 {Random} Altres {Random}}",
        "orrd": "Orrd",
        "pubu": "Pubu",
        "bupu": "BUPU",
        "oranges": "Taronges",
        "bugn": "Bugn",
        "ylorbr": "Ylorbr",
        "ylgn": "Ylgn",
        "reds": "Vermells",
        "rdpu": "RDPU",
        "greens": "Verd",
        "ylgnbu": "Ylgnbu",
        "purples": "Mora",
        "gnbu": "Gnbu",
        "greys": "Grisos",
        "ylorrd": "Ylorrd",
        "purd": "Purd",
        "blues": "Blues",
        "pubugn": "Pubugn",
        "viridis": "Viridis",
        "spectral": "Espectral",
        "rdylgn": "Rdylgn",
        "rdbu": "Rdbu",
        "piyg": "Piyg",
        "prgn": "Prgn",
        "rdylbu": "Rdylbu",
        "brbg": "Brbg",
        "rdgy": "Rdgy",
        "puor": "Puor",
        "set2": "Estableix 2",
        "accent": "Accent",
        "set1": "Estableix 1",
        "set3": "Estableix 3",
        "dark2": "Fosc 2",
        "paired": "Aparellat",
        "pastel2": "Pastel 2",
        "pastel1": "Pastel 1",
        "custom": "Costum"
      }
    },
    "home": {
      "open": "Obrir",
      "shortDescription": "<h1> Benvingut a MapStore </h1> <p> Webmapping web modern amb OpenLayers,Cesium,Fullet i ReactJs. </p>",
      "forkMeOnGitHub": "Fork Me a GitHub",
      "description": "MapStore s'ha desenvolupat per crear,guardar i compartir de manera senzilla i intu\u00eftiva mapes i mashups creats seleccionant continguts procedents de fonts conegudes com OpenStreetMap,Google Maps o de serveis prestats per organitzacions que utilitzen protocols oberts com OGC WMS,WFS,WMTS o TMS,etc.",
      "Applications": "Aplicacions",
      "Examples": "Exemplars",
      "LinkedinGroup": "MapStore LinkedIn Group",
      "scrollTop": "Desplaceu -vos fins a la part superior de la p\u00e0gina",
      "footerCustomHTML": "<div> <p> Inseriu html personalitzat a les traduccions per fer un peu de p\u00e0gina personalitzat </p> </div>"
    },
    "cookiesPolicyNotification": {
      "title": "Aquest lloc web utilitza cookies",
      "message": "En continuar utilitzant el nostre lloc web,accepteu el nostre \u00fas de cookies.",
      "confirm": "Estic d'acord"
    },
    "manager": {
      "managerMenu": "Men\u00fa del gestor",
      "openInANewTab": "Mapa obert",
      "deleteMap": "Esborra mapa",
      "deleteMapMessage": "De deb\u00f2 voleu eliminar aquest mapa?",
      "editMapMetadata": "Edita les propietats del mapa",
      "mapTypes_combo": "Seleccioneu Viewer de mapes:",
      "theme_combo": "Seleccioneu Tema:",
      "maps_title": "Mapes",
      "locales_combo": "Idioma:",
      "featuredMaps": "Destacada"
    },
    "newMap": "Nou mapa",
    "newMapEmpty": "Mapa buit",
    "newMapContext": "Context existent",
    "maps": {
      "title": "Mapes",
      "addToFeaturedMaps": "Afegir a mapes destacats",
      "removeFromFeaturedMaps": "Traieu els mapes destacats",
      "feedback": {
        "noDetailsAvailable": "Detalls del mapa no disponibles",
        "successSavedMap": "El mapa s'ha creat correctament",
        "errorDeletingMap": "Error en suprimir aquest mapa",
        "errorDeletingThumbnailOfMap": "Error en suprimir la miniatura d\u2019aquest mapa",
        "errorDeletingDetailsOfMap": "Error en suprimir els detalls d\u2019aquest mapa",
        "allResDeleted": "Tots els recursos associats a aquest mapa s\u2019han suprimit amb \u00e8xit",
        "errorFetchingDetailsOfMap": "Error en obtenir detalls per a aquest mapa",
        "details": {
          "deletedSuccesfully": "Els detalls s\u2019han eliminat correctament",
          "savedSuccesfully": "Els detalls s\u2019han desat correctament",
          "updatedSuccesfully": "Els detalls s\u2019han actualitzat correctament"
        },
        "thumbnail": {
          "deletedSuccesfully": "La miniatura s\u2019ha eliminat correctament",
          "savedSuccesfully": "La miniatura s\u2019ha salvat correctament",
          "updatedSuccesfully": "La miniatura s'ha actualitzat correctament"
        },
        "errorWhenSaving": "S'ha produ\u00eft un error durant el proc\u00e9s d'estalvi",
        "errorWhenUpdating": "S'ha produ\u00eft un error durant el proc\u00e9s d'actualitzaci\u00f3",
        "errorWhenDeleting": "S'ha produ\u00eft un error durant la supressi\u00f3 del proc\u00e9s",
        "errorSizeExceeded": "Si us plau,redueix la mida o la qualitat de les imatges",
        "errorLoadingContexts": "S'ha produ\u00eft un error durant la c\u00e0rrega de contextos"
      },
      "search": "Cerca ..."
    },
    "resources": {
      "successSaved": "Aquest recurs s\u2019ha desat correctament",
      "savingError": "Hi va haver un error en desar el recurs",
      "deleteConfirmTitle": "Esteu segur",
      "deleteConfirmMessage": "Esteu segur que voleu suprimir aquest recurs?",
      "deleteConfirmButtonText": "Esborrar",
      "deleteCancelButtonText": "Tancar -se",
      "resource": {
        "deleteResource": "Esborrar",
        "editResource": "Edita propietats",
        "editResourceData": "Edita les dades del recurs",
        "addToFeatured": "Afegiu a destacat",
        "removeFromFeatured": "Eliminar de la presentaci\u00f3",
        "showDetails": "Mostra detalls"
      },
      "contents": {
        "title": "Continguts"
      },
      "dashboards": {
        "newDashboard": "Nou tauler",
        "title": "Taulsers ({count})",
        "titleNoCount": "Taulers de comandament",
        "create": "Crea tauler de control",
        "noDashboardAvailable": "No hi ha cap tauler disponible",
        "createANewOne": "Creeu -ne un de nou",
        "deleteError": "Hi va haver un error en suprimir el tauler.",
        "errorLoadingDashboards": "Hi va haver un error en carregar taulers de comandament."
      },
      "maps": {
        "title": "Mapes ({count})",
        "noMapAvailable": "No hi ha mapa disponible",
        "createNewOne": "Creeu -ne un de nou",
        "unsavedMapConfirmTitle": "Canvis no salvats",
        "unsavedMapConfirmMessage": "Esteu segur que voleu deixar canvis no salvats?",
        "unsavedMapConfirmButtonText": "Deixar",
        "unsavedMapCancelButtonText": "Tancar -se"
      },
      "geostories": {
        "newGeostory": "Nou Geostory",
        "title": "Geostories ({count})",
        "titleNoCount": "Geostories",
        "create": "Creeu Geostory",
        "noGeostoryAvailable": "No hi ha geoostory disponible",
        "createANewOne": "Creeu -ne un de nou",
        "deleteError": "Hi va haver un error en suprimir la geoostoria",
        "errorLoadingGeostories": "Hi va haver un error en carregar geostories"
      },
      "contexts": {
        "title": "Contextos ({count})",
        "titleNoCount": "Contextos",
        "noContextAvailable": "No hi ha context disponible"
      }
    },
    "map": {
      "errorLoadingFont": "La fam\u00edlia de fonts {family} no es carrega correctament. Alguns elements (com els s\u00edmbols dels marcadors) poden tenir problemes de representaci\u00f3.",
      "loading": "Carregant ...",
      "loadingSpinner": "Mapa de c\u00e0rrega",
      "loadingerror": "Error durant la c\u00e0rrega del mapa",
      "name": "Nom",
      "description": "Descripci\u00f3",
      "namePlaceholder": "Nom del mapa",
      "descriptionPlaceholder": "Descripci\u00f3 del mapa",
      "saveTitle": "Mapa desat",
      "saveText": "Desar el mapa actual?",
      "thumbnail": "Miniatura",
      "mapDelete": "Esborra mapa",
      "message": "Deixeu caure o feu clic per importar una imatge",
      "suggestion": "(Millor 300 PX X 180 PX,500 KB m\u00e0xim)",
      "errorFormat": "Formats compatibles: PNG/JPG",
      "errorSize": "Mida m\u00e0xima de mida: 500 kb",
      "errorCustomSize": "Mida m\u00e0xima permesa: {maxFileSize}",
      "error": "La imatge proporcionada no \u00e9s v\u00e0lida",
      "savedMapTitle": "Mapa desat",
      "savedMapMessage": "El mapa s'ha desat correctament.",
      "renderingErrorTitle": "Error de representaci\u00f3",
      "renderingErrorMessage": "<p> La representaci\u00f3 del mapa s'ha aturat i aix\u00f2 es podria deure per diferents motius: </p> <ul> <li> L'estil aplicat cont\u00e9 algunes regles o variables no admeses per les funcions </li> <li> La capa no est\u00e0 configurada correctament </li></ul> <p> Podeu aplicar canvis a l'estil de la capa i despr\u00e9s fer clic al bot\u00f3 de rehabilitaci\u00f3 del mapa \". <br/> Consulteu el missatge seg\u00fcent per obtenir informaci\u00f3 addicional: </p>",
      "reloadMap": "Torna a carregar el mapa",
      "settings": {
        "title": "Configuraci\u00f3 del mapa",
        "skyAtmosphere": "Mostra l'atmosfera del cel",
        "groundAtmosphere": "Mostra l\u2019atmosfera terrestre",
        "fog": "Mostra boira",
        "depthTest": "Activa la prova de profunditat contra el terreny",
        "lightings": {
          "title": "Opcions d\u2019il\u00b7luminaci\u00f3",
          "placeholder": "Seleccioneu l'opci\u00f3 d'il\u00b7luminaci\u00f3",
          "flashlightOption": "Flash",
          "sunlightOption": "Llum de sol",
          "dateTimeOption": "Hora de data UTC espec\u00edfica",
          "dateTimePlaceholder": "Seleccioneu el DateTime"
        }
      },
      "thumbnailError": {
        "error403": "No teniu perm\u00e8s actualitzar la miniatura",
        "error404": "S'ha produ\u00eft un error en crear la miniatura",
        "error409": "Ja existeix una miniatura amb aquest nom",
        "errorDefault": "Error de xarxa"
      },
      "mapError": {
        "errorTitle": "No es pot desar el mapa actual",
        "error403": "No teniu perm\u00e8s actualitzar el mapa",
        "error404": "S'ha produ\u00eft un error en crear el mapa al servidor",
        "error409": "Ja existeix un recurs amb aquest nom",
        "error500": "Error del servidor intern. Verifiqueu si la mida del fitxer de configuraci\u00f3 del mapa supera el l\u00edmit fix",
        "errorDefault": "Error de xarxa"
      },
      "permissions": {
        "noRules": "Sense regles",
        "addRule": "Afegiu una regla ...",
        "selectGroup": "Seleccioneu un grup ...",
        "canView": "pot veure",
        "canWrite": "pot editar",
        "noResult": "No es van trobar resultats",
        "title": "Grups Permisos"
      },
      "details": {
        "back": "Esquena",
        "save": "Estalviar",
        "show": "Mostra el full de detalls",
        "add": "Afegiu nous detalls",
        "edit": "Editeu els detalls",
        "rowTitle": "Full de detalls",
        "title": "Full de detalls - {name}",
        "undo": "Desfer elimina",
        "showPreview": "Mostrar previsualitzaci\u00f3",
        "hidePreview": "Amaga la vista pr\u00e8via",
        "delete": "Suprimeix el full de detalls",
        "titleUnsavedChanges": "Segur que tancareu sense desar els canvis?",
        "sureToClose": "Segur que tancareu sense desar els canvis?",
        "fieldsChanged": "S'han canviat alguns atributs",
        "showAtStartup": "Mostra a la startup",
        "showAsModal": "Mostra com a modal"
      },
      "errors": {
        "loading": {
          "notFound": "Mapa no trobat",
          "notAccessible": "Mapa no accessible",
          "unknownError": "<p> <small> Una de les raons seg\u00fcents podria ser la causa: </small> <ul> <li> No teniu perm\u00eds per accedir al mapa </li> <li> Intenteu accedir a un mapa que no existeix </li> <li> El mapa s'ha eliminat </li> <li> La projecci\u00f3 del mapa no est\u00e0 configurada </li> </ul> <p>",
          "projectionError": "La projecci\u00f3 {projection} del mapa no est\u00e0 configurada",
          "title": "No es pot veure el mapa"
        }
      }
    },
    "addgroup": {
      "addbtn": "Addiccionar",
      "groupName": "Nom de grup"
    },
    "toc": {
      "toggleLayerVisibility": "Cangiu la visibilitat de la capa",
      "toggleGroupVisibility": "Commutar la visibilitat del grup",
      "displayLegendAndTools": "Mostra la llegenda",
      "zoomToLayerExtent": "Zoom a la capa",
      "addAnnotations": "Afegiu anotacions",
      "editAnnotations": "Edita anotacions",
      "addLayer": "Afegiu la capa",
      "addLayerToGroup": "Afegiu la capa al grup seleccionat",
      "addGroup": "Afegiu grup",
      "addSubGroup": "Afegiu el subgrup al grup seleccionat",
      "toolZoomToLayerTooltip": "Zoom a la capa seleccionada Extensi\u00f3",
      "toolZoomToLayersTooltip": "Zoom a les capes seleccionades",
      "toolLayerSettingsTooltip": "Configuraci\u00f3 de la capa seleccionada",
      "toolGroupSettingsTooltip": "Configuraci\u00f3 del grup seleccionat",
      "toolTrashLayerTooltip": "Traieu la capa seleccionada",
      "toolTrashLayersTooltip": "Elimina les capes seleccionades",
      "toolTrashGroupTooltip": "Elimina el grup seleccionat",
      "toolFeaturesGridTooltip": "Obriu la taula d\u2019atributs",
      "layerFilterTooltip": "Capa de filtre",
      "toolDownloadTooltip": "Exporta dades de la capa",
      "noFilteredResults": "Sense resultats",
      "emptyLayerTree": "L\u2019arbre de capes est\u00e0 buit. Afegiu una nova capa del cat\u00e0leg",
      "filterPlaceholder": "Capes de filtre",
      "clearFilter": "Filtre net",
      "toolReloadLayerTooltip": "For\u00e7a de rec\u00e0rrega de la capa seleccionada",
      "toolReloadLayersTooltip": "For\u00e7a la rec\u00e0rrega de capes seleccionades",
      "statusIconOpen": "Grup tancat",
      "statusIconClose": "Grup obert",
      "grabLayerIcon": "Agafa i ordena la capa",
      "grabGroupIcon": "Grab and Sort Group",
      "toggleLayerVisibilityWarning": "Cangiu la visibilitat de la capa. Av\u00eds: la capa no es va carregar correctament",
      "createWidget": "Creeu un widget per a la capa seleccionada",
      "editLayerProperties": "Edita les propietats de la capa",
      "browseData": "Obriu la taula d\u2019atributs",
      "removeLayer": "Traieu la capa",
      "loadingerror": "La capa no s'ha carregat correctament o no disponible.",
      "sourceCRSNotCompatible": "La definici\u00f3 de projecci\u00f3 de dades d'origen de la capa {sourceCRS} no est\u00e0 disponible a l'aplicaci\u00f3 per a reprimir les dades al mapa actual",
      "measure": "Mesura",
      "layers": "Capes",
      "drawerButton": "Capes",
      "refreshTitle": "Actualitzar les capes",
      "refreshConfirm": "Actualitzar",
      "refreshMessage": "Torna a carregar la configuraci\u00f3 de les capes WMS des del servidor (s)",
      "refreshError": "Error actualitzant capes:",
      "epsgNotSupported": "CRS {epsg} No \u00e9s compatible amb el zoom per a la capa",
      "compareTool": "Compareu l'eina",
      "configureTool": "Configurar",
      "spyconfiguration": "Configuraci\u00f3 de SpyGlass",
      "swipeconfiguration": "Configuraci\u00f3 de lliscar",
      "swipe": "Coles",
      "spyGlass": "Vidre espia",
      "direction": "Feu lliscar la direcci\u00f3",
      "radius": "Radi",
      "filterIconEnabled": "Desactiva el filtre de capa",
      "filterIconDisabled": "Activa el filtre de la capa",
      "notVisibleZoomIn": "La capa no \u00e9s visible perqu\u00e8 est\u00e0 fora dels l\u00edmits de resoluci\u00f3. Zoom per mostrar la capa",
      "notVisibleZoomOut": "La capa no \u00e9s visible perqu\u00e8 est\u00e0 fora dels l\u00edmits de resoluci\u00f3. Zoom per mostrar la capa",
      "notVisibleSwitchTo3D": "Canvieu al mode de mapa 3D per veure aquesta capa",
      "notVisibleSwitchTo2D": "Canvieu al mode MAP 2D per veure aquesta capa",
      "toolGroupShowAllChildren": "Mostra tots els nodes infantils",
      "toolGroupHideAllChildren": "Amaga tots els nodes infantils",
      "activateToolGroupMutuallyExclusive": "Activeu la visibilitat m\u00fatuament excloent dels nodes infantils",
      "deactivateToolGroupMutuallyExclusive": "Desactiveu la visibilitat m\u00fatuament excloent dels nodes dels nens",
      "toolGroupCollapseAllChildren": "Col\u00b7lapsar tots els nodes infantils",
      "toolGroupExpandAllChildren": "Amplieu tots els nodes infantils",
      "closeOnMapInitialization": "Mantingueu -vos tancat a la inicialitzaci\u00f3 del mapa",
      "openOnMapInitialization": "Obriu la inicialitzaci\u00f3 del mapa",
      "defaultTheme": "Tema per defecte",
      "legendTheme": "Tema Legend",
      "showFullTitle": "Mostra el t\u00edtol complet",
      "hideFullTitle": "T\u00edtol en una sola l\u00ednia",
      "showOpacitySlider": "Mostra el control lliscant de l'opacitat",
      "hideOpacitySlider": "Amaga el control lliscant de l'opacitat",
      "showOpacityTooltip": "Mostra l\u2019opacitat d\u2019opacitat",
      "hideOpacityTooltip": "Oculta l'opacitat Toolip",
      "refreshOptions": {
        "bbox": "Actualitzeu Bbox",
        "search": "Actualitzeu les opcions de cerca",
        "title": "T\u00edtol d'actualitzaci\u00f3",
        "dimensions": "Actualitzeu les dimensions"
      },
      "layerInfoTooltip": "Actualitzar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 de la capa",
      "layerMetadata": {
        "identifier": "Identificador",
        "title": "T\u00edtol",
        "abstract": "Abstracte",
        "purpose": "Prop\u00f2sit",
        "source": "Font",
        "createdDate": "Data de creaci\u00f3",
        "lastRevisionDate": "Data de revisi\u00f3",
        "pointsOfContact": "Punts de contacte",
        "individualName": "Nom individual",
        "organisationName": "Nom de l'organitzaci\u00f3",
        "contactInfo": "Informaci\u00f3 de contacte",
        "phone": "N\u00famero de tel\u00e8fon",
        "deliveryPoints": "Punts de lliurament",
        "city": "Ciutat",
        "postalCode": "Codi postal",
        "country": "Pa\u00eds",
        "URL": "Url",
        "metadataUrl": "URL de metadades",
        "role": "Paper",
        "hoursOfService": "Hores de servei",
        "electronicMailAddress": "Adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic",
        "subject": "Dominar",
        "type": "Tipus",
        "creator": "Creador",
        "defaultPropName": "Propietat = \"{propName}\"",
        "toolLayerMetadataTooltip": "Mostra les metadades de la capa seleccionada",
        "layerMetadataPanelTitle": "Metadades de capa",
        "notification": {
          "warnigGetMetadataRecordById": "Error en la cerca de metadades"
        },
        "itemTitles": {
          "pointsOfContact": "Contacte",
          "default": "Article"
        },
        "emptyMetadata": "No hi ha metadades disponibles"
      },
      "thematic": {
        "classification_field": "Camp de classificaci\u00f3:",
        "classification_method": "M\u00e8tode de classificaci\u00f3:",
        "classification_aggregate": "Funci\u00f3 agregada:",
        "classification_colors": "Rampa de colors:",
        "classification_intervals": "Intervals:",
        "preview": "Tr\u00e0iler",
        "remove_thematic": "Tornar a l'estil senzill",
        "values": {
          "equalInterval": "Intervals iguals",
          "quantile": "Qu\u00e0nil",
          "jenks": "Pauses naturals",
          "sum": "Suma",
          "avg": "Mitj\u00e0",
          "count": "Compte",
          "min": "Min",
          "max": "M\u00e0xim"
        },
        "configuration": "Configuraci\u00f3",
        "apply": "Aplicar la classificaci\u00f3",
        "restore": "Restableix les personalitzacions",
        "goToCfg": "Configura ...",
        "go_to_thema": "Utilitzeu aquesta configuraci\u00f3",
        "cfgError": "Error en la configuraci\u00f3 JSON",
        "classify": "Classificar",
        "remove": "Eliminar la classificaci\u00f3",
        "data_panel": "Dades",
        "classification_stroke": "Cotxe",
        "classification_error": "Error trucant al servei de classificaci\u00f3: {message}",
        "fields_error": "Llista de camps de c\u00e0rrega d'errors: {message}",
        "interval_limit": "Els intervals han de ser un nombre entre {min} i {max}",
        "invalid_object": "Resposta del servei no v\u00e0lida",
        "invalid_geometry": "El tipus de geometria no \u00e9s v\u00e0lid,ni un punt,una l\u00ednia o un pol\u00edgon",
        "invalid_attribute": "Tipus d\u2019atributs no v\u00e0lids en selecci\u00f3. Seleccioneu un atribut v\u00e0lid de la llista per al m\u00e8tode de classificaci\u00f3",
        "invalid_classes": "MAX ha de ser superior a MIN a cada classe"
      },
      "error": {
        "defaultGroupOnTop": "El grup {groupTitle} s'estableix com a grup de destinaci\u00f3 predeterminat,per tant ha de romandre a la part superior"
      }
    },
    "print": {
      "paneltitle": "Imprimir",
      "layout": "Pla",
      "sheetsize": "Mida del full:",
      "legendoptions": "Opcions de llegenda",
      "submit": "Imprimir",
      "title": "T\u00edtol",
      "titleplaceholder": "Introdu\u00efu un t\u00edtol ...",
      "description": "Descripci\u00f3",
      "descriptionplaceholder": "Introdu\u00efu una descripci\u00f3 ...",
      "resolution": "Resoluci\u00f3:",
      "defaultBackground": "Utilitzeu el fons predeterminat",
      "printtooltip": "Imprimir",
      "alternatives": {
        "legend": "Inclou la llegenda",
        "2pages": "Llegenda a la p\u00e0gina diferent",
        "landscape": "Paisatge",
        "portrait": "Retrat"
      },
      "legend": {
        "font": "Configuraci\u00f3 de les etiquetes:",
        "forceLabels": "For\u00e7a Etiquetes",
        "antiAliasing": "Font Anti Aliasing",
        "forceIconsSize": "Subservar la mida de les icones",
        "iconsWidth": "Icones Amplada:",
        "iconsHeight": "Al\u00e7ada de les icones:",
        "dpi": "DPI:"
      },
      "rotation": "Rotaci\u00f3",
      "layoutWarning": "Disseny no perm\u00e8s",
      "scale": "Escala",
      "includeScale": "Incloeu -hi a la impressi\u00f3",
      "disabledpreview": "La vista pr\u00e8via no est\u00e0 disponible amb aquests par\u00e0metres d'impressi\u00f3",
      "outputFormat": "Format",
      "previewFormatUnsupported": "Format no suportat per a la vista pr\u00e8via",
      "projection": "Coordina el sistema",
      "projectionmismatch": "Coordinar el desajust del sistema entre el mapa impr\u00e8s i la pantalla",
      "graticule": "Afegiu la graella amb les etiquetes",
      "additionalLayers": "Inclou les superposicions"
    },
    "backgroundSwitcher": {
      "tooltip": "Seleccioneu Fons"
    },
    "info": {
      "tooltip": "Consulteu objectes al mapa"
    },
    "expandtoolbar": {
      "tooltip": "Expandir / col\u00b7lapsar"
    },
    "getFeatureInfoTitle": "Informaci\u00f3 de funcions",
    "identifyTitle": "Informaci\u00f3 de funcions",
    "identifyNoQueryableLayers": "No hi ha cap capa de consulta activa",
    "identifyRevGeocodeHeader": "Coordenades",
    "identifyZoomToFeature": "Zoom to Feare",
    "identifyStopHighlightingFeatures": "No ressaltis les funcions",
    "identifyHighlightFeatures": "Caracter\u00edstiques destacades",
    "identifyShowCoordinateEditor": "Mostra l'editor de coordenades",
    "identifyHideCoordinateEditor": "Oculta l'editor de coordenades",
    "identifyCoordinateApplyChanges": "Aplicar canvis",
    "identifyChangeCoordinateFormat": "Canvieu el format de coordenades",
    "identifyRevGeocodeModalTitle": "Adre\u00e7a",
    "identifyRevGeocodeSubmitText": "M\u00e9s informaci\u00f3",
    "identifyRevGeocodeCloseText": "Tancar -se",
    "identifyRevGeocodeError": "Incapa\u00e7 de geocode",
    "identifyEdit": "Preprarar una edici\u00f3",
    "identifyLayerSelectNoResult": "No es troben capes",
    "getFeatureInfoError": {
      "title": "Ooops! Alguna cosa va malament",
      "text": "S'ha produ\u00eft un error durant aquesta sol\u00b7licitud <b> getFeatureInfo </b>"
    },
    "noFeatureInfo": "No hi ha informaci\u00f3 disponible per a aquest punt",
    "noInfoForLayers": "No hi ha funcions per a les capes seg\u00fcents:",
    "history": {
      "barLabel": "Hist\u00f2ria del mapa",
      "undoBtnTooltip": "Tornar enrere",
      "redoBtnTooltip": "Anar"
    },
    "infoFormatLbl": "Format de full d'informaci\u00f3",
    "infoTriggerLabel": "Esdeveniment desencadenant per a la visualitzaci\u00f3 del full d'informaci\u00f3",
    "click": "A clic a la funci\u00f3",
    "hover": "Passeu la funci\u00f3",
    "measureSupport": {
      "continueLine": "Feu clic per continuar dibuixant la l\u00ednia",
      "continuePolygon": "Feu clic per continuar dibuixant el pol\u00edgon",
      "startDrawing": "Feu clic per comen\u00e7ar a dibuixar"
    },
    "measureComponent": {
      "Measure": "Mesura",
      "MeasureLength": "Mesura la dist\u00e0ncia",
      "MeasureArea": "Mesureu la superf\u00edcie",
      "MeasureBearing": "Mesuraci\u00f3 del rodament",
      "MeasureTrueBearing": "Mesureu el veritable rodament",
      "tooltip": "Mesureu la longitud,l\u2019\u00e0rea i el coixinet",
      "title": "Mesura",
      "lengthButtonText": "Filera",
      "areaButtonText": "\u00c0rea",
      "resetButtonText": "Restablir",
      "lengthLabel": "Llargada",
      "areaLabel": "\u00c0rea",
      "bearingLabel": "Coixinet",
      "trueBearingLabel": "Veritable rodament",
      "formula": "F\u00f3rmula per al c\u00e0lcul de dist\u00e0ncia",
      "showLabel": "Mostra l'etiqueta de mesura",
      "saveMeasure": "Deseu les mesures en anotaci\u00f3",
      "addAsAnnotation": "Afegiu com a anotaci\u00f3",
      "newMeasure": "Nova anotaci\u00f3",
      "selectTool": "Seleccioneu una eina de mesura",
      "exportToGeoJSON": "Exporta a Geojson",
      "resetTooltip": "Mesures clares",
      "addAsLayer": "Afegiu com a capa",
      "lengthMeasure": "Mesureu la dist\u00e0ncia geod\u00e8sica a l\u2019espai 3D que es calcula a l\u2019el\u00b7lipsoide,per\u00f2 es presenta on feu clic",
      "polylineDistance3DMeasure": "Mesureu la dist\u00e0ncia en l\u2019espai 3D",
      "area3DMeasure": "Mesureu l\u2019\u00e0rea en l\u2019espai 3D",
      "pointCoordinatesMeasure": "Mesureu les coordenades de punts",
      "heightFromTerrainMeasure": "Mesureu l\u2019al\u00e7ada des del terreny",
      "angle3DMeasure": "Mesureu l\u2019angle en l\u2019espai 3D",
      "slopeMeasure": "Mesureu pendent",
      "tooltipPolylineDistance3DStart": "Feu clic per iniciar la mesura",
      "tooltipPolylineDistance3DEnd": "Feu un sol clic per afegir un segment\no doble clic per acabar",
      "tooltipArea3DStart": "Feu clic per iniciar la mesura",
      "tooltipArea3DMissingVertex": "L\u2019\u00e0rea necessita almenys 3 v\u00e8rtexs,\nFeu un sol clic per afegir un v\u00e8rtex",
      "tooltipArea3DEnd": "Feu un sol clic per afegir un v\u00e8rtex\no doble clic per acabar",
      "tooltipPointCoordinatesStart": "Feu clic per afegir una mesura del punt d'altitud",
      "tooltipHeightFromTerrainStart": "Feu clic per afegir el valor de dist\u00e0ncia de la superf\u00edcie del terreny",
      "tooltipAngle3DStart": "Un sol clic per dibuixar 3 punts que representen els v\u00e8rtexs d'angle",
      "tooltipSlopeStart": "Un sol clic per dibuixar 3 punts que representen una superf\u00edcie del triangle.\nEl valor de la pendent es calcula en funci\u00f3 de la superf\u00edcie del triangle dibuixat",
      "altitude": "Altitud",
      "latitude": "Latitud",
      "longitude": "Longitud"
    },
    "search": {
      "layerMustBeVisible": "La capa objectiu est\u00e0 inactiva",
      "decimal": "Decimal",
      "aeronautical": "Aeron\u00e0utic",
      "changeSearchInputField": "Canvieu l'eina de cerca",
      "addressSearch": "Cerqueu el nom de la ubicaci\u00f3",
      "searchOnAllServices": "Cerqueu a tots els serveis a continuaci\u00f3",
      "coordinatesSearch": "Cerca per coordenades",
      "currentMapCRS": "Mapa actual CRS",
      "searchservicesbutton": "Configura els serveis de cerca",
      "configpaneltitle": "Creeu/editeu un servei de cerca",
      "serviceslistlabel": "Serveis disponibles",
      "overriedservice": "Substitu\u00efu els serveis per defecte",
      "addbtn": "Addiccionar",
      "nextbtn": "Pr\u00f2xim",
      "prevbtn": "Esquena",
      "savebtn": "Desar/actualitzar",
      "cancelbtn": "Cancel\u00b7lar",
      "confirmremove": "Esborrar?",
      "cancelconfirm": "Esteu segur?",
      "searchByBookmark": "Cerca de marcador",
      "bookmarksettings": "Configuraci\u00f3 del marcador",
      "zoomToBookmark": "Zoom al marcador seleccionat",
      "bookmarkFilter": "Filtre de marques",
      "editBookmark": "Edita el marcador",
      "deleteBookmark": "Suprimeix el marcador",
      "b_listpaneltitle": "Consulteu les adreces d'inter\u00e8s",
      "b_newpaneltitle": "Afegiu un marcador nou",
      "latitude": "Lat",
      "longitude": "Sol",
      "yCoord": "I",
      "xCoord": "X",
      "b_title": "T\u00edtol",
      "b_layer_tooltip": "Reproducci\u00f3 de visibilitat de la capa de canvi",
      "b_bbox": "Capsa delimitada",
      "b_bbox_tooltip": "Utilitzeu la vista de corrent com a caixa de limitaci\u00f3",
      "b_bbox_south": "Sud",
      "b_bbox_south_placeholder": "Entra cap al sud",
      "b_bbox_west": "Occident",
      "b_bbox_west_placeholder": "Entra a l'oest",
      "b_bbox_east": "Est",
      "b_bbox_east_placeholder": "Entra a l'est",
      "b_bbox_north": "Nord",
      "b_bbox_north_placeholder": "Entra cap al nord",
      "bookmarkslistempty": "No es defineix cap marcador",
      "b_placeholder": "Seleccioneu un marcador ...",
      "b_clearvalue": "Clear Backkark",
      "b_noresult": "No es van trobar cap llibreta",
      "s_name": "Nom",
      "s_title": "T\u00edtol",
      "s_description": "Descripci\u00f3",
      "s_priority": "Prioritat",
      "s_url": "URL de servei",
      "s_layer": "Capa",
      "s_attributes": "Atributs",
      "s_sort": "Ordenar",
      "s_max_features": "Max Caracter\u00edstiques",
      "s_max_zoom": "Nivell de zoom m\u00e0xim",
      "s_wfs_props_label": "Propietats del servei WFS",
      "s_wfs_opt_props_label": "Propietats opcionals",
      "s_result_props_label": "Propietats de visualitzaci\u00f3 de resultats",
      "s_priority_info": "S'utilitza per ordenar els resultats de cerca,baixar els valors primer. Els resultats nominats tenen prioritat = 5",
      "s_placeholder": "Cerqueu el marcador d'entrada",
      "s_tooltip": "Men\u00fa de servei Toina Toolip",
      "serviceslistempty": "No es defineixen serveis personalitzats",
      "service_missing": "{serviceType} El servei no est\u00e0 configurat",
      "generic_error": "S'ha produ\u00eft un error durant la cerca. Detalls de l'error: {message}",
      "showGFI": "Mostra GFI",
      "errors": {
        "nonQueriableLayers": "La capa proporcionada a l'URL no \u00e9s consultable o no \u00e9s visible al mapa.",
        "serverError": "El servidor ha retornat un error en realitzar la sol\u00b7licitud GetFeatureInfo. Comproveu si els params s\u00f3n correctes."
      },
      "s_launch_info_panel": {
        "label": "Inicieu el tauler d'informaci\u00f3",
        "no_info": "Sense informaci\u00f3",
        "all_layers": "Totes les capes",
        "single_layer": "Capa \u00fanica",
        "no_info_description": "Identificar el panell no apareixer\u00e0 a la cerca",
        "all_layers_description": "Identifiqueu el tauler mostrar\u00e0 informaci\u00f3 de visualitzaci\u00f3 de totes les capes visibles al mapa",
        "single_layer_description": "Identificar el tauler es mostrar\u00e0 informaci\u00f3 nom\u00e9s per a aquesta capa",
        "openFeatureInfoButtonCheckbox": "Utilitzeu el bot\u00f3 per obrir informaci\u00f3 de funcions",
        "forceSearchLayerVisibility": "Visibilitat de la capa de cerca de for\u00e7a"
      },
      "advancedSearchPanel": {
        "title": "Filtres de cerca avan\u00e7ats",
        "context": {
          "title": "Context"
        },
        "showTooltip": "Mostra filtres avan\u00e7ats",
        "showTooltipActive": "Mostra filtres avan\u00e7ats (actius)",
        "hideTooltip": "Amagueu els filtres avan\u00e7ats",
        "hideTooltipActive": "Oculta els filtres avan\u00e7ats (actius)"
      }
    },
    "draw": {
      "fill": "Replenar",
      "text": "Texte",
      "fontTitle": "Lletra",
      "color": "Color",
      "lineDash": "Folre",
      "stroke": "Cotxe",
      "opacity": "Opacitat",
      "width": "Amplada",
      "textRotation": "Rotaci\u00f3",
      "font": {
        "textColor": "Color",
        "family": "Fam\u00edlia",
        "size": "Tamany",
        "style": "Estil",
        "weight": "Pes",
        "textAlign": "Alinear"
      },
      "marker": {
        "layout": "Pla",
        "shape": "Figura",
        "size": "Tamany",
        "type": "Tipus",
        "icon": "Quon"
      }
    },
    "drawLocal": {
      "draw": {
        "toolbar": {
          "actions": {
            "title": "Cancel\u00b7lar el dibuix",
            "text": "Cancel\u00b7lar"
          },
          "undo": {
            "title": "Suprimeix el darrer punt dibuixat",
            "text": "Suprimeix el darrer punt"
          },
          "buttons": {
            "polyline": "Dibuixa una polil\u00ednia",
            "polygon": "Dibuixa un pol\u00edgon",
            "rectangle": "Dibuixa un rectangle",
            "circle": "Dibuixa un cercle",
            "marker": "Dibuixa un marcador"
          }
        },
        "handlers": {
          "circle": {
            "tooltip": {
              "start": "Feu clic i arrossegueu per dibuixar un cercle."
            }
          },
          "marker": {
            "tooltip": {
              "start": "Feu clic al mapa per col\u00b7locar un marcador."
            }
          },
          "polygon": {
            "tooltip": {
              "start": "Feu clic per comen\u00e7ar a dibuixar una forma.",
              "cont": "Feu clic per continuar dibuixant una forma.",
              "end": "Feu clic al primer punt per tancar aquesta forma."
            }
          },
          "polyline": {
            "error": "Error: les vores de la forma no s\u2019han de creuar.",
            "tooltip": {
              "start": "Feu clic per comen\u00e7ar a dibuixar una l\u00ednia.",
              "cont": "Feu clic per continuar dibuixant la l\u00ednia.",
              "end": "Feu clic a l\u2019\u00faltim punt per acabar la l\u00ednia."
            }
          },
          "rectangle": {
            "tooltip": {
              "start": "Feu clic i arrossegueu per dibuixar un rectangle."
            }
          },
          "simpleshape": {
            "tooltip": {
              "end": "Allibereu el ratol\u00ed per acabar de dibuixar."
            }
          }
        }
      },
      "edit": {
        "toolbar": {
          "actions": {
            "save": {
              "title": "Desar els canvis.",
              "text": "Estalviar"
            },
            "cancel": {
              "title": "Cancel\u00b7la l\u2019edici\u00f3,descarta tots els canvis.",
              "text": "Cancel\u00b7lar"
            }
          },
          "buttons": {
            "edit": "Edita capes.",
            "editDisabled": "No hi ha capes per editar.",
            "remove": "Suprimeix capes.",
            "removeDisabled": "No hi ha capes per eliminar."
          }
        },
        "handlers": {
          "edit": {
            "tooltip": {
              "text": "Draveu les nanses o el marcador per editar la funci\u00f3.",
              "subtext": "Feu clic a Cancel\u00b7la per desfer els canvis."
            }
          },
          "remove": {
            "tooltip": {
              "text": "Feu clic a una funci\u00f3 per eliminar -la"
            }
          }
        }
      }
    },
    "locate": {
      "tooltip": "Mostra la meva posici\u00f3",
      "tooltipDeactivate": "Deixa de mostrar la meva posici\u00f3",
      "metersUnit": "2",
      "feetUnit": "pet.",
      "popup": "Esteu dins de {distance} {unit} des d'aquest punt",
      "outsideMapBoundsMsg": "Sembla situat fora dels l\u00edmits del mapa"
    },
    "zoombuttons": {
      "zoomInTooltip": "Augmentar el zoom",
      "zoomOutTooltip": "Disminuir el zoom",
      "zoomAllTooltip": "Zoom a la vista inicial"
    },
    "fullscreen": {
      "tooltipActivate": "Canvieu a la pantalla completa",
      "tooltipDeactivate": "Surt de pantalla completa",
      "viewLargerMap": "Veure mapa m\u00e9s gran"
    },
    "helptexts": {
      "scaleBox": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la caixa de l'escala",
      "zoomToMaxExtentButton": "Aquest \u00e9s el helptext per al zoomTomaxextentButton",
      "zoomIn": "Aquest \u00e9s el helptext per al zoomin",
      "zoomOut": "Aquest \u00e9s el helptext per al zoomout",
      "searchBar": "Escriviu l\u2019adre\u00e7a d\u2019un lloc on trobar. p.  \"1a avinguda,Nova York\". Fins i tot podeu inserir coordenades en aquest format: 43,87,10.20",
      "metadataexplorer": "Aquest \u00e9s el helptext per al metadatexplorer",
      "settingsPanel": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la configuraci\u00f3",
      "gohome": "Aquest \u00e9s el helptext per a casa",
      "measureComponent": "Aquest \u00e9s el helptext per al mesurecomponent",
      "layerSwitcher": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la capa de la capa",
      "infoButton": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la infobutton",
      "locateBtn": "Aquest \u00e9s el text helptext per a LocateBtn",
      "snapshot": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la instant\u00e0nia",
      "print": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la impressi\u00f3",
      "shapefile": "Aquest \u00e9s el text helptext per a la forma de forma",
      "rasterstyler": "Definiu el valor m\u00ednim,el valor m\u00e0xim,el nombre de classes i la rampa de colors per generar una nova classificaci\u00f3 per a la capa de r\u00e0ster seleccionada",
      "expandToolbar": "Aquest \u00e9s el helptext per ampliar / col\u00b7lapsar",
      "historyundo": "Utilitzeu aquest bot\u00f3 per anar al zoom i la ubicaci\u00f3 del mapa anterior",
      "historyredo": "Utilitzeu aquest bot\u00f3 per anar al zoom i ubicaci\u00f3 del seg\u00fcent mapa",
      "vectorstyler": "Afegiu regla i genereu una nova capa vectorial amb estil",
      "styler": "Afegiu regla i genereu una nova capa d\u2019estil"
    },
    "queryform": {
      "title": "Cerca avan\u00e7ada",
      "query": "Buscar",
      "apply": "Aplicar -se",
      "reset": "Restablir: restabliu tots els filtres,incl\u00f2s qualsevol altre filtre extern",
      "save": "Estalviar",
      "discard": "Desfer",
      "query_request_exception": "Error de sol\u00b7licitud",
      "config": {
        "load_config_exception": "Error de c\u00e0rrega de configuraci\u00f3"
      },
      "comboField": {
        "default_placeholder": "Selecciona ...",
        "drop_down": "Obriu el men\u00fa desplegable"
      },
      "form": {
        "header": "Trobeu al conjunt de dades",
        "dataset_header": "Conjunt de dades"
      },
      "emptyfilter": "Sense conjunt de filtres. La cerca pot ser que el servidor no \u00e9s compatible amb la paginaci\u00f3.",
      "attributefilter": {
        "add_condition": "Afegiu la condici\u00f3",
        "delete": "Esborrar",
        "deleteGroup": "Suprimeix el grup",
        "add_group": "Afegiu grup",
        "group_label_a": "Lluita",
        "group_label_b": "De les condicions seg\u00fcents:",
        "combo_placeholder": "Atribut",
        "text_placeholder": "Escriviu el text per cercar",
        "attribute_filter_header": "Filtre d'atributs",
        "tooltipTextField": "Utilitzeu <b>*</b> per a qualsevol nombre de char </br>. Per a un sol char </br> Utilitzeu <b>! </b> per escapar dels dos anteriors (* i.) </br>",
        "tooltipTextFieldCSS": "Utilitzeu <b>% </b> per a qualsevol nombre de char </br> \u00das <b> _ </b> per a un sol char </br> usar <b> \\ </b> per escapar dels dos anteriors (% i _) </br>",
        "tooltipTextField3DTiles": "Utilitzeu un valor suportat per la <strong> regexp </strong> la funci\u00f3 de l'especificaci\u00f3 d'estil 3D de rajoles 1.0",
        "groupField": {
          "any": "qualssevulla",
          "all": "totes",
          "none": "res"
        },
        "numberfield": {
          "isRequired": "Valor de camp obligatori",
          "wrong_range": "El l\u00edmit inferior ha de ser inferior al l\u00edmit superior"
        },
        "datefield": {
          "wrong_date_range": "La data d\u2019inici ha de ser anterior a la data de finalitzaci\u00f3",
          "placeholder": "Data d'inserci\u00f3",
          "tooltip": "Inseriu la data en format {format}",
          "quickSelectors": {
            "today": "Avui",
            "now": "Ara",
            "tomorrow": "Dem\u00e0",
            "yesterday": "Ahir",
            "thisWeek": "Aquesta setmana",
            "thisMonth": "Aquest mes",
            "nDaysFrom": "{n} dies de {todayNow}"
          }
        },
        "autocomplete": {
          "emptyList": "Sense resultats",
          "emptyFilter": "El filtre no va retornar cap resultat",
          "open": "Obrir combobox"
        }
      },
      "spatialfilter": {
        "filterType": "Tipus de filtre",
        "geometric_operation": "Funcionament geom\u00e8tric",
        "combo_placeholder": "Selecciona ...",
        "spatial_filter_header": "\u00c0rea d'inter\u00e8s",
        "remove": "Treure",
        "draw_start_label": "Dibuixa la regi\u00f3 d\u2019inter\u00e8s al mapa",
        "dwithin_label": "2",
        "details": {
          "detail_button_label": "Detalls",
          "details_header": "Detalls de selecci\u00f3",
          "details_bbox_label": "Editeu les coordenades per modificar l'\u00e0rea",
          "details_circle_label": "Edita els camps num\u00e8rics per modificar el radi i el centre del cercle",
          "reset_bbox": "Restablir",
          "save_bbox": "Deseu les modificacions de Bbox",
          "save_radius": "Deseu les modificacions del radi/centre",
          "radius": "Radi ({unit})"
        },
        "methods": {
          "zone": "Zona",
          "viewport": "Visualitzaci\u00f3",
          "regions": "Regions",
          "box": "Rectangle",
          "buffer": "Buffer",
          "circle": "Encerclar",
          "poly": "Pol\u00edgon",
          "cql": "Cql"
        },
        "operations": {
          "intersects": "Intersecta",
          "bbox": "BoundingBox",
          "contains": "Es cont\u00e9",
          "dwithin": "Dist\u00e0ncia des de",
          "within": "Cont\u00e9"
        }
      },
      "crossLayerFilter": {
        "title": "Filtre de capa",
        "targetLayer": "Capa objectiu",
        "clear": "Filtre net",
        "operation": "Operaci\u00f3",
        "placeholder": "Seleccioneu la capa",
        "errors": {
          "noCrossLayerAvailable": "El filtratge de la capa creuada no est\u00e0 disponible per a la capa seleccionada",
          "layersExcluded": "Nom\u00e9s es poden seleccionar capes procedents de la mateixa font com a capa objectiu per a aquest filtre de capa"
        }
      },
      "changedFilter": "Filtre va canviar",
      "changedFilterAlert": "Hi ha canvis no salvats. Voleu salvar -los?",
      "resetFilter": "Eliminar el filtre",
      "confirmReset": "Confirmar",
      "loadingError": "El filtre actual va provocar un problema de representaci\u00f3 per a la capa del mapa. Comproveu la configuraci\u00f3 de la capa del servidor o corregiu el filtre",
      "changedFilterWithErrorAlert": "El filtre est\u00e0 provocant un error de representaci\u00f3 de capa,voleu desar -lo de totes maneres?"
    },
    "annotations": {
      "errorLoadingSymbols": "Hi va haver un problema per carregar la llista de s\u00edmbols. Poseu -vos en contacte amb l'administrador per comprovar les opcions de configuraci\u00f3.",
      "edit": "Preprarar una edici\u00f3",
      "remove": "Esborrar",
      "save": "Estalvieu l\u2019anotaci\u00f3",
      "saveGeometry": "Desa la geometria",
      "cancel": "Cancel\u00b7lar",
      "back": "Tornar a l\u2019anotaci\u00f3",
      "applyStyle": "Aplica un estil",
      "addGeometry": "Afegiu una nova geometria",
      "styleGeometry": "Estil de canvi",
      "deleteGeometry": "Elimineu totes les geometries de l'anotaci\u00f3",
      "geometries": "Geometries",
      "removeannotation": "Voleu eliminar l'anotaci\u00f3 amb el t\u00edtol: {title}?",
      "removegeometry": "Voleu eliminar la funci\u00f3 d\u2019anotaci\u00f3?",
      "confirm": "Confirmar",
      "mandatory": "Camp obligatori",
      "emptygeometry": "Afegiu almenys una geometria v\u00e0lida",
      "empty": "Encara no hi ha anotacions,feu clic a [+] per afegir anotacions",
      "add": "Nou",
      "filter": "Anotacions de filtre ...",
      "undo": "Esteu segur que voleu abandonar la sessi\u00f3 d\u2019edici\u00f3 de l\u2019anotaci\u00f3? Les funcions no seran eliminades despr\u00e9s de tancar",
      "titleUndoGeom": "La geometria ha canviat",
      "undoGeom": "Esteu segur que sortireu sense estalviar? (Perdreu qualsevol canvi)",
      "confirmGeom": "Confirmar",
      "cancelModalGeom": "Cancel\u00b7lar",
      "deleteFeature": "Suprimeix aquesta funci\u00f3",
      "undoDeleteFeature": "Esteu segur que eliminar aquesta funci\u00f3?",
      "enableEdit": "Activar l'edici\u00f3",
      "editMeasurement": "Mesura d'edici\u00f3",
      "title": "Anotacions",
      "zoomTo": "Zoom a l\u2019anotaci\u00f3",
      "zoomToGeometry": "Zoom a la geometria",
      "removeGeometry": "Treure",
      "hide": "Amaga l\u2019anotaci\u00f3",
      "show": "Mostrar anotaci\u00f3",
      "tabCoordinates": "Coordenades",
      "warning": "Advert\u00e8ncia!",
      "measureWarningText": "Navegar per editar el tauler de mesura eliminar\u00e0 qualsevol estil aplicat",
      "notShowAgain": "No torneu a mostrar aquest missatge",
      "tabStyle": "Estil",
      "insertText": "Inseriu l'anotaci\u00f3 de text",
      "downloadtooltip": "Descarregueu anotacions",
      "downloadcurrenttooltip": "Descarregueu l'anotaci\u00f3 actual",
      "downloadError": "Error d'exportaci\u00f3",
      "loadtooltip": "Importa anotacions",
      "loadtitle": "Importa anotacions",
      "selectfiletext": "Envieu el fitxer aqu\u00ed o feu clic per seleccionar el fitxer d\u2019anotaci\u00f3 per importar. (fitxers compatibles: JSON)",
      "loadoverride": "Substitu\u00efu les anotacions",
      "loaderror": "Seleccioneu un o m\u00e9s fitxers d'anotacions. (fitxers compatibles: JSON)",
      "defaulttitle": "Edita el t\u00edtol per defecte",
      "tooltip": "Anotacions",
      "field": {
        "title": "T\u00edtol",
        "description": "Descripci\u00f3"
      },
      "titles": {
        "marker": "Marcador",
        "line": "Filera",
        "polygon": "Pol\u00edgon",
        "text": "Texte",
        "circle": "Encerclar"
      },
      "editor": {
        "decimal": "Decimal",
        "aeronautical": "Aeron\u00e0utic",
        "title": {
          "Polygon": "Editor de pol\u00edgons",
          "LineString": "Editor de Linestring",
          "Bearing": "Editor de portes",
          "Circle": "Cercle editor",
          "Point": "Editor de marcadors",
          "MultiPoint": "Editor multipoint",
          "Text": "Editor de text"
        },
        "center": "Centre",
        "add": "Afegiu noves coordenades",
        "addByClick": "Afegiu noves coordenades fent clic al bot\u00f3 \"Plus\" o al mapa",
        "valid": "La geometria \u00e9s v\u00e0lida",
        "radius": "Radi",
        "text": "Texte",
        "lat": "Latitud",
        "lon": "Longitud",
        "notValidMarker": "Inseriu una coordenada v\u00e0lida ( +|- 90 \u00b0 Lat,+| -180 \u00b0 Lon)",
        "notValidPolyline": "Totes les coordenades han de ser v\u00e0lides ( +|- 90 \u00b0 Lat,+| -180 \u00b0 Lon)",
        "notValidText": "Inseriu un valor de text i una coordenada v\u00e0lida ( +|- 90 \u00b0 Lat,+| -180 \u00b0 Lon)",
        "notValidCircle": "Inseriu un valor de radi i una coordenada v\u00e0lida ( +|- 90 \u00b0 Lat,+| -180 \u00b0 Lon)",
        "newFeature": "Nou"
      },
      "geometryError": "La configuraci\u00f3 de la geometria no \u00e9s v\u00e0lida",
      "annotationSaveGeometryError": "L\u2019estalvi est\u00e0 desactivat a causa d\u2019una geometria no v\u00e0lida,solucioneu -la per desar l\u2019anotaci\u00f3",
      "resolveAllErrors": "Corregiu els errors de validaci\u00f3 abans d\u2019editar altres geometries",
      "selectAnnotationFeature": "Seleccioneu una funci\u00f3 d\u2019anotaci\u00f3 al tauler esquerre per editar coordenades i estils",
      "properties": "Propietats",
      "deactivatedMapInteraction": "Les interaccions de dibuix de l'anotaci\u00f3 s'han desactivat perqu\u00e8 s'ha activat el complement '{pluginName}'. Tanqueu el connector '{pluginName}' per activar les interaccions de dibuix de les anotacions"
    },
    "user": {
      "login": "Iniciar sessi\u00f3",
      "logout": "Registre",
      "info": "Informaci\u00f3 del compte",
      "details": "Detalls de l'usuari",
      "noAttributesMessage": "No hi ha informaci\u00f3 relacionada amb el vostre compte",
      "changePwd": "Canvieu la contrasenya",
      "newPwd": "Nova contrasenya",
      "retypePwd": "Retype Contrasenya",
      "passwordMinlenght": "La vostra contrasenya ha de ser com a m\u00ednim {data} car\u00e0cter",
      "passwordCheckFail": "Les contrasenyes no coincideixen!",
      "passwordInvalid": "Contrasenya no v\u00e0lida",
      "username": "Nom d'usuari",
      "password": "Contrasenya",
      "passwordMessage": "La contrasenya ha de contenir almenys 6 car\u00e0cters",
      "passwordInvalidChar": "La contrasenya no ha de contenir aquests car\u00e0cters: {data}",
      "passwordChanged": "Contrasenya va canviar",
      "passwordError": "Error de canvi de contrasenya",
      "signIn": "Registre",
      "signInWith": "Inicieu la sessi\u00f3 amb",
      "orSignInWith": "O inicieu la sessi\u00f3 amb",
      "loginFail": "Inici de sessi\u00f3 falla",
      "loginFailedStatusMessages": {
        "usernamePwdInsert": "Inseriu el nom d'usuari i la contrasenya",
        "usernamePwdIncorrect": "Nom d'usuari o contrasenya incorrecte"
      },
      "detailsName": "Nom",
      "detailsRole": "Paper",
      "detailsGroups": "Grups",
      "detailsEmail": "Correu electr\u00f2nic",
      "detailsCompany": "Companyia",
      "detailsNotes": "Notes",
      "userMenu": "Men\u00fa de l'usuari",
      "generalInformation": "General",
      "attributes": "Atributs"
    },
    "users": {
      "title": "Gestionar els comptes",
      "users": "Usuaris",
      "manageUsers": "Gestionar els usuaris",
      "searchUsers": "Cerqueu usuaris ...",
      "newUser": "Usuari nou",
      "editUser": "Editar l'usuari",
      "deleteUser": "Suprimeix l'usuari",
      "statusTitle": "condici\u00f3",
      "enabled": "Activat",
      "groupTitle": "Grups:",
      "roleTitle": "Paper",
      "saveUser": "Estalviar",
      "savingUser": "Estalvi ...",
      "userSaved": "Desat!",
      "createUser": "Crear",
      "creatingUser": "Creaci\u00f3 ...",
      "userCreated": "Creat!",
      "deleting": "Suprimint ...",
      "delete": "Esborrar",
      "confirmDeleteUser": "Esteu segur que voleu suprimir aquest usuari?",
      "errorDelete": "Hi va haver un error en suprimir aquest usuari:",
      "errorSaving": "Hi va haver un error en desar l'usuari:",
      "selectedGroups": "Grups seleccionats",
      "requiredFiedsMessage": "Calen camps marcats amb asterisc (*)"
    },
    "usergroups": {
      "searchGroups": "Grups de cerca ...",
      "groups": "Grups",
      "nameLimit": "El nom est\u00e0 limitat a 255 car\u00e0cters.",
      "descLimit": "La descripci\u00f3 est\u00e0 limitada a 255 car\u00e0cters.",
      "editGroup": "Editar grup",
      "deleteGroup": "Suprimeix el grup",
      "removeUser": "Elimina l'usuari",
      "newGroup": "Nou grup",
      "manageGroups": "Gestionar els grups",
      "description": "Descripci\u00f3:",
      "noDescriptionAvailable": "(Sense descripci\u00f3)",
      "groupName": "Nom de grup",
      "groupDescription": "Descripci\u00f3",
      "saveGroup": "Estalviar",
      "createGroup": "Crear",
      "creatingGroup": "Creaci\u00f3 ...",
      "groupMembers": "Membres:",
      "addMember": "Afegeix membre:",
      "selectMemberPlaceholder": "Seleccioneu Membre ...",
      "noUsers": "No hi ha usuaris per a aquest grup",
      "errorSaving": "Hi va haver un error en desar aquest grup",
      "errorDelete": "Hi va haver un error en suprimir aquest grup",
      "confirmDeleteGroup": "Esteu segur que voleu suprimir aquest grup?",
      "generalInformation": "General",
      "members": "Membres"
    },
    "share": {
      "title": "Compartir",
      "tooltip": "Compartir",
      "titlePanel": "Comparteix el mapa",
      "socialIntro": "A la vostra xarxa social preferida",
      "directLinkTitle": "Mitjan\u00e7ant un enlla\u00e7 directe",
      "embeddedLinkTitle": "A trav\u00e9s del codi incrustat",
      "social": "Social",
      "direct": "Baula",
      "code": "Major",
      "forceDrawer": "Mostra TOC",
      "apiLinkTitle": "Utilitzant APIS",
      "QRCodeLinkTitle": "Codi QR",
      "msgCopiedUrl": "Copiat",
      "msgToCopyUrl": "Feu clic per copiar",
      "sharedTitle": "Consulteu el meu nou mapa:",
      "addCenterAndZoomParam": "Afegiu el centre i el zoom a l'enlla\u00e7 compartit",
      "addMarkerAndZoomParam": "Afegiu PlaceMark i Zoom a l'enlla\u00e7 de compartir",
      "zoom": "Zoom",
      "marker": "Afegiu el marcador al mapa carregat",
      "coordinate": "Coordinar",
      "coordTooltip": "Feu clic al mapa per agafar les coordenades",
      "zoomToolTip": "Min: 1 i Max: 35",
      "headingToolTip": "Min: 0 \u00b0 i m\u00e0xim: 360 \u00b0",
      "rollToolTip": "Min: 0 \u00b0 i m\u00e0xim: 360 \u00b0",
      "pitchToolTip": "Min: -90 \u00b0 i m\u00e0xim: 90 \u00b0",
      "wrongCenterAndZoomParamTitle": "Centre no v\u00e0lid i Param Zoom",
      "wrongCenterAndZoomParamMessage": "El param de centre i zoom ha de ser centre = lon,lat & zoom = valor i (+|- 90 \u00b0 lat,+| -180 \u00b0 Lon,<=+35 zoom)",
      "wrongMarkerAndZoomParamTitle": "Marcador no v\u00e0lid i param zoom",
      "wrongMarkerAndZoomParamMessage": "El marcador i el param de zoom han de ser marcador = lon,lat & zoom = valor i (+|- 90 \u00b0 Lat,+| -180 \u00b0 Lon,<=+35 zoom)",
      "advancedOptions": "Opcions avan\u00e7ades",
      "addBboxParam": "Afegiu el param de la caixa delimitada a l'enlla\u00e7 de compartir",
      "wrongBboxParamTitle": "Param de caixa de limitaci\u00f3 no v\u00e0lid",
      "wrongBboxParamMessage": "Els params de la caixa delimitada han de ser a EPSG: 4326 i escriure com a Bbox = minx,miny,maxx,maxy",
      "showHomeButton": "Enlla\u00e7 a MapStore Home",
      "showSectionId": "Incloeu la posici\u00f3 de despla\u00e7ament",
      "showConnections": "Mostra connexions",
      "heading": "T\u00edtol",
      "roll": "Rotllo",
      "pitch": "Llan\u00e7ament",
      "sizeOptions": {
        "width": "amplada",
        "height": "altura"
      }
    },
    "permalink": {
      "title": "Permalink",
      "shareLinkTitle": "Permanent generat",
      "accessible": "P\u00fablic",
      "success": "El permalink es salva amb \u00e8xit",
      "createCategorySuccess": "Faltava la categoria \"Permalink\",de manera que s'ha creat",
      "descriptionLabel": "Descripci\u00f3",
      "titleLabel": "T\u00edtol",
      "titlePlaceholder": "Introdu\u00efu un t\u00edtol",
      "descriptionPlaceholder": "Introdu\u00efu una descripci\u00f3",
      "generate": "Generar el permalink",
      "create": "Creeu un nou permalink",
      "loadingSpinner": "Carregant el permalink",
      "subtitle": "Comparteix el recurs mitjan\u00e7ant l'adre\u00e7a generada",
      "errors": {
        "loading": {
          "unknownError": "Hi va haver un error en carregar el permalink",
          "permalinkNotAccessible": "No teniu perm\u00eds per accedir a aquest permalink. Poseu -vos en contacte amb el propietari del recurs",
          "permalinkDoesNotExist": "El permalink al qual intenteu accedir no existeix",
          "title": "Error de c\u00e0rrega de peramlink",
          "pleaseLogin": "Aquest permalink no \u00e9s p\u00fablic. Intenteu iniciar la sessi\u00f3",
          "notFound": "Permalink no es troba",
          "notAccessible": "Permalink no accessible"
        },
        "save": {
          "title": "La generaci\u00f3 permalink ha fallat",
          "generic": "Error en desar el permalink",
          "categoryErrorAdmin": "S'ha fallat la creaci\u00f3 de la categoria que falta \"{categoryName}\"",
          "categoryErrorNonAdmin": "Falta la categoria \"{categoryName}\",poseu -vos en contacte amb l'administrador per crear la categoria"
        }
      }
    },
    "snapshot": {
      "title": "Vista pr\u00e8via de la instant\u00e0nia",
      "save": "Estalviar",
      "tooltip": "Deseu una instant\u00e0nia del mapa.",
      "googleBingError": "Les capes de Google i Bing no estan disponibles per a la instant\u00e0nia,a causa de les restriccions de copyright.",
      "downloadingSnapshots": "pendent de generaci\u00f3 d\u2019instant\u00e0nies",
      "date": "Data",
      "layers": "Capes",
      "size": "Tamany",
      "notsupported": "Instant\u00e0nia no \u00e9s compatible",
      "taintedMessage": "La funcionalitat de captura de pantalla \u00e9s limitada a causa d'algunes regles de seguretat del navegador. Per obtenir millors resultats,feu clic amb el bot\u00f3 dret a la vista pr\u00e8via i seleccioneu \"Desa la imatge com ...\" (recolzat per Firefox i Chrome)."
    },
    "shapefile": {
      "title": "Afegiu fitxers vectorials locals",
      "tooltip": "Afegiu un fitxer vectorial local al mapa.",
      "placeholder": "Envieu els fitxers aqu\u00ed o feu clic per seleccionar els fitxers vectorials per importar -los. (fitxers compatibles: Shapefiles (com a arxiu zip),kml/kmz,gpx)",
      "defaultStyle": "Estil per a per defecte",
      "zoom": "Zoom als fitxers vectorials",
      "error": {
        "select": "Seleccioneu un o m\u00e9s fitxers. (fitxers compatibles: Shapefiles (com a arxiu zip),kml/kmz,gpx)",
        "shapeFileParsingError": "No es pot carregar el fitxer vectorial. El fitxer es pot danyar o no estar ben format.",
        "genericLoadError": "No es pot carregar el fitxer vectorial al mapa",
        "missingPrj": "Informaci\u00f3 de projecci\u00f3 que falta (.PRJ),se suposa que el sistema de coordenades \u00e9s EPSG: 4326"
      },
      "merge": "Fusioneu -vos amb la capa d\u2019anotaci\u00f3 existent",
      "replace": "Substitu\u00efu la capa d'anotaci\u00f3 existent",
      "add": "Addiccionar",
      "cancel": "Cancel\u00b7lar",
      "success": "importat correctament",
      "next": "Pr\u00f2xim",
      "skip": "Saltar",
      "finish": "Acabar",
      "layerOf": "Capa {count} de {total}:",
      "styleCustomizationDisabled": "Aquesta capa ja t\u00e9 un estil definit i no \u00e9s possible personalitzar -la."
    },
    "mapImport": {
      "title": "Importar",
      "tooltip": "Importeu un fitxer de mapa o dades vectorials",
      "dropZone": {
        "heading": "<p> <h4> Deixeu aqu\u00ed el context del mapa o els fitxers vectorials </h4> <small> o </small> </p>",
        "selectFiles": "Seleccioneu fitxers ...",
        "infoSupported": "<p> <small> Fitxers de context de mapes compatibles: format Legacy MapStore,WMC <Br /> Fitxers de capa vectorial compatible: Shapefiles (ha de contenir -se en arxius zip),kml /kmz,geojson,anotacions o gpx. (El sistema de refer\u00e8ncia ha de ser EPSG: 4326 per a kml/kmz,gpx) </small> </p>",
        "note": "<p> <small> <i> <strong> nota </strong>: el mapa actual es substituir\u00e0 en cas de fitxers de context de mapa </i> </small> </p>"
      },
      "errors": {
        "fileNotSupported": "El fitxer no \u00e9s compatible",
        "unknownError": "hi va haver un error desconegut durant la importaci\u00f3",
        "projectionNotSupported": "La projecci\u00f3 dels fitxers que intenteu importar no \u00e9s compatible",
        "exceedFileSizeLimit": "El fitxer {filename} que intenteu importar se supera el l\u00edmit de la mida del fitxer m\u00e0xim {maxfilesize} MB",
        "fileBeyondBoundaries": "El fitxer {filename} no es pot importar perqu\u00e8 no s'ajusta als l\u00edmits del mapa"
      }
    },
    "mapExport": {
      "title": "Exportar",
      "tooltip": "Exporteu el mapa actual",
      "exportPanel": {
        "title": "<p> <h4> Seleccioneu el vostre format </h4> </p>",
        "exportButtonLabel": "Exportar"
      },
      "formats": {
        "mapstore2": {
          "label": "Map\u00e0s",
          "description": "<p> <small> format de configuraci\u00f3 del mapa MapStore </small> </p>"
        },
        "wmc": {
          "label": "WMC",
          "description": "<p> <small> format de context del mapa web OGC </small> </p>",
          "note": "<p> <small> <i> <strong> nota </strong>: el format WMC suporta <strong> nom\u00e9s WMS Capes </strong> </i> </small> </p>"
        }
      },
      "errorTitle": "MAPA EXPORTAMENT FAILITAT",
      "wmcNoLayersError": "Almenys una capa WMS necessitava exportar a WMC,es troba zero"
    },
    "catalog": {
      "start": "Data d\u2019inici",
      "end": "Data de finalitzaci\u00f3",
      "notAvailable": "No disponible",
      "title": "Cat\u00e0leg",
      "tooltip": "Afegiu capes al mapa",
      "autoload": "Cerqueu la selecci\u00f3 del servei",
      "fetchMetadata": {
        "label": "Descarregueu els metadades de fitxers a desar",
        "tooltip": "Aquesta opci\u00f3 obtindr\u00e0 metadades per suportar el zoom a la capa. Pot frenar l\u2019operaci\u00f3 de cerca si les imatges s\u00f3n massa grans o massa."
      },
      "clearValueText": "Selecci\u00f3 clara",
      "noResultsText": "Sense resultat",
      "addToMap": "Afegiu al mapa",
      "getWMSLink": "Obteniu enlla\u00e7 WMS",
      "error": "S'ha produ\u00eft un error en carregar dades",
      "pageInfo": "Resultats {start}-{end} de {total}",
      "resultInfo": "{total, plural, =0 {No items} = 1 {{total} Item of {total}} Altres {{start}-{end} of {total}}}",
      "pageInfoInfinite": "{total, plural, =undefined {} = 0 {No results} = 1 {{total} of {total} matched} other {Loaded {loaded} of {total} matched}}",
      "noRecordsMatched": "No es va coincidir amb el r\u00e8cord",
      "wmsGetCapLink": "WMS",
      "wfsGetCapLink": "Wfs",
      "additionalOGCServices": {
        "wfs": "De WFS",
        "wms": "De WMS"
      },
      "share": "Compartir",
      "copyToClipboard": "C\u00f2pia al porta -retalls",
      "copied": "Copiat!",
      "textSearchPlaceholder": "Text per cercar ...",
      "search": "Buscar",
      "delete": "Esborrar",
      "reset": "Clar",
      "options": "Les opcions",
      "srs_not_allowed": "El sistema de coordenades del mapa no \u00e9s compatible amb aquest servei",
      "add": "Addiccionar",
      "service": "Manteniment",
      "servicePlaceholder": "Escriviu un servei",
      "url": "Url",
      "urlPlaceholder": "Escriviu un URL",
      "urlPlaceHolders": {
        "wfs": "p. https://mydomain.com/geoserver/wfs",
        "wmts": "p. https://mydomain.com/geoserver/gwc/service/wmts",
        "wms": "p. https://mydomain.com/geoserver/wms",
        "csw": "p. https://mydomain.com/geoserver/csw",
        "tms": "p. https://mydomain.com/geoserver/gwc/service/tms/1.0.0",
        "custom": "p. https: // {s} .myurl.com/{variant}/{z}/{x}/{y}",
        "3dtiles": "p. https://mydomain.com/tileset.json",
        "cog": "p. https://mydomain.com/cog.tif",
        "model": "p. https://mydomain.com/filename.ifc",
        "arcgis": "p. https://mydomain.com/arcgis/rest/services"
      },
      "type": "Tipus",
      "serviceTitle": "T\u00edtol",
      "serviceTitlePlaceholder": "Escriviu el t\u00edtol A",
      "tms": {
        "provider": "Prove\u00efdor",
        "urlTemplate": "Plantilla d'URL",
        "urlTemplateHint": "<p> URL de plantilla per al vostre servei TMS personalitzat,amb la possibilitat d\u2019inserir variables (expressades mitjan\u00e7ant clapes arrissades,per exemple,<code> {var_name} </code>) que seran substitu\u00efdes per l\u2019aplicaci\u00f3 <br/>. Les <code> {x} </code>,<code> {y} </code> i <code> {z} </code> es reserven per als valors de coordenades de la quadr\u00edcula. Tamb\u00e9 podeu utilitzar la variable <code> {s} </code> per a subdominis. Qualsevol altra variable especificada a l\u2019URL s\u2019ha d\u2019especificar tamb\u00e9 a les opcions dins de la \"configuraci\u00f3 personalitzada TMS\" (configuraci\u00f3 avan\u00e7ada) </p>",
        "customTMSConfiguration": "Configuraci\u00f3 personalitzada TMS",
        "customTMSConfigurationHint": "<p> Les opcions poden contenir: <br/> <ul> <li> <code> \"subdominis\": ['a','b'] </code>: s'utilitza per a diversos dominis,substituint el <code> {s} </code> a la plantilla d'URL </li> <li> <code> \"maxnativezoom\": 20 </code>: m\u00e0xim zoom del servidor </li> </li> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </ul> </li> </li> </li> </li> </li> </li> </li> <//",
        "forceDefaultTileGrid": "For\u00e7a la graella de rajoles per defecte",
        "forceDefaultTileGridDescription": "Utilitzeu la xarxa de rajoles de la projecci\u00f3 global en lloc de l\u2019origen i les resolucions proporcionades pel servidor. Aix\u00f2 \u00e9s \u00fatil per a alguns serveis TMS que anuncien origen o resolucions equivocades."
      },
      "urls": "URL (s)",
      "cog": {
        "urlTemplateHint": "Es poden afegir m\u00faltiples URL mitjan\u00e7ant separaci\u00f3 de comes. Cada URL ser\u00e0 tractada com una capa individual"
      },
      "tileprovider": {
        "tooltip": "x,y,z s\u00f3n la posici\u00f3 de mosaic,s \u00e9s el sub-domini (predeterminat)"
      },
      "missingReference": "Falta metadades de refer\u00e8ncia OGC",
      "showDescription": "Mostra la descripci\u00f3 completa",
      "hideDescription": "Amaga la descripci\u00f3 completa",
      "templateFormatDescriptionExample": "La descripci\u00f3 de la capa \u00e9s",
      "showTemplate": "Mostra la plantilla de metadades",
      "showPreview": "Mostrar previsualitzaci\u00f3",
      "advancedSettings": "Configuraci\u00f3 avan\u00e7ada",
      "templateMetadataAvailable": "Metadades disponibles a Dublin Core Format: Abstract,BoundingBox,Col\u00b7laborador,Creador,Descripci\u00f3,Format,Identificador,Refer\u00e8ncies,Drets,Font,Assumpte,Temporal,T\u00edtol,Tipus,URI",
      "invalidUrlHttpProtocol": "L\u2019URL especificat no \u00e9s segura ja que utilitza HTTP. S\u2019ha de proporcionar una URL que utilitzi protocol HTTPS. Utilitzant HTTP,les sol\u00b7licituds es gestionaran autom\u00e0ticament per evitar problemes de seguretat del navegador passant pel proxy",
      "invalidArrayUsageForUrl": "L\u2019URL del cat\u00e0leg no es va poder analitzar correctament",
      "notification": {
        "errorTitle": "Error",
        "errorSearchingRecords": "No s'han trobat alguns registres: {records} Comproveu l'URL de la consulta i els seus par\u00e0metres.",
        "warningAddCatalogService": "Inseriu un URL i un t\u00edtol v\u00e0lids",
        "addCatalogService": "El servei s\u2019afegeix correctament",
        "duplicatedServiceTitle": "Ja existeix un servei amb aquest t\u00edtol. Si us plau,canvieu el t\u00edtol",
        "serviceDeletedCorrectly": "El servei es va eliminar correctament",
        "errorServiceUrl": "Servei no disponible. Consulteu l\u2019URL proporcionat"
      },
      "backgroundAlreadyAdded": "Afegit al selector de fons",
      "enableLocalizedLayerStyles": {
        "label": "Activa els estils localitzats",
        "tooltip": "Nota: aquest par\u00e0metre requereix configuracions espec\u00edfiques a Geoserver"
      },
      "format": {
        "noOption": "Cap opci\u00f3",
        "loading": "Carregant ...",
        "refresh": "Obtenir formats compatibles"
      },
      "filter": {
        "static": {
          "label": "Filtre est\u00e0tic",
          "info": "El filtre s\u2019aplica sempre,fins i tot en cerca buida"
        },
        "dynamic": {
          "label": "Filtre din\u00e0mic",
          "info": "El filtre s'utilitza quan el text de cerca \u00e9s present i s'aplica a \"i\" amb filtre est\u00e0tic",
          "helpText": "Utilitzeu la plantilla amb $ \\ {searchText\\} marcador de lloc per capturar la cadena de cerca"
        },
        "error": "Sintaxi XML no v\u00e0lida"
      },
      "autoSetVisibilityLimits": {
        "label": "Estableix el l\u00edmit de visibilitat",
        "tooltip": "Aplica autom\u00e0ticament els l\u00edmits de visibilitat suggerits pel servidor"
      },
      "singleTile": {
        "tooltip": "La capa es representa com una imatge de mosaic \u00fanica quan s\u2019afegeix al mapa amb aquesta opci\u00f3 activada"
      },
      "allowUnsecureLayers": {
        "label": "Permet no capes segures",
        "tooltip": "Si afegiu la capa per mapejar amb aquesta opci\u00f3 activada,obliga l\u2019aplicaci\u00f3 a aplicar el proxy"
      },
      "domainAliases": {
        "title": "\u00c0lies de domini",
        "helpTooltip": "Aquesta opci\u00f3 s'utilitza per dividir contingut en diversos subdominis",
        "addAliasTooltip": "Afegiu \u00e0lies",
        "removeAliasTooltip": "Traieu el \u00e0lies"
      },
      "sortBy": {
        "label": "Ordenar",
        "tooltip": "Afegiu el prefix de l'espai de noms al nom de la propietat. \u00e9s a dir,$ {namespace}: $ {name}",
        "placeholder": "Introdu\u00efu un nom"
      }
    },
    "uploader": {
      "filename": "Nom de fitxer",
      "type": "Tipus",
      "lastModified": "Modificat per \u00faltima vegada",
      "filesize": "Tamany",
      "beforeUpload": "Fent operacions pre-c\u00e0rregues ...",
      "uploadingFiles": "Carregant fitxers ...",
      "dropfile": "deixeu anar els fitxers aqu\u00ed per carregar",
      "dropfileImport": "deixeu anar els fitxers aqu\u00ed per afegir -los a aquest proc\u00e9s"
    },
    "importer": {
      "title": "Importar dades",
      "imports": "Importa sessions",
      "importN": "Sessi\u00f3 {id}",
      "creatingImportProcess": "Creaci\u00f3 de sessi\u00f3 d'importaci\u00f3 ...",
      "dropfile": "Deixeu els fitxers aqu\u00ed per crear una nova sessi\u00f3 d'importaci\u00f3",
      "dropfileImport": "Deixeu caure fitxers aqu\u00ed per afegir -los a aquesta sessi\u00f3",
      "process": "Sessi\u00f3",
      "number": "#",
      "workspace": {
        "create": "Crear",
        "createWS": "Creeu un nou espai de treball:",
        "target": "Espai de treball objectiu:",
        "failure": "Error de creaci\u00f3 de l'espai de treball: {statusWS}",
        "success": "Workspace {statusWS} Creat amb \u00e8xit",
        "select": "Seleccioneu l'espai de treball objectiu",
        "new": "Nou nom de l'espai de treball ..."
      },
      "import": {
        "actions": "Accions",
        "tasks": "Paquets",
        "runImport": "Dirigir",
        "deleteImport": "Suprimeix la sessi\u00f3",
        "deleteTask": "Esborrar",
        "status": "Condici\u00f3",
        "archive": "Arxiu",
        "deleting": "Suprimint ...",
        "analyzing": "An\u00e0lisi del paquet ...",
        "applyingPreset": "Aplicant presets ..."
      },
      "task": {
        "panelTitle": "Importa el paquet {id}",
        "general": "Informaci\u00f3 general",
        "status": "Condici\u00f3",
        "updateMode": "Mode d'actualitzaci\u00f3",
        "originalData": "Fitxer original",
        "file": "Nom de fitxer",
        "format": "Format",
        "targetStore": "Botiga d'orientaci\u00f3",
        "storeType": "Tipus d\u2019emmagatzematge",
        "storeName": "Nom de la botiga",
        "layer": "Capa",
        "transforms": "Cadena de transformacions",
        "update": "Actualitzar",
        "run": "Importa aquest paquet",
        "edit": "Edita l'estil predeterminat",
        "delete": "Suprimeix aquest paquet"
      },
      "transform": {
        "panelTitle": "Transformaci\u00f3 {id}",
        "type": "Tipus de transformaci\u00f3",
        "actions": "Accions",
        "options": "Opcions de transformaci\u00f3",
        "overviewlevels": "Nivells de visi\u00f3 general",
        "delete": "Suprimeix aquesta transformaci\u00f3"
      }
    },
    "rasterstyler": {
      "tooltip": "Creeu i editeu l'estil de la capa de r\u00e0ster",
      "paneltitle": "Raster Styler",
      "layerlabel": "Capa",
      "typelabel": "Tipus d'estil",
      "opacitylabel": "Opacitat",
      "redtitle": "Vermell",
      "greentitle": "Verd",
      "bluetitle": "Blava",
      "graytitle": "Grisa",
      "pseudobandtitle": "Selecci\u00f3 de bandes",
      "eqinttitle": "Classificaci\u00f3 d'intervals iguals",
      "pseudotitle": "Configuraci\u00f3 pseudocolor",
      "applybtn": "Aplica un estil"
    },
    "bandselector": {
      "band": "Orquestra",
      "enhancement": "Millorar",
      "algorithmTitle": "Algoritme opcional",
      "value": "Valorar",
      "min": "Min",
      "max": "M\u00e0xim",
      "enha": {
        "none": "Res",
        "Normalize": "Normalitzar",
        "Histogram": "Histograma",
        "GammaValue": "Correcci\u00f3 gamma"
      },
      "algorithm": {
        "none": "Res",
        "StretchToMinimumMaximum": "Estirar -se",
        "ClipToMinimumMaximum": "Refer\u00e8ncia",
        "ClipToZero": "Clip a zero"
      }
    },
    "equalinterval": {
      "min": "Min",
      "max": "M\u00e0xim",
      "classes": "Classes",
      "ramp": "Rampa de colors",
      "classify": "Classificar",
      "maxerror": "El valor m\u00e0xim ha de ser superior al valor m\u00ednim",
      "minerror": "El valor m\u00ednim ha de ser inferior al valor m\u00e0xim"
    },
    "colormapgrid": {
      "color": "Color",
      "quantity": "Quantitat",
      "label": "Etiqueta",
      "minmaxerror": "El valor ha d'estar entre els valors de la cel\u00b7la anterior i seg\u00fcent"
    },
    "pseudocolorsettings": {
      "type": "Tipus",
      "extended": "Est\u00e8s",
      "colormap": "Mapa de colors",
      "add": "Afegiu l'entrada",
      "remove": "Traieu l'entrada"
    },
    "rasterstyletype": {
      "rgb": "Blau vermell vermell",
      "gray": "Escala de grisos",
      "pseudo": "Pseudocolor",
      "multi": "Multi -banda",
      "single": "Banda individual"
    },
    "featuregrid": {
      "columns": "Columnes",
      "header": "Llista de resultats de la cerca",
      "tools": "Tauler d'eines",
      "export": "Exportar",
      "selectall": "Seleccioneu tot",
      "deselectall": "Selecci\u00f3 clara",
      "backtosearch": "Tornar a la cerca",
      "resultInfo": "{total, plural, =0 {No items} = 1 {{total} Item of {total}} Altres {{start}-{end} of {total}}}",
      "resultInfoVirtual": "{total, plural, =0 {No items} = 1 {{total} Item} other {{total} Items}}",
      "selectedInfo": "({selected} seleccionat)",
      "pageInfo": "{totalPages,plural, =0 {No pages} = 1 {Page {totalPages} de {totalPages}} Altres {Page {page} de {totalPages}}}",
      "pagination": {
        "page": "P\u00e0gina",
        "of": "de",
        "to": "a",
        "more": "m\u00e9s"
      },
      "noFeaturesAvailable": "No hi ha funcions disponibles",
      "errorSaving": "Es va produir un error amb l'operaci\u00f3 d'estalvi",
      "errorProjFetch": "Error en recuperaci\u00f3 de la definici\u00f3 de la cadena Proj4 de SpacialReference.org. L\u2019eina de sincronitzaci\u00f3 no pot aplicar el filtre espacial.",
      "notSupportedGeometryTitle": "Tipus de geometria no \u00e9s compatible",
      "notSupportedGeometry": "El tipus de geometria de capa actual no \u00e9s compatible amb l'edici\u00f3,per\u00f2 encara podeu editar atributs",
      "yesButton": "S\u00ed",
      "noButton": "No",
      "deleteButton": "Esborrar",
      "clear": "Esteu segur que cancel\u00b7leu tots els canvis que heu fet?",
      "featureClose": "Esteu segur que tanqueu la graella de funcions?",
      "delete": "Confirmeu per eliminar les funcions {count}?",
      "missingGeometry": "Falta geometria",
      "zoomObject": "Zoom to Feare",
      "filter": {
        "placeholders": {
          "default": "Cerca ...",
          "string": "Escriviu el text per filtrar ...",
          "date": "Escriviu la data per filtrar ...",
          "time": "Escriviu el temps per filtrar ...",
          "number": "Escriviu el n\u00famero o l'expressi\u00f3 ..."
        },
        "tooltips": {
          "editMode": "La cerca r\u00e0pida no est\u00e0 disponible al mode d'edici\u00f3",
          "default": "Cerca ...",
          "string": "Escriviu el text per filtrar ...",
          "time": "Escriviu el temps per filtrar ...",
          "number": "Escriviu un n\u00famero o una expressi\u00f3. Exemples: 10,> 2,<10",
          "date": "Escriviu una data o una expressi\u00f3. Utilitzeu {format} per a la data.",
          "geometry": {
            "disabled": "Filtre fent clic al mapa / alt + arrossegament del ratol\u00ed per dibuixar un filtre de caixa. Mantingueu premut tamb\u00e9 CTRL per afegir m\u00e9s funcions al filtre actual",
            "enabled": "Feu clic al mapa per seleccionar una funci\u00f3 / ALT + arrossegament del ratol\u00ed per dibuixar un filtre de caixa. Manteniu premut Ctrl i feu clic per seleccionar diverses funcions",
            "applied": "Netegeu la selecci\u00f3"
          }
        }
      },
      "attributeFilter": {
        "placeholders": {
          "default": "Cerca ...",
          "string": "Escriviu el text per filtrar ...",
          "time": "Escriviu el temps per filtrar ...",
          "date": "Escriviu la data per filtrar ...",
          "number": "Escriviu el n\u00famero per filtrar ...",
          "range": "Introdu\u00efu ..."
        },
        "tooltips": {
          "editMode": "La cerca r\u00e0pida no est\u00e0 disponible al mode d'edici\u00f3",
          "default": "Cerca ...",
          "string": "Escriviu el text per filtrar ...",
          "time": "Escriviu el temps per filtrar ...",
          "number": "Escriviu un n\u00famero ...",
          "date": "Escriviu la data A. Utilitzeu {format} per a la data.",
          "geometry": {
            "disabled": "Filtre fent clic al mapa / alt + arrossegament del ratol\u00ed per dibuixar un filtre de caixa. Mantingueu premut tamb\u00e9 CTRL per afegir m\u00e9s funcions al filtre actual",
            "enabled": "Feu clic al mapa per seleccionar una funci\u00f3 / ALT + arrossegament del ratol\u00ed per dibuixar un filtre de caixa. Manteniu premut Ctrl i feu clic per seleccionar diverses funcions",
            "applied": "Netegeu la selecci\u00f3"
          }
        },
        "rangeTab": {
          "start": "Comen\u00e7ar",
          "end": "Final"
        }
      },
      "toolbar": {
        "synchPopoverTitle": "Mapa de sincronitzaci\u00f3 amb filtre",
        "synchPopoverText": "Utilitzeu aquesta eina per sincronitzar el mapa amb el filtre seleccionat",
        "notShowAgain": "No torneu a mostrar aquest missatge",
        "editMode": "Mode d'edici\u00f3",
        "advancedFilter": "Cerca avan\u00e7ada",
        "quitEditMode": "Deixeu el mode d'edici\u00f3",
        "addNewFeatures": "Afegiu una nova funci\u00f3",
        "editFeature": "Edici\u00f3 de la funci\u00f3",
        "drawGeom": "Dibuixeu la funci\u00f3",
        "stopDrawGeom": "Cancel\u00b7lar la creaci\u00f3 de geometria",
        "addGeom": "Afegiu una forma a la geometria existent",
        "deleteSelectedFeatures": "Suprimeix les funcions seleccionades",
        "saveChanges": "Desa els canvis",
        "saving": "Estalvi ...",
        "cancelChanges": "Cancel\u00b7la els canvis",
        "deleteGeometry": "Suprimeix la geometria",
        "downloadGridData": "Descarregueu les dades de la graella",
        "hideShowColumns": "Oculta/mostra les columnes",
        "zoomAll": "Zoom a la p\u00e0gina",
        "syncOnMap": "Mapa de sincronitzaci\u00f3 amb filtre",
        "enableTimeSync": "Sincronitzar amb l\u2019interval de temps o temps seleccionat",
        "disableTimeSync": "No sincronitzeu amb el temps o l\u2019interval seleccionat",
        "createNewChart": "Creeu un gr\u00e0fic per al nivell seleccionat",
        "enableSnapping": "Activeu el fet de capturar",
        "disableSnapping": "Desactivar el capell",
        "snapToLayer": "Agafeu -vos a la capa",
        "snappingSettings": {
          "header": "Configuraci\u00f3",
          "vertex": "V\u00e8rtex",
          "edge": "Vora",
          "pixelTolerance": "Toler\u00e0ncia (p\u00edxel)",
          "loadingStrategy": "Estrat\u00e8gia de c\u00e0rrega"
        },
        "disableViewportFilter": "No filtreu les dades mitjan\u00e7ant la visualitzaci\u00f3 actual",
        "enableViewportFilter": "Filtra les dades de la visualitzaci\u00f3 actual"
      }
    },
    "layerdownload": {
      "title": "Dades d\u2019exportaci\u00f3",
      "service": "Manteniment",
      "format": "Format de fitxer",
      "srs": "Sistema de refer\u00e8ncia espacial",
      "export": "Exportar",
      "downloadonlycurrentpage": "Descarregueu nom\u00e9s la p\u00e0gina actual",
      "cropDataSet": "Data de dades de cultiu a la visualitzaci\u00f3 actual",
      "downloadFilteredDataSet": "Descarregueu el conjunt de dades filtrat",
      "advancedOptions": "Opcions avan\u00e7ades",
      "compression": "Compressi\u00f3",
      "tileWidth": "Amplada de rajoles",
      "tileHeight": "Al\u00e7ada de rajoles",
      "quality": "Qualitat",
      "error": {
        "title": "Error durant l'exportaci\u00f3",
        "invalidOutputFormat": "El format d\u2019exportaci\u00f3 seleccionat no est\u00e0 disponible",
        "downloadEstimatorTitle": "Error de desc\u00e0rrega",
        "downloadEstimatorFailed": "Sol\u00b7licitud de desc\u00e0rregues que ha fallat,el que significa que el fitxer exportat supera els l\u00edmits del servidor configurat. Proveu de canviar les opcions de desc\u00e0rrega o afegiu -hi el filtre a la vostra capa i torneu -ho a provar."
      },
      "exportResultsMessages": {
        "newExport": "El fitxer estar\u00e0 disponible aqu\u00ed quan finalitzi l'exportaci\u00f3",
        "exportFailure": "Exportaci\u00f3 per a la capa \"{layerTitle}\" ha fallat! Obriu el di\u00e0leg de resultats d\u2019exportaci\u00f3 per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3.",
        "exportSuccess": "Exporta per a la capa \"{layerTitle}\" acabat amb \u00e8xit.",
        "invalidHref": "La resposta del servidor no cont\u00e9 una adre\u00e7a URL v\u00e0lida per als fitxers exportats."
      },
      "wpsExecuteError": {
        "processFailed": "El proc\u00e9s de desc\u00e0rrega ha fallat! El servidor ha retornat el seg\u00fcent informe d'excepci\u00f3: \"{exceptionReport}\"",
        "badResponse": "El proc\u00e9s de desc\u00e0rrega ha fallat! El servidor ha retornat dades incorrectes,codi d'error: \"{errorCode}\"",
        "executeProcessXhrFailed": "Sol\u00b7licitud d'ExecuteProcess ha fallat. El servidor pot estar indicat o s'ha tornat inabastable",
        "getExecutionStatusXhrFailed": "La sol\u00b7licitud de GetExecutionStatus ha fallat. El servidor pot estar indicat o s'ha tornat inabastable",
        "unexpectedError": "S'ha produ\u00eft un error inesperat"
      },
      "noSupportedServiceFound": "El servidor no admet la desc\u00e0rrega de WFS ni WPS per a aquesta capa."
    },
    "exportDataResults": {
      "title": "Exporta els resultats de les dades",
      "emptyStateMessage": "La llista d\u2019exportaci\u00f3 est\u00e0 buida"
    },
    "widgets": {
      "types": {
        "map": {
          "title": "Pl\u00e0nol",
          "caption": "Afegiu un mapa"
        },
        "legend": {
          "title": "Llegenda",
          "caption": "Afegiu una llegenda"
        },
        "chart": {
          "title": "Taula",
          "caption": "Afegiu un gr\u00e0fic"
        },
        "text": {
          "title": "Texte",
          "caption": "Afegiu una \u00e0rea de text"
        },
        "table": {
          "title": "Taula",
          "caption": "Afegiu una taula"
        },
        "counter": {
          "title": "Mostrador",
          "caption": "Afegiu un comptador"
        }
      },
      "selectWidgetType": "Seleccioneu el tipus de giny",
      "selectChartType": {
        "title": "Tipus de gr\u00e0fic",
        "noResults": "No es va trobar cap gr\u00e0fic"
      },
      "selectMap": {
        "TOC": {
          "noLayerTitle": "Sense capes",
          "noLayerDescription": "No hi ha capes al mapa. Si voleu afegir una capa del cat\u00e0leg,feu clic al bot\u00f3 \"+\" de la barra d'eines a la part superior"
        },
        "emptyMap": {
          "title": "Mapa buit",
          "description": "Comen\u00e7a des d\u2019un mapa buit",
          "noNameDescription": "La selecci\u00f3 t\u00e9 un mapa buit. Afegiu un nom al mapa buit per continuar amb la configuraci\u00f3 del mapa"
        }
      },
      "title": "T\u00edtol",
      "description": "Descripci\u00f3",
      "errors": {
        "notext": "No hi ha text disponible",
        "nodata": "No hi ha dades disponibles per a la capa/filtre seleccionada",
        "noLegend": "No hi ha articles llegendes a mostrar",
        "noLegendDescription": "El mapa connectat no t\u00e9 capes per mostrar a la llegenda",
        "nodatainviewport": "No hi ha dades a la visualitzaci\u00f3 actual",
        "timeoutExpired": "El servei va trigar massa temps a respondre. Potser la consulta \u00e9s massa complexa o el servidor est\u00e0 ocupat",
        "genericError": "Hi va haver un error durant la recuperaci\u00f3 de dades",
        "genericErrorWithMessage": "Hi va haver un error durant la recuperaci\u00f3 de dades: \"{message}\"",
        "layerNotAvailable": "La capa {layerName} ja no est\u00e0 disponible"
      },
      "builder": {
        "header": {
          "title": "Wall\u00e0"
        },
        "wizard": {
          "backToTypeSelection": "Tornar a la selecci\u00f3 del tipus de gr\u00e0fic",
          "backToWidgetTypeSelection": "Tornar a la selecci\u00f3 de tipus de giny",
          "backToChartOptionConfiguration": "Tornar a la configuraci\u00f3 de l'opci\u00f3 de gr\u00e0fics",
          "backToFeatureGrid": "Tornar a la graella de funcions",
          "backToLayerSelection": "Tornar a la selecci\u00f3 de la capa",
          "backToMapSelection": "Tornar a la selecci\u00f3 de mapes",
          "backToPreview": "Tornar a la vista pr\u00e8via",
          "backToChartOptions": "Tornar a les opcions de gr\u00e0fics",
          "selectALayer": "Seleccioneu una capa",
          "selectLayers": "Seleccioneu una o m\u00e9s capes",
          "selectAMap": "Seleccioneu un o m\u00e9s mapes",
          "configureChartOptions": "Configura les opcions del gr\u00e0fic",
          "configureWidgetOptions": "Configura les opcions de widget",
          "errorChart": "Un o m\u00e9s gr\u00e0fics no s\u00f3n v\u00e0lids",
          "backToTableOptions": "Tornar a les opcions de taula",
          "configureTableOptions": "Configura les opcions de la taula",
          "attributeEditorColumns": {
            "name": "Nom",
            "title": "T\u00edtol",
            "tooltip": "Toina"
          },
          "resetColumnsSizes": "Restableix tots els canvis a les mides de la columna",
          "updateWidget": "Actualitzeu el widget",
          "addTheWidget": "Afegiu el widget",
          "titlePlaceholder": "Inseriu el t\u00edtol ...",
          "textPlaceholder": "Inseriu el text ...",
          "useThisMap": "Utilitzeu aquest mapa",
          "useTheseMap": "Utilitzeu aquests mapes",
          "configureMapOptions": "Configura les opcions del mapa",
          "enableIdentifyTool": "Activa l'eina d'identificaci\u00f3",
          "disableIdentifyTool": "Desactiva l\u2019eina d\u2019identificar",
          "preview": "Tr\u00e0iler",
          "addLayer": "Afegiu una capa al mapa",
          "useTheSelectedLayer": "Utilitzeu la capa seleccionada",
          "connectToAMap": "Connecteu -vos a un altre giny",
          "connectToTheMap": "Connecteu -vos al mapa",
          "selectMapToConnect": "Seleccioneu el widget per connectar -se",
          "clearConnection": "Esborrar la connexi\u00f3",
          "disableConnectToMap": "Operaci\u00f3 no disponible",
          "classAttributes": {
            "classColor": "Color de classe",
            "classLabel": "Etiqueta de classe",
            "classValue": "Valor de classe",
            "color": "Color",
            "confirmModalMessage": "Tancar i descartar els valors no classificats?",
            "classificationAttribute": "Atribut de classificaci\u00f3",
            "customLabels": "Etiquetes personalitzades",
            "barChartCustomLabelsExample": "<div> <p> <code> $ {legendValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per a l\u2019atribut y. Etiqueta: </b> </dt> <dd> <code> $ {legendValue} </code> California </dd> <dt> <b> Resultat: </b> </dt> <dd> Poblaci\u00f3 California </dd> </dl> </div>",
            "pieChartCustomLabelsExample": "<div> <p> <code> $ {groupByValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per al grup per atribut. Etiqueta: </b> </dt> <dd> <code> $ {groupByValue} </code> California </dd> <dt> <b> Resultat: </b> </dt> <dd> Poblaci\u00f3 California </dd> </dl> </div>",
            "pieRangeDefaultChartCustomLabelsExample": "<div> <p> <code> $ {groupByValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per al grup per atribut. Etiqueta: </b> </dt> <dd> <code> $ {groupByValue} </code> California </dd> <dt> <b> Resultat: </b> </dt> <dd> Poblaci\u00f3 California </dd> </dl> </div>",
            "pieRangeClassChartCustomLabelsExample": "<div> <p> <code> $ {groupByValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per al grup per atribut. </p> <p> <code> $ {legendValue} </code> Valor. </p> <p> <code> $ {maxValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per a un valor m\u00e0xim de classe. </p> <p> Elements llegendes amb el mateix contingut de text es agruparan al gr\u00e0fic. Attribut: </b> </dt> <dd> Land_Km </dd> <dt> <b> Valor min: </b> </dt> <dd> 0 </dd> <dt> <b> valor m\u00e0xim: </b> </dt> <dd> 10000 </dd> <dt> <b> Etiqueta: </b> </dt> <dd> <code> $ {groupByValue} </code> california <code> $ {legendValue} </code>: <code> $ {minValue} </code> - <code> $ {maxValue} </code> </dd> <dt> <b> Resultat: </b> </dt> <dt> <dd> Poblaci\u00f3 California Land_KM: 0 - 0 - 0 - 10000 </dd> </dl> </div>",
            "barRangeDefaultChartCustomLabelsExample": "<div> <p> <code> $ {legendValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per a l\u2019atribut y. Etiqueta: </b> </dt> <dd> <code> $ {legendValue} </code> California </dd> <dt> <b> Resultat: </b> </dt> <dd> Poblaci\u00f3 California </dd> </dl> </div>",
            "barRangeClassChartCustomLabelsExample": "<div> <p> <code> $ {minValue} </code> es pot utilitzar com a marcador de lloc per al valor de classe min. </p> <p> <code> $ {maxValue} </code> es pot utilitzar com a titular de lloc per al valor m\u00e0xim de classe. </p> <p> <code> $ {legendValue} El gr\u00e0fic. </p> <h5> Exemple </h5> <dl> <dt> <b> Attribut: </b> </dt> <dd> poblaci\u00f3 </dd> <dt> <b> etiqueta: </b> </dt> <dd> <code> $ {groupByValue} </code> California </dd> <dt> <b> Resultat: </b> </dt> <dd> Poblaci\u00f3 California </dd> </dl> </div>",
            "defaultClassLabel": "Etiqueta de classe per defecte",
            "defaultColorRamp": "Rampa de color per defecte",
            "defaultColor": "Color per defecte",
            "defaultCustomLabel": "Etiqueta per a la data de predeterminada",
            "editCustomColors": "Edita colors personalitzats",
            "maxValue": "Valor m\u00e0xim",
            "minValue": "Valor min",
            "title": "Configuraci\u00f3 de colors personalitzats",
            "removeCustomColors": "Elimina les classes personalitzades"
          }
        },
        "errors": {
          "noAttributesTitle": "No hi ha atributs per mostrar",
          "noAttributesDescription": "La capa seleccionada no t\u00e9 atributs per mostrar. Seleccioneu un altre tipus o capa de widget",
          "noWidgetsAvailableTitle": "No es pot crear el widget per a la capa seleccionada",
          "noWidgetsAvailableDescription": "<p> <strong> Si us plau,intenteu seleccionar una altra capa o tipus de widget </strong> </p> <p> El servidor no proporciona els serveis necessaris per a la capa i el tipus de giny seleccionat </p> <p> Les causes possibles s\u00f3n: <ul> <li> La capa seleccionada \u00e9s una capa de r\u00e0ster </li> <li> El servei WFS no est\u00e0 disponible Disponible </li> </ul> </p>",
          "attributesNotMatchingDescription": "<p> <strong> Si us plau,intenteu seleccionar una altra capa </strong> </p> <p> Els atributs de la capa (s) seleccionada no coincideixen amb el giny dependent de la progenitor </p>",
          "checkAtLeastOneAttribute": "Heu de seleccionar almenys una columna",
          "noMapAvailableForLegend": "No hi ha mapa disponible",
          "noMapAvailableForLegendDescription": "Necessiteu almenys un giny de mapa per crear la llegenda"
        },
        "setupFilter": "Configureu un filtre per a les dades del giny",
        "addNewLayers": "Afegiu una nova capa (s)",
        "deleteChart": "Suprimeix el gr\u00e0fic actual",
        "editTraceTitle": "Edita el t\u00edtol de tra\u00e7a",
        "addNewTrace": "Afegiu un nou rastre",
        "deleteTrace": "Suprimeix el rastre actual",
        "selectLayer": "Seleccioneu la capa",
        "filterLayer": "Filtra la capa de corrent",
        "editChartTitle": "Edita el t\u00edtol del gr\u00e0fic",
        "addNewCharts": "Afegiu un gr\u00e0fic nou (s)",
        "editAxisTitle": "Edita el t\u00edtol de l'eix",
        "addNewAxis": "Afegiu un eix nou",
        "removeAxis": "Traieu l'eix actual"
      },
      "widget": {
        "menu": {
          "showChartData": "Mostra les dades del gr\u00e0fic",
          "edit": "Preprarar una edici\u00f3",
          "delete": "Esborrar",
          "collapse": "Col\u00b7lapsar",
          "confirmDelete": "Esteu segur?",
          "downloadData": "Descarregueu les dades",
          "exportImage": "Exportaci\u00f3 de la imatge",
          "maximize": "Maximitzar",
          "minimize": "Minimitzar",
          "pin": "Agulla",
          "unpin": "Desfeta",
          "hide": "Amagar",
          "hideDescription": "Amagueu aquest widget a altres usuaris",
          "unhide": "Des",
          "unhideDescription": "Descarregueu el widget a altres usuaris"
        }
      },
      "mapSwitcher": {
        "noResults": "No es troba cap mapa",
        "placeholder": "Introdu\u00efu el nom del mapa",
        "selectLabel": "Seleccioneu un mapa",
        "infoOnHide": "Expandiu el widget per veure commutador de mapes",
        "subTitle": "<p> per a multi-selecci\u00f3,<br> a Windows utilitzeu ctrl + feu clic a <br> i a Mac utilitzeu control + feu clic a </p>"
      },
      "chartSwitcher": {
        "noResults": "No es troba cap capa",
        "placeholder": "Introdu\u00efu el nom del gr\u00e0fic",
        "selectLabel": "Taula",
        "infoOnHide": "Expandiu el widget per veure el commutador de gr\u00e0fics",
        "subTitle": "<p> per a multi-selecci\u00f3,<br> a Windows utilitzeu ctrl + feu clic a <br> i a Mac utilitzeu control + feu clic a </p>"
      },
      "chartType": {
        "bar": {
          "title": "Gr\u00e0fic",
          "description": "Creeu un gr\u00e0fic de barres per afegir al mapa",
          "caption": "prohibir"
        },
        "pie": {
          "title": "Gr\u00e0fic de pastissos",
          "description": "Creeu un gr\u00e0fic de pastissos per afegir al mapa",
          "caption": "past\u00eds"
        },
        "line": {
          "title": "Gr\u00e0fic de l\u00ednies",
          "description": "Creeu un gr\u00e0fic de l\u00ednies per afegir al mapa",
          "caption": "filera"
        },
        "gauge": {
          "title": "Gr\u00e0fic de calibre",
          "description": "Creeu un gr\u00e0fic de calibre per afegir al mapa",
          "caption": "calibre"
        }
      },
      "chartOptionsTitle": "Configura les dades",
      "widgetOptionsTitle": "Configura la informaci\u00f3 del giny",
      "placeHolder": {
        "default": "Seleccioneu Atribut"
      },
      "operations": {
        "COUNT": "Compte",
        "SUM": "Suma",
        "AVG": "Avg",
        "STDDEV": "Stddev",
        "MIN": "Min",
        "MAX": "M\u00e0xim",
        "NONE": "Sense operaci\u00f3"
      },
      "groupByAttributes": {
        "line": "X Atribut",
        "pie": "Grup",
        "bar": "X Atribut",
        "gauge": "Grup",
        "counter": "Grup",
        "default": "Grup"
      },
      "aggregationAttribute": {
        "line": "Y atribut",
        "pie": "Utilitzar",
        "bar": "Y atribut",
        "gauge": "Utilitzar",
        "counter": "Utilitzar",
        "default": "Utilitzar"
      },
      "aggregateFunction": {
        "line": "Operaci\u00f3",
        "pie": "Operaci\u00f3",
        "bar": "Operaci\u00f3",
        "gauge": "Operaci\u00f3",
        "counter": "Operaci\u00f3",
        "default": "Operaci\u00f3"
      },
      "colorRamp": {
        "line": "Color",
        "pie": "Rampa de colors",
        "bar": "Color",
        "gauge": "Color",
        "counter": "Color",
        "default": "Color"
      },
      "uom": {
        "line": "Unitat de mesura",
        "pie": "Unitat de mesura",
        "bar": "Unitat de mesura",
        "gauge": "Unitat de mesura",
        "counter": "Unitat de mesura",
        "default": "Unitat de mesura"
      },
      "mapSync": "Filtre en directe mitjan\u00e7ant la visualitzaci\u00f3",
      "displayLegend": {
        "default": "Mostra la llegenda",
        "line": "Mostra la llegenda",
        "pie": "Mostra la llegenda",
        "bar": "Mostra la llegenda",
        "gauge": "Etiquetes de visualitzaci\u00f3"
      },
      "advanced": {
        "font": "Lletra",
        "displayCartesian": "Amaga la graella",
        "xAxis": "X Eix",
        "xAxisAngle": "Rotaci\u00f3 de les etiquetes",
        "hideLabels": "Amaga les etiquetes",
        "includeLegendPercent": "Inclou percentatges en llegenda",
        "format": "Format",
        "prefix": "Prefixe",
        "suffix": "Sufix",
        "examples": "Exemplars",
        "formatExamples": "<div> <ul> <li> <code> .0%</code>: percentatge arrodonit,'12%'</li> <li> <code> .2s </code>: Si-Prefix amb dos d\u00edgits significatius,' 42m '</li> <li> <code>,2r </code>: agrupats milers amb dos d\u00edgits significatius' 4,200 ' <A Target = \"_ BLANK\" href = \"https://d3-wiki.readthedocs.io/zh_CN/master/Formatting/\"> Aqu\u00ed </a>. </em> </div>",
        "formula": "F\u00f2rmula",
        "formulaExamples": "<div> Transformar el valor mitjan\u00e7ant una f\u00f3rmula. Utilitzeu la variable <code> valor </code> En l'expressi\u00f3: <h5> exemples </h5> <ul> <li> <code> valor + 2 </code> </li> <li> <code> valor/100 </code> </li></ul> <em> m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la sintax",
        "xAxisType": "Tipus",
        "forceTicks": "No salteu mai les etiquetes",
        "maxXAxisLabels": "Les etiquetes no poden ser m\u00e9s que {max}",
        "yAxis": "Y eix",
        "yAxisType": "Tipus",
        "yAxisLabel": "Etiqueta Legend",
        "title": "Opcions avan\u00e7ades",
        "legend": "Llegenda",
        "barChartType": "Tipus de gr\u00e0fic de barres",
        "groupedBarChart": "Agrupar",
        "stackedBarChart": "Apilats",
        "valueFormatting": "Format de valor de tra\u00e7a",
        "traceAxes": "Traques Eixos",
        "traceData": "Rastreja les dades",
        "traceLegendOptions": "Opcions de Legend Trace",
        "traces": "Rastres",
        "axes": "Eixos",
        "traceStyle": "Estil de tra\u00e7a",
        "mode": "Model",
        "lineColor": "Color de la l\u00ednia",
        "lineWidth": "Amplada de la l\u00ednia",
        "markerColor": "Color del marcador",
        "markerSize": "Mida del marcador",
        "layout": "Pla",
        "left": "Esquerre",
        "right": "Dret",
        "free": "Alliberar",
        "top": "Cim",
        "bottom": "Fons",
        "side": "Costa",
        "anchor": "\u00c0ncora",
        "sortBy": "Ordenar",
        "reverseRampColor": "Color de la rampa inversa",
        "axisTypes": {
          "auto": "Autom\u00e0tic",
          "linear": "Lineal",
          "category": "Categoria",
          "log": "Tronc",
          "date": "Data"
        }
      },
      "tray": {
        "title": "Widgets",
        "expandTray": "Expandiu la safata de widgets",
        "collapseTray": "Col\u00b7lapsar la safata de widgets",
        "expandAll": "Amplieu tots els widgets",
        "collapseAll": "Col\u00b7lapseu tots els ginys",
        "notifications": {
          "collapsed": {
            "message": "La l\u00ednia de temps i els widgets no poden romandre al mateix temps. Utilitzeu -lo a la safata del widget per canviar entre la l\u00ednia de temps i els widgets",
            "timelineTitle": "La l\u00ednia de temps s'ha esfondrat",
            "widgetsTitle": "Els ginys s\u2019han esfondrat"
          }
        }
      }
    },
    "dashboard": {
      "loadingSpinner": "Carregant tauler de control",
      "importDialog": {
        "selectFiles": "Seleccioneu un fitxer",
        "heading": "Deixeu un fitxer de comandament exportat anteriorment",
        "note": "Les dades del fitxer importat substituiran les dades del tauler actual"
      },
      "exportDialog": {
        "heading": "Exporta el tauler de control com a fitxer .json"
      },
      "errors": {
        "loading": {
          "title": "Error de carregar el tauler",
          "dashboardNotAccessible": "No teniu perm\u00eds per accedir a aquest tauler. Poseu -vos en contacte amb el propietari del recurs",
          "pleaseLogin": "Aquest tauler no \u00e9s p\u00fablic. Intenteu iniciar la sessi\u00f3",
          "dashboardDoesNotExist": "El tauler de comandament al qual intenteu accedir no existeix",
          "unknownError": "Hi va haver un error en carregar el tauler. Poseu -vos en contacte amb l'administrador",
          "notFound": "Tauler de comandament no trobat",
          "notAccessible": "Tauler de comandament no accessible"
        },
        "resourceAlreadyExists": "Ja existeix un recurs amb aquest nom",
        "forbidden": "Es va produir un error inesperat (403 prohibit). Poseu -vos en contacte amb l'administrador",
        "forbidden405": "Es va produir un error inesperat (405 prohibits). Poseu -vos en contacte amb l'administrador"
      },
      "editor": {
        "save": "Deseu el tauler",
        "addACardToTheDashboard": "Afegiu un widget al tauler",
        "showConnections": "Mostra connexions",
        "hideConnections": "Hideconnections"
      },
      "emptyTitle": "El tauler est\u00e0 buit",
      "delete": "Suprimeix el tauler"
    },
    "dashboardEmbedded": {
      "loadingSpinner": "Carregant tauler de control",
      "errors": {
        "loading": {
          "title": "Error de carregar el tauler",
          "dashboardNotAccessible": "No teniu perm\u00eds per accedir a aquest tauler",
          "pleaseLogin": "Aquest tauler no \u00e9s p\u00fablic",
          "dashboardDoesNotExist": "El tauler de comandament al qual intenteu accedir no existeix",
          "unknownError": "Hi va haver un error en carregar el tauler",
          "notFound": "Tauler de comandament no trobat",
          "notAccessible": "Tauler de comandament no accessible"
        }
      },
      "emptyTitle": "El tauler est\u00e0 buit"
    },
    "context": {
      "loadingSpinner": "Context de c\u00e0rrega",
      "errors": {
        "loading": {
          "title": "Error de c\u00e0rrega del context",
          "pleaseLogin": "\u00c9s possible que algun recurs no sigui p\u00fablic. Intenteu iniciar la sessi\u00f3",
          "unknownError": "<p> <small> Una de les raons seg\u00fcents podria ser la causa: </small><ul> <li> No teniu perm\u00eds per accedir al context i/o mapa </li> <li> Intenteu accedir a un context i/o mapa que no existeix </li> <li> El context i/o el mapa s'ha eliminat </li> <li>",
          "notFound": "Recurs que no es troba",
          "notAccessible": "El recurs no accessible"
        },
        "context": {
          "pleaseLogin": "Aquest context no \u00e9s p\u00fablic. Intenteu iniciar la sessi\u00f3",
          "unknownError": "Hi va haver un error en carregar el context. Poseu -vos en contacte amb l'administrador",
          "notFound": "El context al qual intenteu accedir no existeix",
          "notAccessible": "No teniu el perm\u00eds adequat per accedir a aquest context. Poseu -vos en contacte amb l'administrador per accedir -hi"
        },
        "template": {
          "title": "Error de c\u00e0rrega de la plantilla",
          "notAccessible": "No teniu perm\u00eds per accedir a aquesta plantilla. Poseu -vos en contacte amb el propietari del recurs",
          "pleaseLogin": "Aquesta plantilla no \u00e9s p\u00fablica. Intenteu iniciar la sessi\u00f3",
          "unknownError": "Hi va haver un error en carregar la plantilla. Poseu -vos en contacte amb l'administrador",
          "notFound": "La plantilla a la qual intenteu accedir no existeix"
        },
        "map": {
          "pleaseLogin": "Aquest mapa o el mapa no \u00e9s p\u00fablic. Intenteu iniciar la sessi\u00f3",
          "unknownError": "Hi va haver un error en carregar el mapa. Poseu -vos en contacte amb l'administrador",
          "notFound": "El mapa al qual intenteu accedir no existeix",
          "notAccessible": "No teniu el perm\u00eds adequat per accedir a aquest mapa. Poseu -vos en contacte amb l'administrador per accedir -hi"
        },
        "plugins": {
          "upload": "Error durant la c\u00e0rrega del connector",
          "uninstall": "Error durant la desinstal\u00b7laci\u00f3 del plugin"
        },
        "resourceAlreadyExists": "Ja existeix un recurs amb aquest nom"
      }
    },
    "wizard": {
      "next": "Pr\u00f2xim",
      "prev": "Previ",
      "finish": "Acabar"
    },
    "vectorstyler": {
      "tooltip": "Creeu i editeu l'estil de la capa vectorial",
      "paneltitle": "Vector Styler",
      "layerlabel": "Capa",
      "rulelabel": "Normes",
      "namelabel": "Nom de la regla",
      "symboltitle": "S\u00edmbol",
      "labeltitle": "Etiqueta",
      "conditiontitle": "Condicions",
      "applybtn": "Aplica un estil",
      "addrulebtn": "Afegiu regla",
      "removerulebtn": "Elimina la regla"
    },
    "scaledenominator": {
      "minlabel": "Denominador a escala Min",
      "maxlabel": "Denominador a escala m\u00e0xima",
      "maxerror": "El valor m\u00e0xim ha de ser superior al valor m\u00ednim",
      "minerror": "El valor m\u00ednim ha de ser inferior al valor m\u00e0xim",
      "none": "Res"
    },
    "markNameSelector": {
      "circle": "Encerclar",
      "square": "Quadrat",
      "triangle": "Triangle",
      "star": "Estrella",
      "cross": "Creu",
      "x": "X"
    },
    "styler": {
      "tooltip": "Crea i edita l'estil de capa",
      "paneltitle": "Estil",
      "layerlabel": "Capa"
    },
    "styleeditor": {
      "styleListfilterPlaceholder": "Estils de filtre per nom,t\u00edtol o resum",
      "templateFilterPlaceholder": "Plantilles d\u2019estils de filtre per t\u00edtol",
      "createStyleFromTemplate": "Seleccioneu una plantilla per crear un estil nou",
      "titleRequired": "<div> es requereix el t\u00edtol! </div> <div> t\u00edtol i abstracte han de ser alfanum\u00e8rics </div>",
      "titleSettings": "T\u00edtol",
      "titleSettingsplaceholder": "Introdu\u00efu el t\u00edtol (alfanum\u00e8ric)",
      "abstractSettings": "Abstracte",
      "abstractSettingsplaceholder": "Introdu\u00efu l'abstracte (alfanum\u00e8ric)",
      "createStyleModalTitle": "Crea un estil nou",
      "filterMatchNotFound": "No hi ha estils que coincideixin amb filtre de text",
      "backToList": "Torna a la llista d'estil",
      "createNewStyle": "Crea un estil nou",
      "editSelectedStyle": "Edita l'estil seleccionat",
      "saveCurrentStyle": "Estalvieu l'estil actual",
      "addSelectedTemplate": "Afegiu la plantilla seleccionada a la llista d'estils",
      "deleteSelectedStyle": "Suprimeix l'estil seleccionat",
      "closeWithoutSaveAlertTitle": "L\u2019estil ha canviat",
      "closeWithoutSaveAlert": "Esteu deixant de l'editor d'estil sense desar els vostres canvis",
      "deleteStyleAlertTitle": "Suprimeix l'estil",
      "deleteStyleAlert": "L\u2019estil seleccionat s\u2019eliminar\u00e0 definitivament",
      "delete": "Esborrar",
      "defaultStyle": "Estil per a per defecte",
      "availableStyle": "Estil disponible",
      "styleNotFound": "Estil no trobat",
      "noPermission": "L'usuari no pot editar estils",
      "deletedStyleSuccessTitle": "Suprimeix l'estil",
      "deletedStyleSuccessMessage": "L\u2019estil s\u2019ha suprimit amb \u00e8xit",
      "deletedStyleErrorTitle": "Eliminar l'error d'estil",
      "deletedStyleErrorMessage": "No s'hauria de suprimir l'estil actual",
      "savedStyleTitle": "Estil guardat",
      "savedStyleMessage": "L\u2019estil s\u2019ha salvat amb \u00e8xit",
      "errorTitle": "Error d'estileditor",
      "parsingCapabilitiesError": "<H4> Possibles causes: </h4> No era possible analitzar les capacitats i recuperar els estils",
      "globalError": "<h4> Possibles causes: </h4> No es va poder connectar al servei",
      "missingAvailableStylesMessage": "<ul> <h4> Causes possibles: </h4> <li> La capa seleccionada \u00e9s un grup de capa </li> <li> La capa no est\u00e0 configurada correctament el costat del servidor </li> </ul>",
      "createTmpErrorTitle": "Nou estil temporal",
      "createTmpStyleErrorMessage": "No es va poder crear estil temporal. Aix\u00f2 podria degut a un format d'estil no suportat al servei d'estil",
      "updateTmpErrorTitle": "Actualitzaci\u00f3 temporal d'estil",
      "updateTmpStyleErrorMessage": "L\u2019estil temporal no s\u2019ha pogut actualitzar. Aix\u00f2 podria estar en un format o problema de connexi\u00f3 no suportat.",
      "createStyleErrorTitle": "Nou estil",
      "createStyleErrorMessage": "L\u2019estil no es pot desar al servei d\u2019estil. Aix\u00f2 podria estar en un format o problema de connexi\u00f3 no suportat.",
      "updateStyleErrorTitle": "Editar estil",
      "updateStyleErrorMessage": "No es va poder actualitzar l'estil al servei d'estil. Aix\u00f2 podria estar en un format o problema de connexi\u00f3 no suportat.",
      "validationErrorTitle": "Error de validaci\u00f3",
      "genericValidationError": "L\u2019estil no \u00e9s v\u00e0lid i no es pot aplicar.",
      "setDefaultStyle": "Estableix l\u2019estil seleccionat com a predeterminat per a la capa actual",
      "setDefaultStyleSuccessTitle": "\u00c8xit a l'estil predeterminat del conjunt",
      "setDefaultStyleSuccessMessage": "L\u2019estil per defecte s\u2019ha aplicat amb \u00e8xit",
      "setDefaultStyleErrorTitle": "Error en el conjunt de configuraci\u00f3 Estil predeterminat",
      "setDefaultStyleErrorMessage": "No \u00e9s possible aplicar un estil seleccionat com a defecte",
      "enterLegendLabelPlaceholder": "Introdu\u00efu l'etiqueta Legend",
      "addMarkSymbolizer": "Afegiu el simbolitzador de la marca",
      "addMarkRule": "Afegiu la regla de marca",
      "shape": "Figura",
      "fill": "Ompliu el color",
      "clampToGround": "Submarsa a terra",
      "clampOutlineToGround": "Submarsa a terra",
      "msBringToFront": "Porta al front",
      "heightReferenceFromGround": "Refer\u00e8ncia d'al\u00e7ada des del terra",
      "height": "Altura",
      "constantValue": "Valor constant",
      "attributeValue": "Valor d'atributs",
      "strokeColor": "Color de cops",
      "strokeWidth": "Amplada de tra\u00e7",
      "radius": "Radi",
      "rotation": "Rotaci\u00f3",
      "classificationtype": "Refer\u00e8ncia a terra a terra",
      "3dTile": "Rajoles 3D",
      "terrain": "Terreny",
      "both": "Ambd\u00f3s",
      "relative": "Parent",
      "clamp": "Posar el cep",
      "addIconSymbolizer": "Afegiu el simbolitzador de la icona",
      "addIconRule": "Afegiu la regla de la icona",
      "image": "Imatge",
      "format": "Format",
      "opacity": "Opacitat",
      "size": "Tamany",
      "addLineSymbolizer": "Afegiu el simbolitzador de la l\u00ednia",
      "addLineRule": "Afegiu regla de l\u00ednia",
      "lineStyle": "Estil de l\u00ednia",
      "lineCap": "Tapa de l\u00ednia",
      "lineJoin": "L\u00ednia Uneix -te",
      "addFillSymbolizer": "Afegiu el simbolitzador d'ompliment",
      "addFillRule": "Afegiu regla d'ompliment",
      "outlineColor": "Esquema de color",
      "outlineWidth": "Amplada de l'esquema",
      "addTextSymbolizer": "Afegiu el simbolitzador de text",
      "addTextRule": "Afegiu regla de text",
      "label": "Etiqueta",
      "fontFamily": "Fam\u00edlia de fonts",
      "fontColor": "Color de lletra",
      "fontSize": "Mida del tipus de lletra",
      "fontStyle": "Estil de lletra",
      "fontWeight": "Pes de la lletra",
      "haloColor": "Color halo",
      "haloWidth": "Amplada de Halo",
      "offsetX": "Despira x",
      "offsetY": "Despira Y",
      "addRasterSymbolizer": "Afegiu el simbolitzador Raster",
      "addRasterRule": "Afegiu la regla de r\u00e0ster",
      "colorRamp": "Rampa de colors",
      "reverse": "Ordre invers",
      "attribute": "Atribut",
      "method": "M\u00e8tode",
      "intervals": "Intervals",
      "continuous": "Colors cont\u00ednues",
      "lineCapButt": "Cul",
      "lineCapRound": "Rod\u00f3",
      "lineCapSquare": "Quadrat",
      "lineJoinBevel": "Bisell",
      "lineJoinRound": "Rod\u00f3",
      "lineJoinMiter": "Mitre",
      "fontStyleNormal": "Normal",
      "fontStyleItalic": "En cursiva",
      "fontWeightNormal": "Normal",
      "fontWeightBold": "Valent",
      "boolTrue": "Activa",
      "boolFalse": "Inactiu",
      "colorMapType": {
        "label": "Tipus de mapa de colors",
        "ramp": "Rampa",
        "intervals": "Intervals",
        "values": "Valors"
      },
      "addRuleBefore": "Afegiu una entrada nova abans",
      "addRuleAfter": "Afegiu una entrada nova despr\u00e9s",
      "remove": "Treure",
      "circle": "Encerclar",
      "square": "Quadrat",
      "triangle": "Triangle",
      "star": "Estrella",
      "cross": "Creu",
      "x": "X",
      "verticalLine": "L\u00ednia vertical",
      "horizontalLine": "L\u00ednia horitzontal",
      "slash": "Barrejar",
      "backslash": "Backslash",
      "dot": "Dot",
      "plus": "M\u00e9s",
      "times": "Moments",
      "openArrow": "Fletxa oberta",
      "closedArrow": "Fletxa tancada",
      "band": "Orquestra",
      "none": "Res",
      "normalize": "Normalitzar",
      "histogram": "Histograma",
      "contrastEnhancement": "Millora del contrast",
      "placeholderInput": "Introduir el valor",
      "placeholderEnterImageUrl": "Introdu\u00efu l'URL d'imatge",
      "selectPlaceholder": "Seleccioneu el valor",
      "noResultsSelectInput": "Sense resultats",
      "channelAuto": "Autom\u00e0tic",
      "openFilterBuilder": "Obriu el constructor de filtres",
      "removeRule": "Elimina la regla",
      "openScaleDenominator": "Filtre de denominador a escala oberta",
      "selectScale": "Seleccioneu Escala",
      "noResultScales": "Cap escala coincideix amb el filtre",
      "maxScaleDenominator": "Escala m\u00e0xima",
      "minScaleDenominator": "Escala min",
      "simpleStyle": "Estil senzill",
      "classificationStyle": "Estil de classificaci\u00f3",
      "patternMarkStyle": "Estil de marca de patr\u00f3",
      "patternIconStyle": "Estil de la icona del patr\u00f3",
      "singleBand": "Banda individual",
      "rgbaBands": "Bandes RGB",
      "pseudoColor": "Pseudo color",
      "undoStyle": "Desfer -se a l'estil",
      "redoStyle": "Estil de tornada",
      "equalInterval": "Interval igual",
      "uniqueInterval": "Interval \u00fanic",
      "quantile": "Qu\u00e0nil",
      "jenks": "Pauses naturals (Jenks)",
      "standardDeviation": "Desviaci\u00f3 est\u00e0ndard",
      "switchToTextareaEditor": "Editor de codis",
      "switchToVisualEditor": "Editor visual",
      "alertForceTranslate": "Perdreu tots els canvis afegits al mode de text canviant a Visual Editor. Esteu segur que canvieu al mode d\u2019editor d\u2019estil visual?",
      "stayInTextareaEditor": "No,continueu amb l'editor de text",
      "useLatestValidStyle": "S\u00ed,canvieu a l'editor visual",
      "alertCustomParamsNotValid": "Perdreu tots els canvis afegits al mode de text tancant l\u2019editor de Params personalitzats. Esteu segur que tanqueu l'editor?",
      "closeCustomParamsEditor": "S\u00ed,tanqueu l'editor",
      "validationError": "Error de validaci\u00f3",
      "incorrectPropertyInputError": "Probablement es deu a un valor que falta o no \u00e9s v\u00e0lid a les entrades de la propietat de l\u2019editor d\u2019estil.",
      "emptyRuleEditorTitle": "Afegiu noves regles",
      "emptyRuleEditor": "No hi ha regles per a aquest estil. Afegiu una nova regla fent clic al tipus de simbolitzador desiderat a la barra d'eines",
      "classificationError": "Servei no disponible. Actualment no \u00e9s possible crear una classificaci\u00f3",
      "classificationRasterError": "Servei no disponible. Actualment no \u00e9s possible crear una classificaci\u00f3 Raster",
      "classificationRasterUniqueIntervalError": "No es pot realitzar una classificaci\u00f3 \u00fanica de valor a trav\u00e9s del r\u00e0ster del tipus float,nom\u00e9s els n\u00fameros enters s\u00f3n compatibles. Proveu una altra classificaci\u00f3 en canvi",
      "classificationUniqueIntervalError": "Els l\u00edmits m\u00e0xims dels intervals superats! Intenteu generar una classificaci\u00f3 d'intervals \u00fanica amb un atribut que cont\u00e9 m\u00e9s de {intervalsForUnique} classes diferents. La classificaci\u00f3 \u00fanica d\u2019intervals s\u2019ha d\u2019aplicar als atributs amb un conjunt limitat d\u2019intervals per permetre una millor llegibilitat de l\u2019estil. Podeu provar un m\u00e8tode diferent per a l'atribut seleccionat",
      "redChannel": "Canal vermell",
      "greenChannel": "Canal verd",
      "blueChannel": "Canal blau",
      "alphaChannel": "Canal alfa",
      "grayChannel": "Canal",
      "ruleClassification": "Classificaci\u00f3",
      "ruleRaster": "R\u00e0ster",
      "customInterval": "Interval personalitzat",
      "styleEmpty": "Aquest estil no t\u00e9 regles",
      "incompleteClassification": "La classificaci\u00f3 \u00e9s incompleta perqu\u00e8 les entrades no estan disponibles. Assegureu -vos que es proporcionen correctament totes les propietats",
      "imageSrcEmpty": "Falta URL de la font d'imatge a l'estil de la icona",
      "imageSrcLoadError": "No es va poder carregar la font de la imatge proporcionada. Proveu amb un URL diferent o assegureu -vos que la font sigui possible per MapStore",
      "imageSrcInvalidBase64": "Aquesta no \u00e9s una imatge de base64 v\u00e0lida. Alguns renderitzadors d'estil no admeten aquest tipus de font,podr\u00edeu utilitzar una font d'URL externa",
      "imageSrcNotSupportedBase64Image": "Alguns renderitzadors d'estil no admeten imatges base64,fins i tot si la font actual \u00e9s v\u00e0lida",
      "imageFormatEmpty": "El format de la imatge no es pot identificar. Seleccioneu el format d'imatge entre els disponibles al desplegable \"format\"",
      "warningTextOrderTitle": "Advert\u00e8ncia",
      "warningTextOrder": "L\u2019ordre de regla que cont\u00e9 l\u2019estil de text no podria coincidir amb l\u2019ordre de renderitzaci\u00f3 del mapa. Aquest comportament est\u00e0 relacionat amb algun motor de renderitzaci\u00f3 que dibuixa l'etiqueta a sobre d'altres regles",
      "invalidProperty": "El tipus de propietat { key } no \u00e9s v\u00e0lid",
      "notSupportedVariable": "La variable { key } no \u00e9s compatible amb la tileset",
      "addModelRule": "Afegiu la regla del model 3D",
      "model": "Model 3D",
      "placeholderEnterModelUrl": "Introdu\u00efu un URL de fitxer .glb",
      "invalidModelUrl": "L'URL proporcionat no \u00e9s v\u00e0lid",
      "scale": "Escala",
      "heading": "Rotaci\u00f3 de l'eix Z",
      "pitch": "X rotaci\u00f3 de l'eix",
      "roll": "Rotaci\u00f3 de l'eix",
      "color": "Color",
      "pointHeight": "Al\u00e7ada del punt",
      "leaderLineColor": "Color de la l\u00ednia de l\u00edder",
      "leaderLineWidth": "Amplada de la l\u00ednia del l\u00edder",
      "geometryTransformation": "Transformaci\u00f3 de la geometria",
      "center": "Centre",
      "startPoint": "Punt d\u2019inici",
      "endPoint": "Punt final",
      "line": "Filera",
      "geodesicLine": "L\u00ednia geod\u00e8sica",
      "geodesic": "Geod\u00e8sic",
      "outlineStyle": "Esquema d\u2019estil",
      "strokeStyle": "Estil de cop",
      "anchor": "Punt d'ancoratge",
      "addCircleRule": "Afegiu regla del cercle",
      "left": "Esquerre",
      "right": "Dret",
      "topLeft": "Superior esquerra",
      "top": "Cim",
      "topRight": "Superior dreta",
      "bottomLeft": "Part inferior esquerra",
      "bottom": "Fons",
      "bottomRight": "A la part inferior dreta",
      "glyph": "Glifo",
      "marker": "Marcador",
      "filterByName": "Filtre per nom ...",
      "fillOpacity": "Ompliu l'opacitat",
      "outlineColorOpacity": "Esquema Opacitat",
      "strokeColorOpacity": "Opacitat de Stroke",
      "selectProperty": "Seleccioneu Propietat",
      "leaderLineColorOpacity": "Opacitat de la l\u00ednia de l\u00edder",
      "colorOpacity": "Opacitat",
      "offset": "Marcar",
      "propertyValue": "Valor de la propietat",
      "colorPropertyInfoMessage": "El valor de la propietat en color ha de ser una cadena hexadecimal. Exemple: \"#ffffff\"",
      "pointCloudSizeInfo": "El radi del n\u00favol de punts nom\u00e9s s\u2019aplica quan les opcions d\u2019atenuaci\u00f3 estan desactivades. L\u2019opci\u00f3 d\u2019atenuaci\u00f3 t\u00e9 prioritat sobre aquesta propietat.",
      "msTranslateX": "Traduir x",
      "msTranslateY": "Traduir Y",
      "geometryHeight": "Al\u00e7ada de la geometria",
      "msExtrusionRelativeToGeometry": "Extrusi\u00f3 respecte a la geometria",
      "msExtrudedHeight": "Al\u00e7ada extru\u00efda",
      "msExtrusionColor": "Color d'extrusi\u00f3",
      "msExtrusionType": "Tipus d'extrusi\u00f3",
      "wall": "Paret",
      "enableBanding": "Band Styling",
      "selectChannel": "Seleccioneu una banda",
      "minLabel": "Min",
      "maxLabel": "M\u00e0xim",
      "minSourceValue": "Valor de dades de la font m\u00ednima",
      "maxSourceValue": "Valor de dades de la font m\u00e0xima",
      "customParams": "Par\u00e0metres personalitzats",
      "wrongFormatMsg": "La configuraci\u00f3 introdu\u00efda est\u00e0 en format equivocat !!"
    },
    "playback": {
      "settings": {
        "tooltip": "Configuraci\u00f3",
        "tab": {
          "playback": "Reproducci\u00f3",
          "layers": "Capes"
        },
        "layer": {
          "enabled": "Mostra o amaga la capa de la l\u00ednia de temps",
          "disabled": "La capa de guia no es pot amagar"
        },
        "frameDuration": "Durada del marc",
        "range": {
          "title": "Gamma d'animaci\u00f3",
          "zoomTooltip": "Zoom a l'animaci\u00f3 actual",
          "animationStart": "Comen\u00e7a d\u2019animaci\u00f3",
          "animationEnd": "Final d'animaci\u00f3",
          "zoomToCurrentPlayackRange": "Zoom a la gamma de reproducci\u00f3 actual",
          "setToCurrentViewRange": "Estableix el rang de visualitzaci\u00f3 actual",
          "fitToSelectedLayerRange": "Adaptat a la gamma de la capa seleccionada"
        },
        "step": {
          "tooltip": "Quan s'ha desactivat l'opci\u00f3 \"Snap to guy ona\",podeu personalitzar el pas d'animaci\u00f3",
          "label": "Pas d'animaci\u00f3",
          "year": "{number,plural, =0 {Year} = 1 {Year} Altres {Years}}",
          "week": "{number,plural, =0 {Week} = 1 {Week} Altres {Weeks}}",
          "day": "{number,plural, =0 {Day} = 1 {Day} Altres {Days}}",
          "hour": "{number,plural, =0 {Hour} = 1 {Hour} Altres {Hours}}",
          "minute": "{number,plural, =0 {Minute} = 1 {Minute} Altres {Minutes}}",
          "second": "{number,plural, =0 {Second} = 1 {Second} Altres {Seconds}}"
        },
        "mode": {
          "title": "Model",
          "following": "Segueix l\u2019animaci\u00f3",
          "followingDescription": "Quan l\u2019animaci\u00f3 estigui activa,seguiu el cursor"
        }
      },
      "backwardStep": "Pas enrere",
      "forwardStep": "Pas",
      "play": "Joc",
      "pause": "Fer una pausa",
      "paused": "Juga (aturat)",
      "stop": "Parar"
    },
    "timeline": {
      "settings": {
        "title": "Configuraci\u00f3 de la l\u00ednia de temps",
        "snapType": "Interval de temps Snap Point",
        "snapTypeTooltip": "Quan la capa SNAP per guiar estigui activa i les dades del temps es prolonguin,el cursor s\u2019enfonsar\u00e0 a les vores respectives de l\u2019interval de temps (inici/final)",
        "snapToGuideLayer": "Snap per guiar la capa",
        "snapToGuideLayerTooltip": "Obliga el cursor de temps per agafar les dades de la capa seleccionada. Desactiveu aquesta opci\u00f3 per desbloquejar els cursors de temps i habilitar la personalitzaci\u00f3 del pas d\u2019animaci\u00f3",
        "snapToEnd": "Final",
        "snapToStart": "Comen\u00e7ar"
      },
      "hide": "Amaga la l\u00ednia de temps",
      "show": "Show Timeline",
      "mapSyncOn": "Mostra en totes les hores,sense filtrar -se mitjan\u00e7ant la visualitzaci\u00f3",
      "mapSyncOff": "Mostra nom\u00e9s les hores disponibles a la visualitzaci\u00f3 actual",
      "currentTime": "Aneu a l\u2019hora actual",
      "rangeStart": "Aneu al rang de temps actual",
      "rangeEnd": "Aneu al rang de temps actual",
      "hideLayerName": "Amaga els noms de capes",
      "showLayerName": "Mostra noms de capes",
      "enableRange": "Activa el rang de temps",
      "disableRange": "Desactivar el rang de temps",
      "enablePlayBack": "Activa els controls de reproducci\u00f3",
      "disablePlayBack": "Desactiva els controls de reproducci\u00f3",
      "expand": "Expandiu el control lliscant del temps",
      "collapse": "Esfondrament de temps lliscant",
      "reset": {
        "range": "Definiu el rang per incloure totes les dades",
        "singleNow": "Estableix el temps fins ara",
        "singleNearest": "Estableix el temps m\u00e9s proper fins ara"
      },
      "collapsed": {
        "title": "La l\u00ednia de temps s'ha esfondrat",
        "tooltip": "Feu clic aqu\u00ed per tornar -lo a ampliar"
      },
      "errors": {
        "multidim_error_title": "El servei de backend no respon",
        "multidim_error_message": "Els serveis requerits per a suport multidinensional no responen. Torneu -ho a provar m\u00e9s tard o poseu -vos en contacte amb l'administrador."
      }
    },
    "rulesmanager": {
      "apply": "Aplicar -se",
      "remove": "Traieu la geometria",
      "resetconstraints": "Restableix les restriccions",
      "constraintsmsg": "Canviar la subvenci\u00f3,l\u2019espai de treball o la capa,es suprimiran els detalls. Esteu segur que voleu fer -ho?",
      "defstyle": "Estil per a per defecte",
      "avstyle": "Estils disponibles",
      "clearbtn": "Esborrar tot",
      "selectbtn": "Seleccioneu tot",
      "placeholders": {
        "role": "Escriviu els rols de cerca",
        "user": "Escriviu per cercar els usuaris",
        "service": "Escriviu els serveis de cerca",
        "request": "Escriviu les sol\u00b7licituds de cerca",
        "workspace": "Escriviu per cercar espais de treball",
        "layer": "Escriviu les capes de cerca",
        "access": "Escriviu per cercar acc\u00e9s",
        "ip": "###. ###. ###. ###/##",
        "priority": "Seleccioneu Prioritat",
        "filter": "Estils de filtre ...",
        "filterAny": "Qualssevulla"
      },
      "menutitle": "Gestionar les regles d'acc\u00e9s",
      "tooltip": {
        "addT": "Afegiu una regla",
        "editT": "Edita la regla seleccionada",
        "addBeT": "Afegiu una nova regla abans de seleccionar",
        "addAfT": "Afegiu una nova regla despr\u00e9s de seleccionar",
        "deleteT": "Elimina les regles seleccionades",
        "cacheT": "CACHEL CACHE",
        "save": "Deseu la regla actual",
        "close": "Sortiu de la regla de creaci\u00f3",
        "showAllRules": "Mostra totes les regles elegibles",
        "filterRuleList": "Llista de filtres mitjan\u00e7ant el valor seleccionat"
      },
      "navItems": {
        "main": "Regla general",
        "style": "Estil",
        "filter": "Filtres",
        "attribute": "Regla dels atributs"
      },
      "rule": "Governar",
      "cachetitle": "CACHEL CACHE",
      "cachemsg": "Esteu segur que esborreu la mem\u00f2ria cau de les regles?",
      "deltitle": "Esborra la regla",
      "delmsg": "De deb\u00f2 voleu eliminar aquesta regla?",
      "invalidForm": "El formulari no \u00e9s v\u00e0lid,comproveu els valors dels camps",
      "ip": "IP",
      "title": "Regles d'acc\u00e9s",
      "role": "Paper",
      "user": "Utilitari",
      "priority": "Prioritat",
      "service": "Manteniment",
      "request": "Sol\u00b7licitar",
      "workspace": "Espai de treball",
      "layer": "Capa",
      "filters": "Filtres",
      "rules": "Normes",
      "access": "Acc\u00e9s",
      "newModal": "Nova regla",
      "editModal": "Editeu la regla",
      "newButton": "Crear",
      "editButton": "Estalviar",
      "close": "Tancar -se",
      "previous": "previ",
      "next": "pr\u00f2xim",
      "cacheCleaned": "Neteja la mem\u00f2ria cau amb \u00e8xit",
      "errorTitle": "Geof\u00e8ncia",
      "errorCQL": "La geometria no \u00e9s v\u00e0lida!",
      "errorCleaningCache": "Neteja d\u2019errors Normes de mem\u00f2ria cau.",
      "errorLoadingRoles": "Error de c\u00e0rrega de rols.",
      "errorLoadingUsers": "Error de carregar els usuaris.",
      "errorLoadingWorkspaces": "Error de carregar espais de treball.",
      "errorLoadingLayers": "Error de c\u00e0rrega de capes.",
      "errorLoadingRules": "Error de c\u00e0rrega de regles.",
      "errorMovingRules": "Error de moure les regles.",
      "errorDeletingRules": "Error de suprimir les regles.",
      "errorAddingRule": "Error afegint regla.",
      "errorUpdatingRule": "Regla d\u2019estalvi d\u2019errors.",
      "errorDuplicateRule": "Regla duplicada.",
      "errorLoading": "Error de c\u00e0rrega",
      "deleteModal": "Esborra les regles",
      "selectedRulesDelete": "Eliminar les regles seleccionades?",
      "deleteButton": "Esborrar",
      "cancelButton": "Cancel\u00b7lar",
      "cqlRead": "Regles de lectura del filtre CQL",
      "cqlWrite": "Normes d'escriptura del filtre CQL",
      "missingconfig": "El gestor de regles perd la configuraci\u00f3. Acc\u00e9s negat!",
      "selectworkspace": "Heu de seleccionar l'espai de treball per habilitar les opcions avan\u00e7ades"
    },
    "geostory": {
      "storyResources": "Recursos de la hist\u00f2ria",
      "geostoreMap": "Mapes de mapes",
      "loadingSpinner": "Hist\u00f2ria de c\u00e0rrega",
      "addTitleSection": "Afegiu la secci\u00f3 de t\u00edtol",
      "addBannerSection": "Afegiu la secci\u00f3 Banner",
      "addParagraphSection": "Afegiu la secci\u00f3 de par\u00e0graf",
      "addImmersiveSection": "Afegiu una secci\u00f3 immersiva",
      "addMediaSection": "Afegiu la secci\u00f3 de suports",
      "addWebPageSection": "Afegiu la secci\u00f3 de la p\u00e0gina web",
      "addImmersiveContent": "Afegiu contingut immersiu",
      "addGeocarouselSection": "Afegiu la secci\u00f3 Geocarousel",
      "addGeocarouselContent": "Afegiu contingut de geocarousel",
      "addTextContent": "Afegiu contingut de text",
      "addMediaContent": "Afegiu contingut de suports",
      "addWebPageContent": "Afegiu contingut de la p\u00e0gina web",
      "zoomToContent": "Zoom al contingut",
      "delete": "Suprimeix Geostory",
      "emptyTitle": "Aquesta hist\u00f2ria est\u00e0 buida",
      "emptyDescription": "Comenceu a crear un Geostory impressionant afegint contingut nou",
      "closeFullscreenMap": "Tanqueu el mapa de pantalla completa",
      "showFullscreenMap": "Mostra el mapa de pantalla completa",
      "carouselAddTitle": "Afegiu la miniatura de la targeta nova",
      "carouselEditTitle": "Edita la miniatura de la targeta",
      "carouselAddMapInfo": "Afegiu un mapa de fons",
      "carouselAddItemInfo": "Afegiu un marcador nou per a l'element de carrusel seleccionat",
      "carouselPlaceMarkerInfo": "Feu clic al mapa per afegir un marcador nou",
      "contentToolbar": {
        "contentSize": "Mida de canvi",
        "contentHeightAuto": "Feu aquesta secci\u00f3 per adaptar -se a l'al\u00e7ada del contingut",
        "contentHeightView": "Feu aquesta secci\u00f3 per adaptar -se a la vista verticalment",
        "smallSizeLabel": "Petit",
        "mediumSizeLabel": "Mitj\u00e0",
        "largeSizeLabel": "Gran",
        "fullSizeLabel": "Plena",
        "contentAlign": "Alinear el contingut",
        "leftAlignLabel": "Esquerre",
        "centerAlignLabel": "Centre",
        "rightAlignLabel": "Dret",
        "contentTheme": "Canvia el tema del camp",
        "brightThemeLabel": "Lluminosa",
        "brightTextThemeLabel": "Text brillant",
        "darkThemeLabel": "Fosc",
        "darkTextThemeLabel": "Text fosc",
        "defaultThemeLabel": "No pagar",
        "customizeThemeLabel": "Personalitzar",
        "customizeThemeRemoveLabel": "Elimina la personalitzaci\u00f3",
        "cover": "Feu que el fons cobreixi tot l\u2019espai del contenidor",
        "fit": "Feu que tot el fons sigui visible dins del contenidor",
        "editMedia": "Canvieu la font de suports",
        "remove": "Treure",
        "add": "Addiccionar",
        "edit": "Preprarar una edici\u00f3",
        "marker": "Afegiu el marcador al mapa",
        "removeConfirmTitle": "Esteu segur?",
        "removeConfirmContent": "Voleu eliminar aquest contingut de la hist\u00f2ria?",
        "editMap": "Edita la configuraci\u00f3 del mapa",
        "resetMap": "Restableix el mapa a la seva configuraci\u00f3 original",
        "resetMapConfirm": "Restableix la configuraci\u00f3 del mapa",
        "resetConfirmContent": "Restaurar la configuraci\u00f3 del mapa a l'original?",
        "saveChanges": "Desa els canvis",
        "closeMapEditing": "Tancar -se",
        "confirmCloseMapEditing": "Tanca l\u2019edici\u00f3 del mapa",
        "pendingChangesDiscardConfirm": "Descartar els canvis actuals del mapa?",
        "editURL": "Edita l'URL de la p\u00e0gina web",
        "advancedMapEditor": "Obriu l'editor de mapes avan\u00e7at",
        "enableAudio": "Activa l'\u00e0udio",
        "disableAudio": "V\u00eddeo mut",
        "enableAutoplay": "Activa el reproducci\u00f3 autom\u00e0tica",
        "disableAutoplay": "Desactiveu el reproducci\u00f3 autom\u00e0tica",
        "enableLoop": "Activa el bucle",
        "disableLoop": "Desactiva el bucle",
        "hideCaption": "Amaga el subt\u00edtol",
        "showCaption": "Utilitzeu la descripci\u00f3 com a subt\u00edtol"
      },
      "navigation": {
        "edit": "Editar la hist\u00f2ria"
      },
      "builder": {
        "defaults": {
          "htmlTitlePlaceholder": "Inseriu el t\u00edtol",
          "htmlPlaceholder": "Inseriu el text aqu\u00ed ...",
          "titleTitle": "Secci\u00f3 de t\u00edtol",
          "titleBanner": "Secci\u00f3 de bandera",
          "titleParagraph": "Secci\u00f3 de par\u00e0graf",
          "titleImmersive": "Secci\u00f3 immersiva",
          "titleImmersiveContent": "Contingut immersiu",
          "titleGeocarousel": "Secci\u00f3 Geocarousel",
          "titleGeocarouselContent": "Contingut de geocarousel",
          "titleMedia": "Secci\u00f3 de mitjans",
          "titleImage": "Imatge",
          "titleText": "Texte",
          "titleWebPage": "P\u00e0gina web",
          "titleWebPageSection": "Secci\u00f3 de la p\u00e0gina web",
          "titleUnknown": "Desconeguda"
        },
        "delete": "Elimina la secci\u00f3 seleccionada",
        "preview": "Mostrar previsualitzaci\u00f3",
        "edit": "Editar la hist\u00f2ria",
        "noContents": "No hi ha contingut disponible",
        "collapseAll": "Col\u00b7lapsar -ho tot",
        "expandAll": "Ampliar tot",
        "fullscreen": "Mostra la vista pr\u00e8via a la pantalla completa",
        "settings": {
          "tooltip": "Configuraci\u00f3",
          "back": "Tornar al constructor",
          "backConfirmTitle": "Configuraci\u00f3 va canviar",
          "backConfirmBody": "Esteu segur que tancar\u00e0 el tauler de configuraci\u00f3 sense desar els canvis",
          "backConfirmNo": "No",
          "backConfirmYes": "S\u00ed",
          "save": "Desa la configuraci\u00f3",
          "storyTheme": "Tema de la hist\u00f2ria",
          "storyHeader": "Cap\u00e7alera de la hist\u00f2ria",
          "title": "T\u00edtol",
          "titlePlaceholder": "Introdu\u00efu el t\u00edtol",
          "logo": "Registre",
          "logoPlaceholder": "Deixeu aqu\u00ed la imatge del logotip o feu clic per seleccionar un fitxer d'imatge (els formats compatibles s\u00f3n PNG i JPEG)",
          "autoplay": "Reproducci\u00f3 autom\u00e0tica",
          "enableAutoplay": "Activa el reproducci\u00f3 autom\u00e0tica",
          "autoplayInterval": "Interval autom\u00e0tic (segons)",
          "autoplayIntervalPlaceholder": "Activa l\u2019interval de reproducci\u00f3 autom\u00e0tica",
          "navbar": "Barra de navegaci\u00f3",
          "showNavbar": "Mostra la barra de navegaci\u00f3",
          "theme": "Tema per defecte",
          "fontFamily": "Fam\u00edlia de fonts",
          "webFontLoadError": "No s'ha pogut carregar alguns tipus de lletra de la configuraci\u00f3 local",
          "fontSize": "Mida del tipus de lletra",
          "overlay": "Sobreposar",
          "templateTooltip": "Aquesta configuraci\u00f3 permet habilitar la funci\u00f3 d'identificaci\u00f3 del mapa definint un format gen\u00e8ric per a totes les capes. \u00c9s possible configurar un format diferent per a cada capa mitjan\u00e7ant l'editor de mapes avan\u00e7at (icona de llapis). Per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3,vegeu la <a href = 'https://mapstore.readthedocs.io/en/latest/user-guide/layer-settings/#templates' objectiu = '_ en blanc'> Guia de l'usuari </a>. Si una capa ha definit el seu propi format d'identificaci\u00f3,s'utilitzar\u00e0 en lloc del conjunt gen\u00e8ric al nivell del mapa."
        }
      },
      "importDialog": {
        "selectFiles": "Seleccioneu un fitxer",
        "heading": "Deixeu un fitxer Geostory .json exportat pr\u00e8viament",
        "note": "Les dades del fitxer importat substituiran les dades del geostory actual"
      },
      "exportDialog": {
        "heading": "Exporteu Geostory com a fitxer .json"
      },
      "errors": {
        "loading": {
          "notFound": "Geostory no es troba",
          "title": "Error",
          "unknownError": "Error desconegut",
          "pleaseLogin": "Inicieu la sessi\u00f3",
          "notAccessible": "Aquesta hist\u00f2ria no \u00e9s accessible",
          "geostoryNotAccessible": "No teniu perm\u00eds per accedir a aquesta hist\u00f2ria. Poseu -vos en contacte amb el propietari del recurs",
          "geostoryDoesNotExist": "Aquesta hist\u00f2ria no existeix",
          "video": "Ho sento! S'ha produ\u00eft un error,torneu -ho a provar m\u00e9s tard."
        }
      },
      "mapEditor": {
        "configureMapOptions": "Configura el mapa",
        "settings": "Configuraci\u00f3",
        "settingsSubTitle": "Gestiona les interaccions de l'usuari",
        "toc": "Capes",
        "pan": "Interacci\u00f3 PAN",
        "zoom": "Interaccions de zoom/sortida",
        "topLeft": "Superior esquerra",
        "topRight": "Superior dreta",
        "bottomLeft": "Part inferior esquerra",
        "bottomRight": "A la part inferior dreta",
        "identify": "Identificar"
      },
      "webPageCreator": {
        "title": "P\u00e0gina web",
        "saveButton": "Estalviar",
        "error": "Proporcioneu URL de p\u00e0gina web v\u00e0lida",
        "url": {
          "label": "Url"
        }
      },
      "customizeTheme": {
        "backgroundColorLabel": "Fons",
        "textColorLabel": "Texte",
        "shadowLabel": "Ombra",
        "useAlternativeTextColor": "Utilitzeu el color de text alternatiu",
        "alternativeTextColorPopover": "<p> ADVERTIMENT: el color de text seleccionat no es pot llegir en aquest fons. </p> <p> Un color de text alternatiu \u00e9s {color} <span class = \"ms-custom-theme-picker-alternatiu-text\" style = \"background-color: {color}\"> </span> </p>"
      }
    },
    "geostoryEmbedded": {
      "loadingSpinner": "Hist\u00f2ria de c\u00e0rrega",
      "errors": {
        "loading": {
          "notFound": "Geostory no es troba",
          "title": "Error",
          "unknownError": "Error desconegut",
          "notAccessible": "Aquesta hist\u00f2ria no \u00e9s accessible",
          "pleaseLogin": "El recurs no \u00e9s p\u00fablic",
          "geostoryNotAccessible": "No teniu perm\u00eds per accedir a aquesta hist\u00f2ria",
          "geostoryDoesNotExist": "Aquesta hist\u00f2ria no existeix"
        }
      }
    },
    "saveDialog": {
      "title": "Edita propietats",
      "name": "Nom",
      "titleInput": "T\u00edtol",
      "description": "Descripci\u00f3",
      "createdAt": "Creada",
      "modifiedAt": "Modificat",
      "namePlaceholder": "Escriviu un nom ...",
      "descriptionPlaceholder": "Escriviu una descripci\u00f3 ...",
      "titlePlaceholder": "Escriviu el t\u00edtol A ...",
      "confirmCloseText": "Hi ha canvis pendents,esteu segur que voleu tancar sense estalviar?",
      "close": "Tancar -se",
      "cancel": "Cancel\u00b7lar",
      "saveSuccessTitle": "\u00c8xit",
      "saveSuccessMessage": "S'ha salvat amb \u00e8xit",
      "saveTooltip": "Estalviar",
      "saveAsTooltip": "Desa com",
      "unadvertised": "No comunicat",
      "creator": "Creat per",
      "editor": "\u00daltima modificaci\u00f3 per"
    },
    "mapEditor": {
      "modalTitle": "Editor de mapes",
      "confirmExitTitle": "Tanca l'editor de mapes",
      "confirmExitContent": "Descartar els canvis pendents?"
    },
    "mediaEditor": {
      "modalTitle": "Medis de comunicaci\u00f3",
      "images": "Imatges",
      "videos": "V\u00eddeos",
      "maps": "Mapes",
      "preview": "Tr\u00e0iler",
      "apply": "Aplicar -se",
      "confirmExitTitle": "Tanca l'editor de mitjans de comunicaci\u00f3",
      "confirmExitContent": "Descartar els canvis pendents?",
      "mediaPicker": {
        "services": "Serveis:",
        "clean": "Resultats netes",
        "noResults": "Sense resultats",
        "selectService": "Seleccioneu un servei",
        "add": "Addiccionar",
        "back": "Esquena",
        "save": "Estalviar",
        "edit": "Preprarar una edici\u00f3",
        "sourcePlaceholder": "Introdu\u00efu una font",
        "source": "Font",
        "titlePlaceholder": "Introdu\u00efu un t\u00edtol",
        "title": "T\u00edtol",
        "altTextPlaceholder": "Introdu\u00efu un text alternatiu",
        "altText": "Text alternatiu",
        "descriptionPlaceholder": "Introdu\u00efu una descripci\u00f3",
        "description": "Descripci\u00f3",
        "creditsPlaceholder": "Introdu\u00efu cr\u00e8dits",
        "credits": "Cr\u00e8dits",
        "mapFilter": "Mapes de filtres",
        "videoFilter": "Filtra v\u00eddeos",
        "imageFilter": "Filtrar imatges",
        "import": "Importa recurs a la botiga local",
        "trash": "Eliminar el recurs",
        "videoUrl": "URL de v\u00eddeo",
        "videoUrlPlaceholder": "Introdu\u00efu un URL de v\u00eddeo",
        "thumbnail": "Afegiu la miniatura (mida m\u00e0xima 500kb)",
        "createVideoThumbnail": "Creeu una miniatura des de la font de v\u00eddeo",
        "thumbnailCreateError": "No \u00e9s possible crear una miniatura des de la font de v\u00eddeo actual. Feu clic o deixeu anar una imatge a l\u2019entrada de miniatura per penjar -la manualment"
      },
      "mediaform": {
        "confirmExitTitle": "Formulari de tancament de mitjans",
        "confirmExitContent": "Descartar els canvis pendents?"
      },
      "mapForm": {
        "thumbnailMessage": "La mida de les imatges hauria de ser un quadrat de 98px x 98px,m\u00e0xim 100KB",
        "confirmMapSaveTitle": "Actualitzaci\u00f3 del mapa",
        "confirmMapSaveContent": "L'actualitzaci\u00f3 d'aquest mapa restablir\u00e0 tots els mapes dependents de la hist\u00f2ria abans personalitzada a trav\u00e9s de l'editor en l\u00ednia,confirmeu?"
      },
      "mediaList": {
        "removeResourceTitle": "Esteu segur?",
        "confirmRemoveResource": "Voleu eliminar aquest recurs de mitjans de la hist\u00f2ria?",
        "confirmRemoveUsedResource": "Aquest recurs tamb\u00e9 s\u2019eliminar\u00e0 de totes les seccions/continguts on s\u2019utilitza deixant -les buides. Voleu treure -la de la hist\u00f2ria?",
        "resultsCount": "{count} de {total} {total, plural, one {Result} Altres {Results}}"
      },
      "imageList": {
        "emptyList": "Feu clic al bot\u00f3 Plus per afegir una imatge nova. Consulteu la guia de l'usuari <a href = 'https://mapstore.readthedocs.io/en/latest/user-guide/media-editor-window/#images' objectiu = '_ en blanc'/> aqu\u00ed </a>"
      },
      "mapList": {
        "emptyList": "Feu clic al bot\u00f3 Plus per crear un mapa o seleccioneu un servei de mapa diferent. Consulteu la guia de l'usuari <a href = 'https://mapstore.readthedocs.io/en/latest/user-guide/media-editor-window/#maps' objectiu = '_ en blanc'/> aqu\u00ed </a>"
      },
      "videoList": {
        "emptyList": "Feu clic al bot\u00f3 Plus per afegir un v\u00eddeo nou. Consulteu la guia de l'usuari <a href = 'https://mapstore.readthedocs.io/en/latest/user-guide/media-editor-window/#videos' objectiu = '_ en blanc'/> aqu\u00ed </a>"
      }
    },
    "backgroundDialog": {
      "addTitle": "Afegiu un fons nou",
      "editTitle": "Edita el fons actual",
      "editAttribution": "Atribuci\u00f3",
      "editAttributionPlaceholder": "Introdu\u00efu el text d'atribuci\u00f3",
      "title": "T\u00edtol",
      "titlePlaceholder": "Introdu\u00efu el nom mostrat",
      "add": "Addiccionar",
      "thumbnailMessage": "La mida de les imatges ha de ser un quadrat de 128px x 128px,m\u00e0xim 500kb",
      "imageUploadMessage": "Feu clic o arrossegueu i deixeu anar per afegir una imatge",
      "additionalParameters": "Par\u00e0metres addicionals",
      "addAdditionalParameterTooltip": "Afegiu par\u00e0metre",
      "removeAdditionalParameterTooltip": "Traieu el par\u00e0metre",
      "parameter": "Par\u00e0metre",
      "value": "Valorar",
      "string": "Corda",
      "number": "Nombre",
      "boolean": "Boolean"
    },
    "defaultMapBackgroundsServiceTitle": "Antecedents per defecte",
    "backgroundSelector": {
      "addTooltip": "Afegiu un fons nou",
      "editTooltip": "Editar fons",
      "deleteTooltip": "Esborra fons",
      "confirmDelete": "Esteu segur que voleu suprimir fons \"{title}\"?"
    },
    "stepper": {
      "back": "Esquena",
      "next": "Pr\u00f2xim"
    },
    "newMapDialog": {
      "title": "Seleccioneu un context",
      "noContexts": "No es van trobar contextos",
      "filterPlaceholder": "Contextos de cerca ..."
    },
    "plugins": {
      "About": {
        "description": "Eina que mostra la finestra sobre",
        "title": "Quant a"
      },
      "AddGroup": {
        "description": "Permet als usuaris crear nous grups de capes al TOC",
        "title": "Afegiu el grup de capes"
      },
      "Annotations": {
        "description": "Eina per dibuixar anotacions al mapa",
        "title": "Anotacions"
      },
      "AutoMapUpdate": {
        "description": "Permet a l'usuari actualitzar el mapa (versi\u00f3 antiga de mapstore)",
        "title": "Actualitzaci\u00f3 del mapa autom\u00e0tic"
      },
      "BackgroundSelector": {
        "description": "Permet seleccionar el fons del mapa",
        "title": "Selector de fons"
      },
      "BurgerMenu": {
        "description": "Men\u00fa a la dreta del mapa que cont\u00e9 altres complements",
        "title": "Men\u00fa Burger"
      },
      "CRSSelector": {
        "description": "Permet canviar la projecci\u00f3 del mapa",
        "title": "Selector de CRS"
      },
      "DeleteMap": {
        "description": "Permet eliminar un recurs de mapa i tots els seus recursos associats",
        "title": "Esborra mapa"
      },
      "Details": {
        "description": "Permet mostrar la targeta de detall per a un mapa,si n\u2019hi ha",
        "title": "Detalls del mapa"
      },
      "Expander": {
        "description": "Utilitat per a la barra lateral (navegaci\u00f3) que permet ocultar alguns botons",
        "title": "Expandidor"
      },
      "FeatureEditor": {
        "description": "Navegar els atributs en una taula",
        "title": "Taula d\u2019atributs"
      },
      "FilterLayer": {
        "description": "Permet afegir un filtre a una capa",
        "title": "Capa de filtre"
      },
      "GeoProcessing": {
        "description": "Permet que les capes de proc\u00e9s GEO generin una de nova,mitjan\u00e7ant el tamp\u00f3 i la intersecci\u00f3 de processos WPS",
        "title": "Geoprocessament"
      },
      "HelpLink": {
        "description": "Un bot\u00f3 per accedir a la documentaci\u00f3 de MapStore",
        "title": "Enlla\u00e7 de documentaci\u00f3"
      },
      "Home": {
        "description": "Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina d'inici",
        "title": "Casa"
      },
      "Identify": {
        "description": "Consulteu els objectes del mapa",
        "title": "Identificar"
      },
      "Locate": {
        "description": "Cerqueu i seguiu la posici\u00f3 de l'usuari al mapa",
        "title": "Eina d'ubicaci\u00f3"
      },
      "Login": {
        "description": "Eina d\u2019inici de sessi\u00f3",
        "title": "Iniciar sessi\u00f3"
      },
      "LongitudinalProfileTool": {
        "description": "Permet a l\u2019usuari generar un perfil longitudinal donat un filtrador i una capa amb atribut d\u2019elevaci\u00f3. Configuraci\u00f3 de necessitats",
        "title": "Eina de perfil longitudinal"
      },
      "MapCatalog": {
        "description": "Permet navegar,editar,suprimir i carregar mapes disponibles al servidor",
        "title": "Cat\u00e0leg de mapes"
      },
      "MapExport": {
        "description": "Permet exportar mapa en un fitxer",
        "title": "Exportaci\u00f3 de mapa"
      },
      "MapImport": {
        "description": "Permet importar dades (SHP,KML/KMZ,GEOJSON,GPX) o tornar a carregar mapes exportats.",
        "title": "Importar"
      },
      "MapLoading": {
        "description": "Un filador a la barra lateral que indica si el mapa es carrega",
        "title": "Indicador de c\u00e0rrega del mapa"
      },
      "Measure": {
        "description": "Permet mesurar les dist\u00e0ncies i les \u00e0rees del mapa",
        "title": "Mesura"
      },
      "MetadataExplorer": {
        "description": "Browse Services (WMS/WMTS/CSW) per afegir capes al mapa",
        "title": "Cat\u00e0leg"
      },
      "MousePosition": {
        "description": "Mostra les coordenades del cursor del ratol\u00ed apuntat",
        "title": "Posici\u00f3 del ratol\u00ed"
      },
      "Print": {
        "description": "Permet imprimir el mapa actual amb llegenda",
        "title": "Eina d'impressi\u00f3"
      },
      "Save": {
        "description": "Permet desar els canvis al mapa del servidor",
        "title": "Estalviar"
      },
      "SaveAs": {
        "description": "Permet crear o clonar mapes al servidor",
        "title": "Desa com"
      },
      "ScaleBox": {
        "description": "Un indicador i un selector de l'escala actual del mapa",
        "title": "Selector d\u2019escala"
      },
      "Search": {
        "description": "Eina de cerca textual (Geocoder)",
        "title": "Barra de cerca"
      },
      "Settings": {
        "description": "Permet editar algunes configuracions del mapa (llenguatge,format d'informaci\u00f3 per defecte ...)",
        "title": "Configuraci\u00f3"
      },
      "Share": {
        "description": "Permet compartir el mapa de diverses maneres (Link,QR-Code,Incrustat,xarxes socials ...)",
        "title": "Eina de compartir"
      },
      "Permalink": {
        "description": "Permet crear un permalink del recurs actual a la vista",
        "title": "Permalink"
      },
      "StreetView": {
        "title": "Vista del carrer",
        "description": "Eina de vista de carrer per navegar per les imatges de Google Street View des del mapa"
      },
      "StyleEditor": {
        "description": "Editor d'estil de capa",
        "title": "Editor d'estil"
      },
      "TOC": {
        "description": "Proporciona una llista de capes amb capacitat d\u2019ordenar -les",
        "title": "Llista de capes"
      },
      "TOCItemsSettings": {
        "description": "Deixeu editar la configuraci\u00f3 de la capa",
        "title": "Configuraci\u00f3 de la capa"
      },
      "Timeline": {
        "description": "Permet viatjar en el temps per a dades amb dimensi\u00f3 de temps",
        "title": "Calendari"
      },
      "Tutorial": {
        "description": "Afegeix un tutorial per explicar les diverses funcionalitats",
        "title": "Tutorial"
      },
      "UserExtensions": {
        "description": "Permet a l'usuari activar/desactivar les extensions d'usuari",
        "title": "Extensions d'usuari"
      },
      "UserSession": {
        "title": "Sessi\u00f3 d'usuari",
        "description": "Habilita una sessi\u00f3 d'usuari desada autom\u00e0ticament per a cada context"
      },
      "Version": {
        "description": "Mostra la versi\u00f3 de MapStore a l'eina de configuraci\u00f3 del mapa",
        "descriptionGeorchestra": "Mostra la versi\u00f3 de Georchestra a l'eina de configuraci\u00f3 del mapa",
        "title": "Versi\u00f3"
      },
      "LayerDownload": {
        "description": "Permet descarregar dades de la taula d\u2019atributs",
        "title": "Descarregueu les dades"
      },
      "Widgets": {
        "description": "Permet afegir i mostrar widgets al mapa",
        "title": "Widgets"
      },
      "WidgetsTray": {
        "description": "Una safata per col\u00b7lapsar i ampliar widgets al mapa.",
        "title": "Safata de widgets"
      },
      "Globe": {
        "description": "Bot\u00f3 de la barra lateral per canviar el mode 3D activat/desactivat",
        "title": "3D"
      },
      "ZoomAll": {
        "description": "Bot\u00f3 de la barra lateral per fer zoom a l'extensi\u00f3 del mapa del mapa",
        "title": "Zoom a m\u00e0xima extensi\u00f3"
      },
      "ZoomIn": {
        "description": "Bot\u00f3 que augmenta el nivell de zoom del mapa",
        "title": "Zoom in"
      },
      "ZoomOut": {
        "description": "Bot\u00f3 que disminueix el nivell de zoom del mapa",
        "title": "Zoom Out"
      },
      "MapViews": {
        "description": "Aquest complement permet afegir una seq\u00fc\u00e8ncia de visualitzacions diferents dins d\u2019un mapa",
        "title": "MapViews"
      },
      "BrandNavbar": {
        "description": "Men\u00fa principal de navegaci\u00f3",
        "title": "Brand Navbar"
      },
      "ResourceDetails": {
        "description": "Aquest complement permet gestionar els detalls del recurs del mapa",
        "title": "Detalls dels recursos"
      }
    },
    "contextCreator": {
      "generalSettings": {
        "label": "Configuraci\u00f3 general",
        "title": "Creeu un nou context d'aplicacions",
        "edit": "Edita el context de l'aplicaci\u00f3",
        "name": "Nom",
        "namePlaceholder": "Introdu\u00efu el nom del context de l'aplicaci\u00f3 ...",
        "windowTitle": "T\u00edtol de la finestra",
        "windowTitlePlaceholder": "Introdu\u00efu el t\u00edtol de la finestra ..."
      },
      "configureThemes": {
        "title": "Configura el tema",
        "label": "Tema",
        "themes": "Trieu un tema",
        "noThemes": "No es troben temes",
        "customVariables": "Variables personalitzades",
        "main": "Color de text principal",
        "background": "Color de fons principal",
        "primaryContrast": "Color de text primari",
        "primary": "Color primari",
        "successContrast": "Color de text secundari",
        "success": "Color secundari",
        "guidelines": "Assegureu -vos de no utilitzar un color secundari massa similar amb el primari i,\u00f2bviament,el color de text principal amb la seva contrapartida (el mateix s'aplica per a les altres parelles de colors: principal,secundari)",
        "alternativeTextPrimarySecondary": "<p> ADVERTIMENT: el color secundari no es pot llegir en comparaci\u00f3 amb el principal </p> <p> Un color alternatiu \u00e9s {color} <span class = \"ms-custom-theme-picker-alternatiu-text\" style = \"background-color: {color}\"> </span> </p>",
        "tooltips": {
          "main": "Color de text utilitzat en panells o di\u00e0legs",
          "background": "Color de fons utilitzat en panells o di\u00e0legs",
          "primaryContrast": "Color de text contrari al color primari i d\u2019\u00e8xit Color de fons: icones dins de les barres d\u2019eines,cap\u00e7aleres,botons",
          "primary": "Antecedents Color primari: barres d\u2019eines,cap\u00e7aleres,botons",
          "successContrast": "Color de text aplicat quan s\u2019utilitza el color secundari com a fons",
          "success": "Color de fons que s'utilitza per mostrar quan un bot\u00f3 \u00e9s \"actiu\" o \"seleccionat\"",
          "customColorsDescription": "Podeu canviar un d\u2019aquests colors a m\u00e9s (o no) a un tema preconfigurat escollit anteriorment"
        }
      },
      "configurePlugins": {
        "label": "Configura plugins",
        "pluginsFilterPlaceholder": "Filtre plugins pel seu nom ...",
        "availablePlugins": "Plugins disponibles",
        "enabledPlugins": "Plugins activat",
        "availablePluginsEmpty": "Tots els plugins disponibles estan habilitats",
        "enabledPluginsEmpty": "Afegiu plugins a la configuraci\u00f3 de la llista de plugins disponibles",
        "searchResultsEmpty": "No hi ha plugins que satisfan els criteris de cerca",
        "cfgParsingError": {
          "title": "Error de configuraci\u00f3",
          "body": "La configuraci\u00f3 JSON Parsing ha fallat.\nEs va produir el seg\u00fcent error:\n\"{error}\""
        },
        "uploadLabel": "Arrossegueu un paquet d'extensions o feu clic per navegar i penjar -lo",
        "uploadTitle": "Instal\u00b7leu un complement MapStore",
        "uploadParseError": "index.json File Index.json t\u00e9 un format equivocat",
        "uploadMissingIndexError": "Falta el fitxer index.json a zip",
        "uploadMissingPluginError": "No hi ha plugins definits a index.json",
        "uploadMissingBundleError": "No hi ha cap paquet JavaScript al fitxer carregat",
        "uploadTooManyBundlesError": "Massa feixos JavaScript al paquet Zip",
        "uploadWrongFileFormatError": "Format de fitxer incorrecte,previst de fitxer zip",
        "uploadAlreadyInstalledError": "Extensi\u00f3 ja instal\u00b7lada. Eliminaci\u00f3 de l'extensi\u00f3 actual abans de la reinstal\u00b7laci\u00f3",
        "confirmRemovePlugin": "Esteu segur que voleu eliminar l'extensi\u00f3?",
        "cancelUpload": "Tancar -se",
        "install": "Instal\u00b7lar",
        "uploadError": "Error en instal\u00b7lar:",
        "uploadOk": "L\u2019extensi\u00f3 s\u2019ha instal\u00b7lat correctament",
        "tooltips": {
          "enableUserPlugin": "Activa la selecci\u00f3 del complement actual per a l'usuari",
          "disableUserPlugin": "Desactiveu la selecci\u00f3 del complement actual per a l'usuari",
          "activatePlugin": "Activa la c\u00e0rrega d'aquest complement a l'inici",
          "deactivatePlugin": "Desactiveu la c\u00e0rrega d\u2019aquest complement a l\u2019inici",
          "editConfiguration": "Edita la configuraci\u00f3 del plugin",
          "pluginDocumentation": "Obriu la documentaci\u00f3 de configuraci\u00f3 del plugin",
          "uploadPlugin": "Afegiu una extensi\u00f3 a MapStore",
          "removePlugin": "Elimineu aquesta extensi\u00f3 de MapStore",
          "mapTemplatesConfig": "Configura les plantilles del mapa"
        },
        "tutorialPlugins": {
          "availableTitle": "Connector disponible",
          "availableDescription": "Aquest complement est\u00e0 desactivat",
          "enabledTitle": "Plugin activat",
          "enabledDescription": "Aquest complement est\u00e0 activat"
        },
        "saveCfgErrorNotification": {
          "title": "Error de sintaxi en la configuraci\u00f3 del complement",
          "message": "El connector \"{pluginName}\" cont\u00e9 un error en la configuraci\u00f3. Corregiu -ho abans de continuar"
        }
      },
      "configureTemplates": {
        "title": "Configura les plantilles de mapes",
        "availableTemplates": "Plantilles de mapes disponibles",
        "enabledTemplates": "Plantilles de mapes activades",
        "templatesFilterPlaceholder": "Plantilles de mapes de filtres pel seu nom ...",
        "availableTemplatesEmpty": "Totes les plantilles de mapes disponibles estan habilitades",
        "enabledTemplatesEmpty": "Afegiu plantilles de mapa a la configuraci\u00f3 de la llista de plantilles disponibles",
        "searchResultsEmpty": "No hi ha plantilles de mapes que satisfan els criteris de cerca",
        "fileDrop": {
          "label": "Plantilla de mapa",
          "clear": "Deixeu -ho o feu clic per seleccionar un fitxer de mapa (s\u2019admeten els mapes de maps de JSON o els fitxers WMC)"
        },
        "uploadDialog": {
          "title": "Plantilla de mapa de c\u00e0rrega",
          "save": "Penjar",
          "jsonParsingError": "Json Parsing ha fallat: \"{error}\"",
          "fileReadError": "S'ha produ\u00eft un error de lectura de fitxers inesperat"
        },
        "tooltips": {
          "uploadTool": "Pengeu una plantilla de mapa nova",
          "editTemplate": "Edita les propietats de la plantilla del mapa",
          "deleteTemplate": "Suprimeix la plantilla de mapes"
        },
        "deleteError": "No s'ha pogut suprimir la plantilla del mapa,es va produir un error",
        "deleteConfirm": "Esteu segur que voleu suprimir aquesta plantilla de mapa \"{templateName}\"?"
      },
      "configureMap": {
        "label": "Configura el mapa",
        "reload": "Torna a carregar el mapa",
        "confirm": "Aix\u00f2 descartar\u00e0 tots els canvis actuals del mapa. Continuar?"
      },
      "saveErrorNotification": {
        "titleContext": "Estalvi de context ha fallat",
        "titleTemplate": "L'estalvi de plantilla ha fallat",
        "conflict": "Ja existeix un recurs amb aquest nom",
        "defaultMessage": "Error desconegut",
        "categoryError": "S'ha fallat la creaci\u00f3 de la categoria que falta \"{categoryName}\""
      },
      "loadTemplateErrorNotification": {
        "forbidden": "No s'ha pogut accedir a les dades de la plantilla,l'usuari no t\u00e9 permisos necessaris.",
        "defaultMessage": "Es va produir un error inesperat"
      },
      "contextNameErrorNotification": {
        "title": "Nom del context",
        "unknownError": "S'ha produ\u00eft un error inesperat"
      },
      "undo": "Esteu segur que voleu abandonar la sessi\u00f3 d\u2019edici\u00f3 del context?",
      "showTutorial": "Mostra el tutorial",
      "errors": {
        "loading": {
          "title": "Error de c\u00e0rrega del context",
          "import": "No s'ha pogut importar el context",
          "export": "No s'ha pogut exportar el context"
        }
      },
      "import": "Importar",
      "importTooltip": "Per importar un context,aneu al pas 1",
      "export": "Exportar",
      "importDialog": {
        "selectFiles": "Seleccioneu un fitxer",
        "heading": "Deixeu un fitxer context.json pr\u00e8viament exportat",
        "note": "Les dades del fitxer importat substituiran les dades del context actual"
      },
      "exportDialog": {
        "heading": "Exporta aquest context com a fitxer"
      }
    },
    "contextManager": {
      "title": "Gestiona contextos",
      "gridTitle": "Contextos",
      "searchPlaceholder": "Cerca ...",
      "newContext": "Nou context",
      "editContextTooltip": "Edita el context"
    },
    "userExtensions": {
      "title": "Extensions d'usuari",
      "emptyTitle": "Sense resultat",
      "emptyDescription": "El filtre introdu\u00eft no coincideix amb el nom ni la descripci\u00f3 de cap de les extensions",
      "filterPlaceholder": "Filtre ...",
      "addExtension": "Afegir extensi\u00f3",
      "removeExtension": "Traieu l'extensi\u00f3"
    },
    "mapTemplates": {
      "title": "Plantilles de mapa",
      "tooltip": "Navega les plantilles de mapes",
      "favouritesTitle": "Favorits",
      "allTitle": "Totes",
      "filterPlaceholder": "Plantilla de mapes de filtres ...",
      "transfer": "Substitu\u00efu el mapa per aquesta plantilla de mapa",
      "merge": "Afegiu aquesta plantilla de mapa al mapa",
      "favouriteAdd": "Afegiu als favorits",
      "favouriteRemove": "Traieu els favorits",
      "emptyTitle": "Sense resultat",
      "emptyDescription": "El filtre introdu\u00eft no coincideix amb el nom ni la descripci\u00f3 de cap plantilla de mapa",
      "noTemplatesTitle": "No s'ha trobat cap plantilla de mapa",
      "noTemplatesDescription": "El context actual no cont\u00e9 cap plantilla de mapa",
      "confirmReplaceTitle": "Substitu\u00efu el contingut del mapa",
      "confirmReplaceMessage": "Substituireu totes les capes i la configuraci\u00f3 del mapa per la plantilla de mapa seleccionada fent clic al bot\u00f3 \"Substitu\u00efu\"",
      "confirmReplaceConfirmButton": "Tornar a col\u00b7locar"
    },
    "mapCatalog": {
      "title": "Cat\u00e0leg de mapes",
      "tooltip": "Navegar i carregar mapes",
      "filterPlaceholder": "Cerqueu mapes ...",
      "deleteConfirmContent": "Esteu segur que voleu suprimir el mapa \"{mapName}\"?",
      "tooltips": {
        "edit": "Edita propietats",
        "delete": "Esborra el recurs",
        "share": "Compartir"
      },
      "deletedMap": {
        "title": "Mapa suprimit",
        "message": "El mapa s'ha suprimit amb \u00e8xit"
      },
      "updatedMap": {
        "title": "Mapa desat",
        "message": "El mapa es va desar amb \u00e8xit"
      },
      "deleteError": "S'ha produ\u00eft un error inesperat en suprimir el mapa",
      "updateError": "S'ha produ\u00eft un error inesperat en desar el mapa"
    },
    "layerInfo": {
      "title": "Actualitzar les capes t\u00edtols i descripcions",
      "noLayers": "No es troben capes",
      "syncButton": "Sync t\u00edtols i descripcions",
      "selectAll": "Seleccioneu tot",
      "deselectAll": "Deseleccioneu tot",
      "updatingLayers": "Actualitzaci\u00f3 de capes {updatedCount}/{totalCount}",
      "tooltips": {
        "syncSuccess": "El t\u00edtol i la descripci\u00f3 es van actualitzar amb \u00e8xit per a aquesta capa",
        "syncError": "No \u00e9s possible actualitzar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 d'aquesta capa. Podeu verificar si totes les opcions de capa s\u00f3n correctes al tauler de configuraci\u00f3"
      },
      "syncingLayersSavingToServerError": {
        "title": "Error d'estalvi del servidor",
        "message": "S'ha produ\u00eft un error inesperat en desar les capes actualitzades al servidor"
      },
      "syncingLayersGeneralError": {
        "title": "Error general",
        "message": "Es va produir un error inesperat durant la sincronitzaci\u00f3 de capes. Probablement hi hagi un error a MapStore"
      },
      "layerType": "Tipus: {type}"
    },
    "mapViews": {
      "description": "Descripci\u00f3",
      "position": "Posici\u00f3",
      "animation": "Animaci\u00f3",
      "mask": "M\u00e0scara",
      "globeTranslucency": "Transl\u00fanc\u00e8ncia Globus",
      "layersOptions": "Opcions de capes",
      "cameraPosition": "Posici\u00f3 de la c\u00e0mera",
      "longitude": "Longitud",
      "latitude": "Latitud",
      "height": "Al\u00e7ada (M)",
      "centerPosition": "Posici\u00f3 central",
      "captureThisViewPositions": "Captura aquesta posici\u00f3 de vista",
      "durationLabel": "Durada (s)",
      "flyToLabel": "Transici\u00f3 d\u2019animaci\u00f3 durant la navegaci\u00f3",
      "maskEnable": "Habilitar la m\u00e0scara",
      "maskLayer": "Capa",
      "maskInverse": "Invers",
      "maskInverseOffset": "Despla\u00e7ament invers (M)",
      "globeTranslucencyEnable": "Activa la transluc\u00e8ncia",
      "globeTranslucencyOpacity": "Opacitat",
      "globeTranslucencyFadeByDistance": "Esva\u00eft transluc\u00e8ncia per dist\u00e0ncia",
      "globeTranslucencyNearDistance": "Dist\u00e0ncia m\u00ednima (M)",
      "globeTranslucencyFarDistance": "Dist\u00e0ncia m\u00e0xima (M)",
      "showClippingLayersGeometries": "Mostra les geometries de capes de retallada",
      "terrain": "Terreny",
      "clippingSourceLayer": "Font de la capa de retallada",
      "clippingFeature": "Funci\u00f3 de refer\u00e8ncia",
      "clippingInverse": "Reilaci\u00f3 inversa",
      "layerOpacity": "Opacitat",
      "showViewsGeometries": "Mostra les posicions de visualitzacions",
      "addInitialView": "Feu clic al bot\u00f3 Plus per afegir una vista nova",
      "removeView": "Traieu la vista",
      "linkAllNodes": "Les propietats de visibilitat i opacitat de les capes i grups estaran connectades amb la taula principal de contingut",
      "unlinkAllNodes": "Les propietats de visibilitat i opacitat de les capes i grups es desconnectaran de la taula principal de contingut",
      "layersLinked": "Les propietats de visibilitat i opacitat estan connectades a la taula principal de contingut",
      "layersUnlinked": "Les propietats de visibilitat i opacitat es desconnecten de la taula principal de contingut",
      "groupsLinked": "La propietat de visibilitat est\u00e0 connectada a la taula principal de contingut",
      "groupsUnlinked": "La propietat de visibilitat est\u00e0 desconnectada de la taula principal de contingut",
      "hideLayer": "Amaga la capa",
      "showLayer": "Mostra capa",
      "undoChanges": "Desfer els canvis",
      "redoChanges": "Redueix els canvis",
      "addNewView": "Afegiu una vista nova",
      "addNewViewBelowSelected": "Afegiu una vista nova a sota de la seleccionada",
      "hideDescription": "Amaga la descripci\u00f3",
      "showDescription": "Mostra la descripci\u00f3",
      "copyCurrentView": "Copieu la vista actual",
      "edit": "Preprarar una edici\u00f3",
      "stopEdit": "Deixa d\u2019editar",
      "showViewsList": "Mostra la llista de visualitzacions",
      "hideViewsList": "Amaga la llista de visualitzacions",
      "gotToFirstView": "Aneu a la primera vista",
      "gotToPreviousView": "Aneu a la vista anterior",
      "play": "Comenceu la navegaci\u00f3",
      "pause": "Pausa Navegaci\u00f3",
      "gotToNextView": "Aneu a la vista seg\u00fcent",
      "gotToLastView": "Aneu a la vista per \u00faltima vegada",
      "maskWithGlobeTranslucencyWarning": "L\u2019activaci\u00f3 de la m\u00e0scara i la transluc\u00e8ncia del globus alhora podria causar artefacte en la visualitzaci\u00f3. Utilitzeu -ne una d\u2019aquestes dues opcions per vista",
      "deactivateMapViews": "Desactiva les visualitzacions del mapa",
      "activateMapViews": "Activa les visualitzacions del mapa",
      "maskOtherVisibleLayerWarning": "Hi ha altres capes vectorials visibles,totes les funcions poligonals visibles al mapa s\u2019aplicaran a totes les rajoles 3D visibles",
      "resourceLayerRequestError": "No es va poder completar la sol\u00b7licitud a la capa seleccionada. Verifiqueu si la capa encara est\u00e0 disponible",
      "maskLayerPolygonError": "La capa seleccionada no cont\u00e9 funcions poligonals,de manera que la m\u00e0scara no podria tenir efecte",
      "clipPolygonFeaturesNotAvailable": "La capa seleccionada no cont\u00e9 funcions poligonals,seleccioneu una altra capa",
      "addNewLayerToTheMap": "El mapa est\u00e0 buit. Afegiu noves capes dins del mapa per fer -les disponibles a la llista de visualitzacions"
    },
    "tutorial": {
      "title": "Tutorial",
      "back": "Esquena",
      "next": "Pr\u00f2xim",
      "close": "Tancar -se",
      "skip": "Saltar",
      "last": "Acabar",
      "start": "Comen\u00e7ar",
      "checkbox": "No torneu a mostrar aquest missatge",
      "error": "Error: l'objectiu no s'ha trobat",
      "intro": {
        "title": "Benvingut a MapStore",
        "text": "Framework per crear aplicacions de mapeig web mitjan\u00e7ant biblioteques de mapeig est\u00e0ndard,com OpenLayers i fullet."
      },
      "drawerMenu": {
        "title": "Men\u00fa principal",
        "text": "Podeu trobar informaci\u00f3 i eines per gestionar la capa"
      },
      "searchBar": {
        "title": "Barra de cerca",
        "text": "Escriviu l\u2019adre\u00e7a d\u2019un lloc on trobar. p. \"1a avinguda,Nova York\". Fins i tot podeu inserir coordenades en aquest format: 43,87,10.20"
      },
      "home": {
        "title": "Casa",
        "text": "Feu clic per anar a la p\u00e0gina d'inici"
      },
      "searchButton": {
        "title": "Buscar",
        "text": "Feu clic per obrir la barra de cerca i,a continuaci\u00f3,escriviu l\u2019adre\u00e7a d\u2019un lloc on trobar. p. \"1a avinguda,Nova York\". Fins i tot podeu inserir coordenades en aquest format: 43,87,10.20"
      },
      "burgerMenu": {
        "title": "Men\u00fa d'opci\u00f3",
        "text": "Podeu trobar opcions,configuraci\u00f3 i ajuda"
      },
      "zoomInButton": {
        "title": "Zoom in",
        "text": "Feu clic per ampliar el mapa"
      },
      "zoomOutButton": {
        "title": "Zoom Out",
        "text": "Feu clic per reduir el mapa"
      },
      "fullscreen": {
        "title": "Pantalla completa",
        "text": "Feu clic per anar a pantalla completa"
      },
      "identifyButton": {
        "title": "Informaci\u00f3",
        "text": "Premeu el bot\u00f3 per activar l'eina i,a continuaci\u00f3,feu clic al mapa per recuperar informaci\u00f3 de les capes"
      },
      "mapType": {
        "title": "Biblioteca",
        "text": "Podeu triar el fullet\u00f3 o l'OpenLayers per representar els vostres mapes"
      },
      "mapsGrid": {
        "title": "Mapes",
        "text": "Aqu\u00ed alguns exemples de mapstore. Feu clic a una imatge per provar la demostraci\u00f3."
      },
      "examples": {
        "title": "Aplicaci\u00f3 personalitzada",
        "text": "Podeu utilitzar components i plugins de MapStore per crear aplicacions personalitzades"
      },
      "introCesium": {
        "title": "Instruccions del mapa 3D",
        "text": "Feu clic al bot\u00f3 Seg\u00fcent per iniciar el tutorial"
      },
      "cesium": {
        "title": "Interaccions amb el mapa",
        "pan": "Vista de Pan",
        "zoom": "Vista del zoom",
        "tilt": "Vista d'inclinaci\u00f3",
        "rotate": "Gireu la vista",
        "oneDrag": "Un dit arrossega",
        "twoPinch": "Palca de dos dits",
        "twoDragSame": "Darreres dits de dos dits,la mateixa direcci\u00f3",
        "twoDragOpposite": "Dos arrossegats de dos dits,sentit contrari",
        "leftClick": "Feu clic a l'esquerra + arrossegament",
        "rightClick": "Feu clic amb el bot\u00f3 dret + arrossegament o despla\u00e7ament de la roda del ratol\u00ed",
        "middleClick": "Mitj\u00e0 clic + arrossega o ctrl + esquerra/clic dret + arrossegament"
      },
      "cesiumCompass": {
        "title": "Br\u00faixola",
        "text": "Podeu utilitzar la br\u00faixola per orbitar a tot el m\u00f3n. Arrossegueu per girar el mapa"
      },
      "cesiumNavigation": {
        "title": "Navegaci\u00f3",
        "text": "Aqu\u00ed podeu trobar els botons de zoom i zoom"
      },
      "dashboardIntro": {
        "title": "Tutorial de tauler",
        "text": "Visi\u00f3 general de les funcionalitats del tauler"
      },
      "dashboardNav": {
        "title": "Barra de navegaci\u00f3",
        "text": "Aqu\u00ed podeu trobar el selector d\u2019idiomes,l\u2019inici de sessi\u00f3,l\u2019enlla\u00e7 de la p\u00e0gina d\u2019inici i el men\u00fa Opcions"
      },
      "dashboardContainer": {
        "title": "Tauler de comandament",
        "text": "<P> Un tauler de comandament a MapStore proporciona un conjunt d\u2019informaci\u00f3 recollida adequadament per mostrar dades agregades en una vista de tir. Les dades geospatials que es mostren en un mapa es poden situar al costat de les taules,gr\u00e0fics i altres,amb l'objectiu de connectar diferents tipus d'informaci\u00f3,mostrar detalls estad\u00edstics i descripcions textuals relacionades amb un context espec\u00edfic. </p> <p> Tots els usuaris poden visualitzar i interactuar amb els taulers publicats,per\u00f2 nom\u00e9s els usuaris permeten editar,organitzar -se,disposar,redimensionar o eliminar tots els widgets dins d'un dashboard </p>>>"
      },
      "dashboardAddWidget": {
        "title": "Afegiu el widget",
        "text": "Per afegir un giny al tauler de comandament,podeu fer clic al bot\u00f3 +"
      },
      "dashboardBuilder": {
        "title": "Creeu un widget nou",
        "text": "Podeu seleccionar quin tipus de giny voleu i,a continuaci\u00f3,afegir al tauler de control seleccionant un dels elements de la llista"
      },
      "dashboardAddChart": {
        "title": "Widget gr\u00e0fic",
        "text": "<p> \u00c9s un giny que es mostra i agrega les dades en gr\u00e0fics de PIE,l\u00ednia o barra. </p> <p> passos: </p> <p><ul> <li> Seleccioneu una capa vector"
      },
      "dashboardAddText": {
        "title": "Widget de text",
        "text": "<p> Afegiu el vostre propi text al tauler de comandament. </p> <p> passos: </p> <p> <ul> <li> Editeu el text a l'editor </li> <li> Desa i afegiu -lo al tauler de comandament </li> </ul> </p>"
      },
      "dashboardAddTable": {
        "title": "Giny widget",
        "text": "<p> Afegiu una taula d'atributs al tauler que cont\u00e9 dades d'una capa vectorial seleccionada. Tamb\u00e9 podeu filtrar dades per personalitzar la vostra taula. </p> <p> passos: </p> <p> <ul> <li> Seleccioneu una capa vectorial </li> <li> Configura les dades de la taula </li> <li> Desa i afegiu -la a Dashboard </li> </ul> </ul> </ul>"
      },
      "dashboardAddCounter": {
        "title": "Taulell de widget",
        "text": "<p> Afegiu un nou comptador al tauler. El comptador mostrar\u00e0 dades de valor num\u00e8ric Agregaci\u00f3g de dades vectorials seleccionades. </p> <p> passos: </p> <p><ul> <li> Seleccioneu una capa vectorial </li> <li> Configura les dades del comptador </li> <li> Desa i afegiu -la al tauler </li> </ul> </p>"
      },
      "dashboardAddMap": {
        "title": "Widget de mapa",
        "text": "<p> Afegiu un nou mapa interactiu al tauler. Podeu afegir m\u00e9s d\u2019un mapa amb la possibilitat de connectar -los altres ginys. Despr\u00e9s de desar el primer mapa,el widget Legend s\u2019afegir\u00e0 a la llista. Legend Widget mostrar\u00e0 una llegenda relacionada amb el mapa connectat. </p> <p> passos: </p> <p> <ul> <li> Seleccioneu un mapa </li> <li> Millorar el mapa afegint noves capes </li> <li> Desa i afegiu -la al tauler </li> </ul> </p>"
      },
      "contextCreator": {
        "generalSettings": {
          "intro": {
            "title": "Tutorial de creaci\u00f3 de context",
            "text": "Es tracta d\u2019un assistent pas a pas per crear i editar contextos de mapstore"
          },
          "stepsOverview": {
            "title": "Passos del Creador de context",
            "text": "<p> Cada context es crea en tres passos: </p> <p> <ul> <li> Configuraci\u00f3 general </li> <li> Configura el mapa </li> <li> Configurar els plugins </li></ul> </p>"
          },
          "navigation": {
            "next": {
              "title": "Navegaci\u00f3: Seg\u00fcent",
              "text": "<p> Premeu aquest bot\u00f3 per anar al seg\u00fcent pas. Si el bot\u00f3 est\u00e0 desactivat,vol dir que es validen les dades que heu configurat,o b\u00e9 no \u00e9s v\u00e0lida. </p>"
            },
            "back": {
              "title": "Navegaci\u00f3: Tornar",
              "text": "<p> Premeu aquest bot\u00f3 per anar al pas anterior. </p>"
            },
            "close": {
              "title": "Navegaci\u00f3: tanca",
              "text": "<p> Premeu aquest bot\u00f3 per deixar el proc\u00e9s de creaci\u00f3 del context sense desar. Aix\u00f2 es pot fer en qualsevol moment del proc\u00e9s de creaci\u00f3. </p>"
            }
          },
          "fields": {
            "title": "Configuraci\u00f3 general",
            "text": "<p> El primer pas de creaci\u00f3 requereix especificar el nom del context,que defineix tamb\u00e9 el seu URL \u00fanic i el t\u00edtol que s\u2019utilitzar\u00e0 com a t\u00edtol de la finestra del navegador quan el context s\u2019obre i s\u2019activa. Nota: el nom del context nom\u00e9s pot contenir lletres llatines,d\u00edgits 0-9 i car\u00e0cter subterr\u00e0nia. El t\u00edtol de la finestra no pot estar buit. </p>"
          },
          "showTutorial": {
            "title": "Mostra el tutorial",
            "text": "<p> Si voleu tornar a passar el tutorial per fer un pas de nou,podeu fer -ho en qualsevol moment prement aquest bot\u00f3. </p>"
          }
        },
        "configureMap": {
          "intro": {
            "title": "Configura el mapa",
            "text": "<P> En aquest pas,mitjan\u00e7ant les eines del visualitzador de mapes de mapseSe,podeu configurar el mapa predeterminat que s'obrir\u00e0 en accedir al context. </p>"
          },
          "reloadMap": {
            "title": "Torneu a carregar el bot\u00f3 MAP",
            "text": "<p> Si voleu descartar tots els canvis que heu fet al mapa fins ara i comen\u00e7ar de nou,podeu fer -ho prement aquest bot\u00f3. </p>"
          }
        },
        "configurePlugins": {
          "intro": {
            "title": "Configura plugins",
            "text": "<p> Aquest pas us permet configurar plugins que estaran presents en el context. </p>"
          },
          "availablePlugins": {
            "title": "Plugins disponibles",
            "text": "<p> Aquesta llista cont\u00e9 plugins MapStore que es poden afegir a un context. Per seleccionar un complement,simplement feu clic a la targeta. A m\u00e9s,si manteniu premut la tecla CTRL,podeu seleccionar diversos plugins. </p>"
          },
          "pluginManipulation": {
            "title": "Plugins en moviment",
            "text": "<P> Un cop seleccionats,els plugins disponibles es poden traslladar a la columna dreta,fent -los habilitats en el context. Alguns plugins requereixen que altres plugins funcionin,en aquest cas se'ls habilitaran autom\u00e0ticament al costat dels plugins que us han activat expl\u00edcitament. </p> <p> Els plugins tamb\u00e9 es poden traslladar de la columna \"activada\" a \"disponible\" per eliminar plugins del context. Si elimineu un complement,tots els plugins que requereix per funcionar tamb\u00e9 es desactivaran,tret que actualment hi hagi plugins habilitats que tamb\u00e9 requereixin aquest complement. </p>"
          },
          "enabledPlugins": {
            "title": "Plugins activat",
            "text": "<p> Aquesta llista cont\u00e9 plugins MapStore que es troben en el context. Cada complement aqu\u00ed es pot configurar m\u00e9s mitjan\u00e7ant els botons d'eines. </p>"
          },
          "userPlugin": {
            "title": "Eines del complement: plugins d'usuari",
            "text": "<P> Premant aquest bot\u00f3,podeu permetre que un complement estigui habilitat/desactivat pels usuaris,convertint -lo en un complement d'usuari. Aquests plugins es mostraran al complement d'extensions d'usuari. Aquest complement s'afegeix autom\u00e0ticament al context si hi ha almenys un complement d'usuari activat. </p>"
          },
          "userPluginCheckbox": {
            "title": "Eines del complement: plugins d'usuari",
            "text": "<p> Si un complement \u00e9s un complement d'usuari,aquesta casella de selecci\u00f3 controla si un connector d'usuari s'ha d'activar autom\u00e0ticament en la c\u00e0rrega del context. </p>"
          },
          "cfgTool": {
            "title": "Eines del plugin: eina de configuraci\u00f3",
            "text": "<p> Premeu aquest bot\u00f3 fa que aparegui un editor,on podeu editar la configuraci\u00f3 predeterminada del complement. </p>"
          },
          "cfgEditor": {
            "title": "Eines del complement: editor de configuraci\u00f3",
            "text": "<p> L'editor admet la ressaltat de la sintaxi. Tots els vostres canvis es guardaran cont\u00ednuament a mesura que editeu. Si la configuraci\u00f3 cont\u00e9 un error de sintaxi,se us informar\u00e0 adequadament. L\u2019error s\u2019ha de solucionar abans de continuar. </p>"
          },
          "documentationTool": {
            "title": "Eines del plugin: documentaci\u00f3",
            "text": "<p> Premeu aquest bot\u00f3 us portar\u00e0 a la p\u00e0gina de documentaci\u00f3 del complement on podeu buscar informaci\u00f3 sobre qu\u00e8 fa el complement i quins par\u00e0metres de configuraci\u00f3 admet. </p>"
          },
          "mapTemplatesTool": {
            "title": "Eines del plugin: plantilles de mapes",
            "text": "<P> 'Plugin MAP PLANPLATES' tamb\u00e9 t\u00e9 una eina especial que permet configurar la plantilla de mapa que ser\u00e0 accessible dins del context. </p>"
          },
          "extensions": {
            "title": "Extensions",
            "text": "<P> MapStore tamb\u00e9 admet la c\u00e0rrega de paquets d'extensions personalitzades. Podeu fer -ho fent clic a aquest bot\u00f3. </p>"
          },
          "extensionsDelete": {
            "title": "Extensions",
            "text": "<p> Les extensions ja penjades es poden suprimir en qualsevol moment prement aquest bot\u00f3. </p>"
          }
        }
      },
      "geostoryIntro": {
        "title": "Tutorial de la hist\u00f2ria",
        "text": "<p> Visi\u00f3 general de les funcionalitats de la hist\u00f2ria </p> <p> Exploreu la Guia de l'usuari relacionada <A Target = '_ Blank' href = 'https://mapstore.readthedocs.io/en/latest/user-guide/exploring-stories/'> aqu\u00ed </a>"
      },
      "geostoryViewHeader": {
        "title": "Cap\u00e7alera",
        "text": "Aqu\u00ed podeu trobar el selector d\u2019idiomes,l\u2019inici de sessi\u00f3,l\u2019enlla\u00e7 de la p\u00e0gina d\u2019inici i el men\u00fa Opcions"
      },
      "geostoryViewNavItems": {
        "title": "Articles navegables",
        "text": "Aqu\u00ed podeu trobar articles presents a la hist\u00f2ria que podeu utilitzar per navegar/saltar. Tamb\u00e9 mostra la posici\u00f3 actual de la hist\u00f2ria"
      },
      "geostoryViewNavTitle": {
        "title": "T\u00edtol de la hist\u00f2ria",
        "text": "Aqu\u00ed podeu veure el t\u00edtol de la hist\u00f2ria"
      },
      "geostoryViewNavLogo": {
        "title": "Logotip de la hist\u00f2ria",
        "text": "Aqu\u00ed podeu veure el logotip de la hist\u00f2ria"
      },
      "geostoryViewContent": {
        "title": "Contingut de la hist\u00f2ria",
        "text": "Aquest ser\u00e0 el contingut de la hist\u00f2ria"
      },
      "geostoryViewEditButton": {
        "title": "Editar la hist\u00f2ria",
        "text": "Feu clic aqu\u00ed,podeu editar el contingut i la configuraci\u00f3 de la hist\u00f2ria"
      },
      "geostoryEditSidebar": {
        "title": "Barra lateral",
        "text": "<P> A la barra lateral podeu veure una visi\u00f3 general de la hist\u00f2ria on cada element s\u2019identifica per una icona diferent o amb una vista pr\u00e8via en cas d\u2019imatges o mapes </p> <p> aqu\u00ed podeu: </p> <ul> <li> Canvieu el t\u00edtol a cada secci\u00f3 o el t\u00edtol de contingut </li> <li> Reordeneu -vos amb les seccions d\u2019arrossega"
      },
      "geostoryEditSidebarToolbar": {
        "title": "Eines",
        "text": "<p> d\u2019esquerra a dreta: </p> <ul> <li> Eliminar una secci\u00f3 seleccionada </li> <li> Aneu en el mode de vista </li> <li> Edita la configuraci\u00f3 </li> <li> Esfondreu/amplieu tot </li> </ul>"
      },
      "geostoryEditSidebarSettings": {
        "title": "Configuraci\u00f3 de la hist\u00f2ria",
        "text": "<p> aqu\u00ed podeu: </p> <ul> <li> Mostra/oculta/edita el t\u00edtol de la hist\u00f2ria </li>"
      },
      "geostoryEditContainer": {
        "title": "Contingut de la hist\u00f2ria",
        "text": "<P> Aqu\u00ed podeu veure el contingut de la hist\u00f2ria,editar -la afegint o eliminant seccions,par\u00e0grafs,etc. </p> <p> Cada barra d'eines us permet manipular el contingut de la hist\u00f2ria,per exemple: </p> <img src = 'Dades: imatge/png; base64,ivborw0kggoaaaansuheugaaalsaaaafcaaaaawfyvfaaaaaxnsr0iars4c6qaaaarnqu1baacxjwv8yquaaaajccwaadsmaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaAaaaaarnqu1baacxjwv8yquaaaaaajcehzcwaadsmaaaa7da cdvqgq fpb7Xeocynx5bnzf/s53nf/dppdo9go4ldr9go4ahqnco4njqafrwhjuyfx2yshpew19y3zcmz+ajbv5/b2tve5hcpz/j8smmm7ox4vastltib1mnqla2nVi1proza8fifjy5 Kywyn70/o/rg4nbitkoysz8k48+fur rg6gd77ivmejy6vmk7m7b5eqdbc/nlmvuiw5jvq5r23csdx2jn4qrwoay5gcxa0uva Stljr0ev5rflm6eoeibeave/lk+vwdwxfqlohqdlvel57+yxtbp9fohszsgs7e2ztr np1teclqtn+su6bn5qvp6wj2wbglsema/c5dhe/cne9oohezwkc6zlaxaphf2hc+759j5x04wgboqz Ufbmrj2wjtxglk4g5lzWi28ci9m2s Mw9mfijhil7lq1c9behmyxzbmjmvac6x/+fvxhe4wgnna6gnu+jqxsmauzqvqai6g95o/lu6gu8y07mnfflucluclemsqiphgjhp8t51ymuruj49v42zhwo3foznaumw3cts8 Ovcmek+edncf+lgwtconjktpbi7clbgWhig+i6rrlxlcqvhxbl38ckiwe0bj+dkd8lspjffpw4wudyzook0vuc6ek/krtuyqxfemhu/qw+/4wcn0vbamhzdk5n2iYoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoy izjkazgxwe19oonyd6i3j1ipc4v5zqhyhdxmgnr2xrbgaitjq2p64msyh5n87qhzy6n5mxv7qpMeffjueunt7z05amelwhrpg0af6vzufxgo9lHi6m9qm/+w5xt6ilhub2x8 Kwmwcw5t7jeexm8cbigswmwvcocnjsxgkle0bm/wuye2tramnl3i27jo2mmqolydvl9sy82gyu19szfui3hrjj5wq7wiatnldcfeujqgxpfmldkn02sgsgsgsmcglyskvcuz Tzqd79k+tMe7/ots7o8szpjsyrb0vrvau53dzpne/ni9uhwpagmuvptkefnryoiv4g/ksikyou2zvtcqm7hkex9/htfkfv0fpcuvlx4zfbfwkyvzhedqefyw Ebpsy89yvl+zmhceo5dmdmyiyhqg/gv/c6n92nifvut0w2f+xxx6mmfrxwxnppcmos2rgyahybmfxkoqy7algykrxjvsxudmgwemzi0rhgj2quua Awx60sxn/vjgv77pq9pqx/1hyyd2awzte3j2ilqbsjabvroxmsvrz3swffgujkpjgalscpglg8biputfdgrdd1aialaA9nhnlm3j+rtqemkkfnf5jsw7ssjan2ynfapwety4q pzec7uxlwxf2m5grd9kavzifu8wc+vhl+tbpbdmxhwgmtvg7wlaam5ujdz1hxtdkojggou4ppw5sxmlpaw7ssjan2caxxh89v1kcs/2owxdiybgB3vqseny2nmq7fourgg /// +EVCMATJ2JMSRRJSAXKD59CW6QVVIM6/FG2SYIZMF4U2RQOGNKAJHJZGO4Y2RQAJHJZGO4Y2RQOGAJWTBWV+USZ02X4CABAAAAAELFTKSUQMCC '/> <Li> Font de mitjans </li> <li> Feu que la secci\u00f3 s\u2019adapti a l\u2019al\u00e7ada del contingut o s\u2019adapti a la vista verticalment </li> <li> Feu que el fons cobreixi o no l\u2019espai del contenidor </li> <li> canvieu la mida </li> <li> Alineeu el contenidor (la mida disponible no est\u00e0 completa) </li> <li> Canvieu el tema </li> </ul> <IMG src = 'Dades: imatge/png; base64,ivborw0kggoaaaansuheugaaaciaaaagcaaab3j6rjaaaaaxnsr0iars4c6qaaaarnqu1baacxjwv8yquaaaajccw Aadsiaaa7caruosoaaaasdevdevydfnvznr3yxjlaedyzwvuc2hvdf5vcaUaaaiwsurbvfhy/wpbaydadb6qehow5bb1r3yiwx7xiop30n5repqjjy/wkn2hl ncymwbztd+ygzylf+f1ogv19/mhgqszmwmzkcxfabqjk4ccvdj6r9jlc+/azkgibsgk8dnvdnbnk+xmgirgbvakgggg4wzgyuvmygfnzwh39muybanjymjzsd Ezagwjiis4kgklcwf/z5g8rdbm ++ fgowwbkd4crrdwzocpimgybqdle6ygzo8himd95/znbythoshhag6jcxx78zmczywia/bs1d3oyjdpsfvmd49vspw4zbj XJQDL1GYGDMZLJGBC0GXS3BCPR5W4BZR94XXHVZGEHCIN jn38jwf5heqgigowisk0vp5b8w2q69+cJaycrc4kmsw9bsz8ggw8sfxic2jywyawszdiiibd59mogiweum1rb6zGummsdsq5dg40bmn0htlgc7gxqlfgbxq BJEB5L+4W3H73CEWGN0UPBMTGSIDYN37HTUTOGGKHIANQATACVQGMQWXXXSAFUDQGKYDQG6GDOOYQOWNLJ83DGLJS5GGWIKLGSSZ9IATDDR2RUDEF37/VR7J+HG 24/gelnftjdhyonx4lpfioelad2nl4clmkjuawvjtmcfsawybtyjg1ghoinrh6cduyegg1ghoinb4hagbgdb97Viofl1waaaabjru5erkjggg == '/> <p> this this La icona us permetr\u00e0 editar el mapa relacionat </p> <img src = ''/> <b> Tip: </b> Cada eina t\u00e9 un punt d'eina,passeu -hi amb el ratol\u00ed per veure m\u00e9s"
      },
      "geostoryEditAddbar": {
        "title": "Afegiu contingut nou",
        "text": "<p> Aqu\u00ed podeu afegir diferents tipus d'escetes: </p> <p> <img src = 'Dades: imatge/png; base64,ivborw0kggoaaansuheugaaaau4aaacdcayaaadiuvk3aaaaaxnsr0iars4c6qaaaarnqu1baacxjwv8yquaaaaaaj cehzcwaadSiaaa7caruosoaaaasdevydfnvznr3yxjlaedyzwvuc2hvdf5vcaabt5surbvhhe7z0ncbzleccf2/iwowwjmjybiwgzabmamm HHPM4TBBJGXFNXDRD4MJE8ZG6DEVG4OQICWLIXIWJYSIGIJQGN0IGP2KXVMQEBHM4ZMHWYXTGIRIWORMBAWOCBNRLV/1B7I1CUE7VZ2B3FV7V+BEF TUVS9+vm/t3l/v1+5n+j8l0th+/lidtp061u5novypdw/b6cyzm+3ujo7l9+tn/iwfmp5o459s/yweejizfe5ccpeihzmqqjwy6ciri0xvx3n06f Fjhp2axl38fv2mn/edxh9t/kxxekkirziqbhb3p+nn/idxc1sdeekkiee5vcgo1gy8fiqegf0y1ogcge5iUbpsdcjfdhjdiqqkh5e6b+bckcmqqb 0gj0wifnjnm+uewkz1ojzuy11ens2dw8ew0k9/vqbzhfrk/ypymx2fspel2qvzpj2qjd9fsvnszhnucq6/ejv/tme1stb+xnjmh7a+ms7/lmzztmpq hdglgn/lafaeldly3se5wknngcnqb0ckfxisb+er9d9bmq7p28cxg8yf/ngdwhu41ccqrkfbx8xwffvqpnfotx17cqquf2h0pdp6xxnpjpkmuzt Yf0vxbdenwz+vcplp8lk0k5n/b4/7n7gz/gb40+oe0sa9zgreebnsssvghnmut+gtlkmxtr2prxzfqgx+cocvv1xh+wghjcyef/55wzjrx6meuxdpw9m H6GIV+H0PAQUI6YYQGIJIJA0YZNW6GUWC6BSS88+S6VLHBASNTAEAJCBNSEU+NI+5FXJNE+QCOUCQ0ITQKJYMDPKALFQ2JQZBFZ8DH2ZPH07DSXO4SE Eklbr2qs0yrdw/xyyh2cusjjmrbcwsbuibucnjmxepslyxQPlPr9tkczpnmwbiysejdifaTwpzretpppz3h6eu4modbpvnjzmqegvkf3rnupj rfvbvndqlzxohhisnmxypc5ja2tsfliqhorcwfouyocqotcfjysqixdtoeloud7carzgrreikiqkkiUztchibcphMem+u8qx0/xkl56uj8qqs +bnie1lvn+ngukj1mhqs5ajyekcslsn5zncezqas4uiysejdifn20k0gkrcbkwsqije4xupmcb6oqquupqoakhxcmutkii8uhbhjp9nysqkahle3l6ew C9mjj3hhw8fuq9ui+3lmpufnjppvlexn75zbnuuuUcpcjgsppe3c+hntv3eljvwyuv06zfot7p/t3ew7tzqsy/vfoqndwsjvyui8bs+bkoov6fbvrdh UNPH/3TRABIVNVK7RNUV4NTSEOPFVD444/LPZDEKTOMTRT7Q5L+1JZOFH57SP/NIFWBRMBN/3SUV0SESSEVRFJDLVUSGWECERDGRPMIYXBR5JV/+TWW Trhwn+lrb7rubm7emspbh6iqwqdnzkn0eus8yf99c3yxn/e/9md2lfnhp26woqc0vihluk8vklwl6t0msjjyezdnasgv1ebmhgtmnrxsxri lgggkpwff/yxlzzxxhons0cyjh5bpekjavhorvoxb8pnltjfrq93slp9tvlssqrnyle0b2+xzn6rqsuxsv1flphqct+r3svtdduk01nljcwyvqveapy11 WLCQWTKI3ZC3BCO2LS8UKOZINNBX3XIDZ8WNCGMBTZ75PC2C06DPP3B6XHROK5G0PFKJCXPJQIRNHTWE 6SMQMONT4FSIBCP4JPIDTKVMNUHKKEI2EMGOKTEPAJ+WDRPAFF1ILYBFR4OEICT ej7euaztn61fi0qsxsmu4nblioanskj1z0tqr8crcp8cmvgsiatlw1aa5ae0mabpzjdz2qi8e21lsyj1ls97vdkjxvnlq5oevmedy4cx4c0gamnadv 7damnzl5dklzdi498vkap8ajwrujqdq5/x0tls9aplsuu5x5gwavet1cbasl/s+lgtta3uyfo7vski1priweo0hhjhmzyexijrr6+xvglwq2b5jnl22w a5a+yu2zw4tlytq5aks/uyzvljle/hzlmps0yavl9orkt3tmjqo3djyl6fdb0ckps0alnxt9+t+ou/cmvgknlv4xx6pklw39tt1zqrlfpvau2c03+u Jc037fndg2qemlcar+1vtbw7zx23testoj71k3s3dukiyvrpbvpivs82yhrgtqk6rv3s+3t35hmv9jsubdwnm8w/pgzqu7iqo8lo2vo9rwy8setcu/td VL5WZ88EUDT0RJHBXRICGI1RPZK7DZEXC8VZXKWY1BPFGHRLQBKKZ2TMM627DOOKMSEVPZ9FJTX/7OOX3CIIH4T5GCWNXSQQXNURXZOWTNPVVV3S J9uyv7pkltzvko1wbtpv1szfawiwrkoju5ytjtidysbbjdpd4nduzfisetane36xdy9lztf371p1n/zuoupdsigdw3s+5vgeel2rwordg6fsnyblfsa dd/wio8erjo1dtdkv3ssxsntbxy/czw3tmrwqgucw52yzdu26biecungu6ths593m/t+fkvs2hhluk6iod0tcvewnzag1sn6to2ygdm9iq5xhjudiyn Dwsxk0qs1135bahjd0vkdq5b4404zmfmjnza4jkbpdrswcot7pfgcdrpyr1dl0slf0/q+qkvxj4r+ifxejcqk8htrrkgfll2798vqijmva9l7skr k4hqz7+tiyjds371xdlov6mqplvirxs0ui0qvjzpvlz0vdejz/buk8szgqb9qkdre2eczcie6pwxzpbkzz2nmzbzqi83wf/4i6oacumyzwfsuaphcjx Owrzp+0sltz/w7j6onaqteavl2390sna4bxktgcsxb7lp/g2z7zydincwy9vtrrzpkl2xbsuv6b7xfwm+o0u5hkcqvrpeta+qkqluw2mdzpbzqkkkk644dcv M0BKLUHDKTNA/3O44IZRZ1I257SO67XBPBST78OASKYMS9RX6SXYKRM9QD1HBFS+PAP7TDSVK37XJ2JKJKJKJ3SVUD7DIZ7QGFMDKLQUPUH+1PTW7UK M13TEVFGB3SBBLQZ8NEPD5P39BKIWBS2U5EABW2GXPNMQI0R9X9KUQTNR17ZCE1S40NDCLA+NK2PN0TU2TWYAQVVMJAF66T1Q/0YDJX/BF90RN9VZWO9 tti1bcslvccvgx9rx77wnyxqz2nmmmjH4zgdfq44/y1dg1ugd7zp/ifkn87d2y+qcidw1bzels/mow8qfml9p5lk2emQlxujgn/fkt/+fsvosggi UUQ+TVFU/3P1FK+EBEHKAIBDTEU6PVRQ/MY+HH+XU7OHA2TTQ5TLYVJFFBEODUXEVI/TDRNYSUFWBW92TKHVPRS325BHRUATNAVIR7I7PSQPCF/B/Z Irf9nfPlBOKB6DQ+TM5Q2CK7DJP5YZOSK/U/AZQVVU2YB3EP9M+SK4Z/2AIJJJWWAHCSHDL61JG1P71W/JVBTMIZHNBGIFQOSQZN74SUN3DZVNEJTV fffqcfiayxpfsqngw1turqmuqw0iyqhdgyh7nrdhz7dqn18ut148+mpz6pklw3ovu72ye07wts4rouvb9nbpd93e6lirwdvdl52pn8roneivl3yejz6d Sho+sbfvbmk4v+zwwvqd5dptkxidqzlqnnefan8h2dqdpBizsfa5mgn+1ybe4nqa6wxazvwq29slml6g+qz05epeyln014uuaxxv90n63w 55dhuldoyeqh/myvqtnpxjnxq1tmszv0jh9auvszyyix8onhkytg+xtd/yjp2/twx/yupyh2tc2smkbkieztsopivc4xxrozym+wjnwssfoz0vg4d mcqeH0Sulcl1lqEy7dfnqkpydk6t9owdf17dqpv742oilupvuzifgewukjnqmyckgdtp5wquQzq47cscilnog0hdbq4yzy54epnc5qoaoc1yujkcyh s7j9eqpfUflcqpnriicbyHzOD1rzppGiWyoQgQK0r7nuOPLPOZJJIQJ4QLNHW7EIGEEITCSQGHHQFWEKKKIRYICHBDIKULHJHZXPTGE06CJVFR Tc4ExBCSDG88SGJCSKLL4YBJQGHJG4RAGHECLPSISQKOHTKGJKZQOAKHXCMUTKI8QIFKXBCPBLLWAGTDRZULBFCYO2PLL3OLHKNTMEHLARP Iysejdifn20k0thuj4qj3aejygkzcjqezx6qghjczc0h421qkhxcmutkii8qifkxbcpbkycljfksjwqpszzhsqgpgyp2hidunrvpqkkguhku/kzff Kzthztne+xqkevmwqggjg6u/btqe1lrm+dks7xqnqepqnbvnqkiUznkiiluppmpmptkevdefkg3xzck0mopo7hplhg/wowmzsfgke3twxkb/l Rrx/z6uknnwsnjtn2l3z/scb/3nvvyyuxxhxxnmlk+opz599vl5 // xu5/fttnzxr4hq/wq+/xo9/jxp4mhhlib9pamez26ong6anehji/eaqmuwh/ma f1dsboq4ik/4pld8q4vticinwikwbvj6+hy6v9jdobapod78bh374oz2efpljdmqibqy7v/s/mko/+2335bzs2fbn7yfuru7zwhosm466ywn53pihd /w6y+x+99nukapib/pjbkzxqqpgqsmojuf059oxwf+0cqnegzckquqtqdpwcc0lhhz/bbujilo/4dbw7indlzzohchu6on3bv3i3vvpoonh/++u 7oeoiev19/ud3/prcluik7twknlpu4ioxGiHuttmyl4yonrdgbaloicz8szmphjo0jpxjntq1sjzz3zi1tbyplsjz/pgj5okm9suxx+zk5saepxvk4 MGDcuaZZ/L6l2H8EDnEj1QXTiWaSnOwfOKJJ44Jp9oGpo7vVzhznseJE+qpWtbzlUgq00VTiaRadhNNMJEP0F/8fgjf4cOHbSHMFWyLfc444wzf56e/O P3kp/xqwdcaxxxt0bvllal1p87fjvg1yxcmrcdwuf4wehyn+i+gfr4rcokakdax+yqdsdfxm/3fujtat4h89etro8r/hjynkd4rdx0rxo/z4yimnyeux Xwtnzek1116tdz74qobnm8frxybxqxqhiapxi35vk9rrlep7sl9e20qkg1gixfmuravpyb6kajH1l4kcj0curthsmeeeanykdob+m5kkzi/okuvf39/ vystsvmwyig9brj37167x6uqqspe5/uv7/ivcm6coxnmdgfkocgmsnfuv4kpcyojxthr2qsa/nyek6g1zh1m4xt9gn/ppl+cpzilf78b731lj295ii Llnbyrtm3b589/ebss892cnj9gf9rw/aqvxjdzazwmn4y/adhx7pjruxzjxab0ormdqnfqsojps+ydbfvb4ilw8o8ittwvfdpdesqkbl3jdxughi6 AGNE/PONXIQFIR40T6KIIQ3CHUJTVTR9MHT9TV0CU5FMTNACPMIWCQIMU+WCOJ2WVH5YCX5ZSJR/IIX+4AF8AUZQBRZ/JHWCQ+HVRBKOP0XROGFP Thhf8xpru7upjyq6a88qk014jl8g8pd9up+o9j4vf4cfexuvzoykh/jbp3ki/1n9980/afe+65dpml2+h3y2by5/vn/adx64kounpwx9wgx1d+n3itx1 7ccftbhvmykwj/pv+h+93idn7eomufp5rgehqoHoeh9efhfsi+6r7cfwdbiowwqmahnvddep3ln34inx6/lo7yxwmjnq/q+zjdylv8nqyjad2vcylao vy6mjrbmh2cjtnozxunoohd49komauizmpuzqdmn+6pMeeqpp2y8b4Giplbop+// 0fhnzzplpwoljtjffe4f1omqny/hbnme0ft7lthvnokmhzvg Mu87BTTTPAUMCQT0/FFFT8UXNVADUMAV8OVN/E8EVY6COZDNP1+Y5D3U13364FQ/AZOGNYOR8MBP/jix5ur0nyEO3FUUC4EP+AF9ODGON3M19+QFMF4 dfz6ef9njj9tjvkveqzvkdeai+c6yvtqhxa+dqhq4fsvky8yqg3o9s2+rgee8denxxo4bynrbzmjfn+eat60xl6eiuqmcKe0krgtrnp/abfmmhwtnri cq41TyeuL2HQT/B3S4YZIDJS+QCWIX5IVNCJEKKPWLFXDPWL5YSLJ5UMKKOMKZCBEGAAVLGAJCEZFVIXZYSNSV/KD5VZK9+X/K1BSLP4PHHDGXZUN mp5wwxyfihjounHHBB+AID1AG3PDXJlNPSFFKV38/MPUR6LYSDZIW8D0DYATQFO4QXJ9+NJSX0O1NZZ3XXXFKM7/8G3RYI // 85/VYR+1ODQ5DQHCL PUcyPcuxn/r+p+fnjjigcz8wxdc2zaayanizcuVegqgpjipm4dqrt53/cemept7tjlkktzzm+a5watv30g+hjijei/nz8+nn/s8zjsha0lz3bqyiar RQ6TVCCGVRNAZX98C9FVWQG2QBEZBVU/VKZ79+VTRMCZZPRMTVSREZSBBPSSTKHPONT6EFLVD88PZOIEU4WUIQHW6/XQWIPRZ8EVN/C8AJYLBCGLED EHYQD7NVL3OC3PFMYYI5RGD1AT8QV+W2/LFD1/DLZWB+DWNZCHHYLCSQIFBZ7KNUG9CTEL8USFC+WE+YADPV3UR61/by6LF/45SM7RXGCLD3BULIGQQQ skmukhc/xgpv6+vt6qrq501jwqwoaqmkpun49fp+// emtpezwgcffhpx78amuchfp9kqzj1j+pxz/v/3jez6y6iyr4he11g7j74x4/m+qf9fp+z42tk Myyu5eiireuthifkk6tp02knjock187z8kjjizqoel8ohgbrlutxnpv+6ospnhjiysGudgjicqjfe5ccpei53eaxn0f9/h9zemmcm7jjg/5/fo5qk4i Iuuk53eAxn0f9/h9zemmcm7jjg/5/fpz4ysekckfwkkiir6hcbjceconiqq4gmr/we6ygnq8eedxgaaaabjru5erkjggg == '/> </p> <ul> <li> T\u00edtol Secci\u00f3 </li> <li> Secci\u00f3 de par\u00e0grafs </li> <li> Secci\u00f3 immersiva </li> <li> Secci\u00f3 de mitjans </li> <li> Secci\u00f3 de p\u00e0gines web </li> </ul>"
      },
      "geostoryEditMediaEditor": {
        "title": "Editor de mitjans de comunicaci\u00f3",
        "text": "<p> Utilitzant l'editor de mitjans,podeu incloure a la hist\u00f2ria diferent de contingut de suports com: <ul> <li> Imatges </li> <li> V\u00eddeos </li> <li> Mapes </li> </ul> </ul> </p> <p> Per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3,vegeu la guia de l'usuari relacionada <A Target = '_ Blank \"href =' https://mapstore.readthedocs.io/en/latest/user-guide/media-editor-window/ '> aqu\u00ed </a>"
      }
    },
    "userSession": {
      "saveErrorNotification": {
        "titleContext": "S'ha fallat l'estalvi de la sessi\u00f3 d'usuari",
        "categoryError": "S'ha fallat la creaci\u00f3 de la categoria que falta \"{categoryName}\"",
        "defaultMessage": "Error desconegut"
      },
      "removeErrorNotification": {
        "titleContext": "Sessi\u00f3 de l'usuari Eliminaci\u00f3 ha fallat",
        "defaultMessage": "Error desconegut"
      },
      "tooltip": "Esborreu la sessi\u00f3 d'usuari actual desada",
      "successRemoved": "Sessi\u00f3 d'usuari eliminat",
      "remove": "Restableix la sessi\u00f3 d'usuari",
      "confirmRemove": "Esteu segur que eliminar la sessi\u00f3 d'usuari actual? Aix\u00f2 restaurar\u00e0 la configuraci\u00f3 del mapa/context original,eliminant els canvis actuals. Seleccioneu el que voleu eliminar i desemparar el que voleu preservar.",
      "successUpdated": "Sessi\u00f3 d'usuari actualitzada",
      "warningTitle": "Sessi\u00f3 de l'usuari clar",
      "sessionLabels": {
        "everything": "Tot",
        "map": "Pl\u00e0nol",
        "map_pos": "Zoom i centre",
        "visualization_mode": "Mode de visualitzaci\u00f3 (3D/2D)",
        "layers": "Capes",
        "annotations_layer": "Anotations Capa",
        "measurements_layer": "Mesures Capa",
        "background_layers": "Capes de fons",
        "other_layers": "Altres capes",
        "catalog_services": "Serveis de cat\u00e0leg",
        "widgets": "Widgets",
        "search": "Buscar",
        "text_search_services": "Serveis de cerca de text",
        "bookmarks": "Marcadors",
        "feature_grid": "Caracter\u00edstica de la graella",
        "other": "Altre",
        "toc": "Configuraci\u00f3 de la taula de continguts",
        "playback": "Configuraci\u00f3 de la reproducci\u00f3",
        "mapTemplates": "Plantilles de mapa",
        "userPlugins": "Plugins d'usuari",
        "mapViews": "Vistes del mapa"
      }
    },
    "streetView": {
      "title": "Vista del carrer",
      "description": "Eina de vista de carrer per navegar per les imatges de Google Street View des del mapa",
      "tooltip": "Eina de vista al carrer oberta",
      "emptyTitle": "Vista del carrer",
      "emptyDescription": "Feu clic al mapa per comen\u00e7ar a navegar per les imatges de Street View",
      "messages": {
        "noDataForPosition": "No hi ha dades de visi\u00f3 del carrer per a aquesta posici\u00f3",
        "unknownError": "Error desconegut,vegeu la consola",
        "errorServiceUrl": "Servei no disponible. Consulteu l\u2019URL proporcionat",
        "errorRetriveingLayerData": "Hi va haver un error en carregar les dades de la capa"
      },
      "loadingAPI": "Carregant API ...",
      "cyclomedia": {
        "initializing": "Inicialitzaci\u00f3 de Street Smart API ...",
        "loadingAPI": "Carregant Street Smart Api ...",
        "changeCredentials": "Canvia les credencials intel\u00b7ligents del carrer",
        "insertCredentials": "Introdu\u00efu les vostres credencials intel\u00b7ligents al carrer",
        "emptyDescription": "Feu clic a un dels punts blaus del mapa per comen\u00e7ar a navegar per les imatges de Street View",
        "username": "Nom d'usuari",
        "password": "Contrasenya",
        "submit": "Sotmetre's",
        "zoomIn": "Feu un zoom al mapa per veure la cobertura de la vista del carrer",
        "errorOccurred": "S'ha produ\u00eft un error:",
        "errors": {
          "invalidCredentials": "Credencials no v\u00e0lides",
          "projectionNotAvailable": "La projecci\u00f3 {srs} configurada no est\u00e0 disponible. Poseu -vos en contacte amb l'administrador."
        },
        "reloadAPI": "Tornar a carregar l'API"
      }
    },
    "sidebarMenu": {
      "showMoreItems": "Mostra m\u00e9s articles"
    },
    "longitudinalProfile": {
      "open": "Obriu el perfil longitudinal",
      "close": "Tanca el perfil longitudinal",
      "title": "Perfil longitudinal",
      "draw": "L\u00ednia de dibuix",
      "import": "Carregar arbre",
      "select": "Selecci\u00f3 al perfil",
      "parameters": "Par\u00e0metres",
      "elevation": "Elevaci\u00f3 (M)",
      "crsSelector": "Especifiqueu una projecci\u00f3 per al fitxer DXF",
      "distance": "Dist\u00e0ncia (M)",
      "chart": "Taula",
      "infos": "Informaci\u00f3",
      "preferences": "Prefer\u00e8ncies",
      "CRS": "Crs",
      "uom": "Unitats",
      "fileSelected": "Arxiu seleccionat:",
      "uomMeters": "2",
      "source": "Font",
      "export": "Exportar",
      "downloadGeoJSON": "Geojson",
      "downloadDXF": "DXF",
      "downloadCSV": "CSV",
      "downloadPNG": "P\u00e0g.",
      "downloadPDF": "Pdf",
      "info": {
        "points": "punts",
        "totalPoints": "Nombre de punts processats:",
        "layer": "Capa:",
        "line": "Dist\u00e0ncia:",
        "up": "Gaudit d'elevaci\u00f3 acumulada:",
        "down": "P\u00e8rdua d\u2019elevaci\u00f3 acumulada:",
        "noInfos": "No hi ha informaci\u00f3 disponible"
      },
      "help": {
        "draw": "Feu clic al mapa per dibuixar la l\u00ednia. Feu clic a una vegada m\u00e9s al punt final per acabar.",
        "select": "Seleccioneu la capa a TOC i feu clic a la funci\u00f3 de la l\u00ednia per generar perfil. <br/> Seleccionat Layer: {layerName}",
        "noLayer": "No hi ha cap capa seleccionada",
        "notSupportedLayer": "No \u00e9s compatible. Seleccioneu WMS,WFS o capa vectorial."
      },
      "warnings": {
        "noLayerSelected": "Seleccioneu Primer la capa.",
        "layerNotSupported": "La capa seleccionada no \u00e9s compatible. Seleccioneu WMS,WFS o capa vectorial.",
        "noFeatureInPoint": "La funci\u00f3 de la l\u00ednia no es va trobar al punt seleccionat.",
        "noLineFeatureFound": "La funci\u00f3 de la l\u00ednia no s'ha trobat al fitxer importat.",
        "fallbackToProjection": "No \u00e9s compatible la projecci\u00f3 del referencial predeterminat \"{defaultReferential}\". Caient a la projecci\u00f3 referencial \"{referential}\" amb \"{projection}\"."
      },
      "errors": {
        "outsideCoverage": "La l\u00ednia proporcionada es troba fora de la cobertura del perfil",
        "loadingError": "Error de c\u00e0rrega de dades per al perfil longitudinal",
        "unableToSetupPlugin": "No es pot configurar l'extensi\u00f3 del perfil longitudinal",
        "defaultReferentialNotFound": "El referencial per defecte est\u00e0 configurat,per\u00f2 no es pot trobar a la llista de referencials. Actualitzeu la configuraci\u00f3 de l'extensi\u00f3.",
        "projectionNotSupported": "No es pot trobar referencials amb la projecci\u00f3 suportada pel mapa. Actualitzeu la configuraci\u00f3 de l'extensi\u00f3 o afegiu la projecci\u00f3 desitjada a la configuraci\u00f3 de l'aplicaci\u00f3.",
        "cannotDownloadPDF": "No \u00e9s possible imprimir el mapa actual,ja que cont\u00e9 refer\u00e8ncies a domini extern,si us plau,elimineu -los desar el mapa,actualitzar la p\u00e0gina i tornar -ho a provar.",
        "cannotDownloadPNG": "No es pot descarregar el gr\u00e0fic com a imatge."
      },
      "settings": {
        "chartTitle": "T\u00edtol del gr\u00e0fic",
        "referential": "Capa de perfil",
        "distance": "Dist\u00e0ncia (M)"
      },
      "dropZone": {
        "heading": "<p> <h4> Deixeu aqu\u00ed el fitxer </h4> <small> o </small> </p>",
        "selectFiles": "Seleccioneu Arxiu ...",
        "infoSupported": "<p> <small> Tipus de fitxers compatibles: Geojson,DXF,Shapefiles </small> </p>",
        "dxfGeometryNotSupported": "Nom\u00e9s \u00e9s compatible amb LWPolyline"
      }
    },
    "GeoProcessing": {
      "title": "Geoprocessament",
      "emptyTitle": "Aquests processos WPS s\u2019han d\u2019instal\u00b7lar a Geoserver per tal d\u2019utilitzar aquest proc\u00e9s:",
      "emptyDescription": "<ul> <li> GEO: buffer </li> <li> GS: IntersectionFeatureCollection </li> <li> GS: Collectgeometries </li> </ul>",
      "sourceLayer": "Capa font",
      "sourceFeature": "Funci\u00f3 d'origen",
      "tool": "Seleccioneu un proc\u00e9s a utilitzar",
      "highlight": "Caracter\u00edstiques destacades",
      "bufferTool": "Buffer",
      "distance": "Dist\u00e0ncia",
      "distanceUom": "Unitats de mesura",
      "km": "km",
      "m": "M",
      "run": "Dirigir",
      "intersectionTool": "Intersecci\u00f3",
      "noMatchedLayer": "Cap capa coincideix amb el filtre actual",
      "noMatchedFeature": "Cap funci\u00f3 coincideix amb el filtre actual",
      "intersectionLayer": "Capa d'Intersecci\u00f3",
      "intersectionFeature": "Funci\u00f3 de la intersecci\u00f3",
      "advancedSettings": "Configuraci\u00f3 avan\u00e7ada",
      "quadrantSegments": "Segments de quadrant",
      "quadrantSegmentsTooltip": "Nombre de segments",
      "capStyle": "Estil de gorra",
      "capStyleTooltip": "Estil per als taps finals del buffer",
      "round": "Rod\u00f3",
      "flat": "Plana",
      "square": "Quadrat",
      "firstAttributeToRetain": "Primer atribut a retenir",
      "secondAttributeToRetain": "Segon atribut a retenir",
      "intersectionMode": "Mode de intersecci\u00f3",
      "percentagesEnabled": "Percentatges habilitats",
      "areasEnabled": "Les \u00e0rees habilitades",
      "firstAttributeToRetainTooltip": "Atribut de la recollida de la primera caracter\u00edstica per incloure",
      "secondAttributeToRetainTooltip": "Atribut de segona col\u00b7lecci\u00f3 de funcions per incloure",
      "intersectionModeTooltip": "Especifica la geometria computada per a les funcions que s\u2019entrecreuen",
      "percentagesEnabledTooltip": "Indica si la producci\u00f3 de funcions percentatges",
      "areasEnabledTooltip": "Indica si es pot produir \u00e0rees de funcions",
      "noMatchedMode": "Cap mode coincideix amb el filtre actual",
      "INTERSECTION": "Intersecci\u00f3",
      "FIRST": "Primer",
      "SECOND": "Segona",
      "true": "lleial",
      "false": "fals",
      "notifications": {
        "errorMissingUrl": "S'ha de proporcionar un URL de Geoserver WPS per recollir geometries per a aquestes capes {layerName}. Podeu configurar la propietat WPSURL al complement de geoprocessament",
        "errorIntersectGFI": "Hi va haver un error que intersecta les funcions. No es va poder crear la capa de intersecci\u00f3.",
        "errorGFI": "Hi va haver un error en carregar la funci\u00f3",
        "errorGetFeature": "Hi va haver un error en carregar la funci\u00f3 per obtenir la seva geometria",
        "layerNotSupported": "La capa seleccionada no \u00e9s compatible. Seleccioneu WMS,WFS o capa vectorial.",
        "noFeatureInPoint": "No s'ha trobat cap funci\u00f3 al punt seleccionat.",
        "featureFound": "Es va trobar una funci\u00f3 al punt seleccionat.",
        "noLayerSelected": "Seleccioneu Primer la capa.",
        "successfulIntersection": "L\u2019operaci\u00f3 d\u2019intersecci\u00f3 va tenir \u00e8xit i una nova capa ha creat Ben i s\u2019afegeix al TOC",
        "successfulBuffer": "L\u2019operaci\u00f3 buffer va tenir \u00e8xit i una nova capa ha creat Ben i s\u2019afegeix al TOC",
        "errorBuffer": "L'operaci\u00f3 del buffer ha fallat",
        "emptyIntersection": "No hi ha intersecci\u00f3 entre els conjunts de dades donats.",
        "errorGettingFC": "No era possible recollir la geometria de la capa {layerName}",
        "errorGettingFeaturesList": "No es va poder buscar la llista de funcions de la capa {layerName}"
      },
      "warningTitle": "Advert\u00e8ncia",
      "warningBody": "No heu seleccionat cap funci\u00f3 i aix\u00f2 pot alentir les actuacions a Geoserver. Voleu continuar?",
      "warningConfirmText": "S\u00ed",
      "warningCancel": "Cancel\u00b7lar",
      "tooltip": {
        "clickToSelectFeature": "Feu clic per seleccionar la funci\u00f3",
        "invalidLayers": "Una de les capes que heu seleccionat no es pot utilitzar en aquest proc\u00e9s",
        "fillRequiredDataIntersection": "Seleccioneu com a m\u00ednim la capa font i la capa d'intersecci\u00f3",
        "fillRequiredDataBuffer": "Seleccioneu almenys la capa font",
        "pointAndPolygon": "Podeu seleccionar una capa de punt nom\u00e9s per a la capa d'intersecci\u00f3",
        "siderBarBtn": "Geoprocessament",
        "selectFeature": "Seleccioneu una funci\u00f3",
        "validFeature": "Aquesta funci\u00f3 \u00e9s v\u00e0lida",
        "invalidFeature": "Aquesta funci\u00f3 no \u00e9s v\u00e0lida",
        "selectLayer": "Seleccioneu una capa",
        "validLayer": "Aquesta capa \u00e9s v\u00e0lida i es pot utilitzar en aquest proc\u00e9s",
        "invalidLayer": "Aquesta capa no admet els processos WPS necessaris \nGeo: buffer\nGS: IntersectionFeatureCollection\nGS: Collectgeometries\n\no \u00e9s una capa r\u00e0ster"
      }
    },
    "resourcesCatalog": {
      "filter": "Filtre",
      "filters": "Filtres",
      "view": "Visi\u00f3",
      "resourcesFound": "{count,plural, =0 {0 Resources found} = 1 {1 Resource found} Altres {# Resources found}}",
      "unadvertised": "El recurs no es fa publicitat. S'amaga al cat\u00e0leg i als resultats de la cerca",
      "mapUsesContext": "Aquest mapa utilitza el context: {contextName}",
      "orderBy": "Ordre per",
      "mostRecent": "M\u00e9s recent",
      "lessRecent": "Menys recent",
      "aZ": "A z",
      "zA": "Z a",
      "mostPopular": "M\u00e9s popular",
      "clearFilters": "Esborrar els filtres",
      "search": "Cerca ...",
      "customFiltersTitle": "Recursos",
      "noResultsWithFilterTitle": "Sense resultats",
      "noResultsWithFilterContent": "No hi ha resultats per als filtres seleccionats. <br/> esborreu tots els filtres i proveu amb una sol\u00b7licitud nova.",
      "errorResourcePageTitle": "Error de c\u00e0rrega de la p\u00e0gina",
      "errorResourcePageContent": "La p\u00e0gina de recursos seleccionat no est\u00e0 disponible",
      "catalogSection": {
        "noContentYetTitle": "Cat\u00e0leg de recursos",
        "noContentYetContent": "Aquest cat\u00e0leg encara no ha publicat contingut. <br/> Estem treballant per poblar -lo amb grans recursos. <br/> <br/> Estigueu atents!",
        "noPublicContentTitle": "Cat\u00e0leg de recursos",
        "noPublicContentContent": "Aquest cat\u00e0leg no t\u00e9 recursos p\u00fablics. <br/> Inicieu la sessi\u00f3 per navegar pel contingut."
      },
      "featuredSection": {
        "noContentYetTitle": "Recursos destacats",
        "noContentYetContent": "Aquest cat\u00e0leg encara no ha publicat continguts destacats. <br/> Estem treballant per poblar -lo amb grans recursos. <br/> <br/> Estigueu atents!",
        "noPublicContentTitle": "Recursos destacats",
        "noPublicContentContent": "Aquest cat\u00e0leg no t\u00e9 recursos."
      },
      "mapsFilter": "Mapes",
      "dashboardsFilter": "Taulers de comandament",
      "geostoriesFilter": "Geostories",
      "contextsFilter": "Contextos",
      "columnName": "Nom",
      "columnDescription": "Descripci\u00f3",
      "columnTags": "Etiquetes",
      "columnLastModifiedBy": "Modificat per",
      "columnLastModified": "Modificat",
      "columnCreatedBy": "Creat per",
      "columnCreated": "Creada",
      "columnAdvertised": "Anunciat",
      "columnFeatured": "Destacada",
      "contactDetails": "Dades de contacte",
      "emptyNA": "N/a",
      "emptyUnknown": "Desconeguda",
      "info": "Informaci\u00f3",
      "filterByNameOrPermissions": "Filtra per nom o permisos",
      "permissionsName": "Nom",
      "permissions": "Permisos",
      "permissionsEntriesNoResults": "Sense resultats ...",
      "addPermissionsEntry": "Afegiu perm\u00eds",
      "viewPermission": "Visi\u00f3",
      "editPermission": "Preprarar una edici\u00f3",
      "ownerPermission": "Propietari",
      "groups": "Grups",
      "filterBy": "Filtre ...",
      "about": "Quant a",
      "readMore": "Llegiu -ne m\u00e9s",
      "readLess": "Llegiu menys",
      "noPermissionsAvailable": "No hi ha perm\u00eds disponible",
      "noAbout": "No hi ha informaci\u00f3 addicional sobre el recurs",
      "addResource": "Afegir recurs",
      "createMap": "Crea mapa",
      "createDashboard": "Crea tauler de control",
      "createGeoStory": "Creeu Geostory",
      "createContext": "Crea un context",
      "createMapFromContext": "Crea un mapa des d\u2019aquest context",
      "viewResourceProperties": "Obrir propietats",
      "editResourceProperties": "Edita propietats",
      "uploadImage": "Pengeu la imatge",
      "removeThumbnail": "Traieu la miniatura",
      "apply": "Aplicar -se",
      "detailsPendingChangesTitle": "Segur que sortireu sense aplicar els vostres canvis?",
      "detailsPendingChangesDescription": "Si marxeu,perdreu els canvis pendents",
      "detailsPendingChangesConfirm": "Deixar",
      "detailsPendingChangesCancel": "Tornar a l\u2019edici\u00f3",
      "filterMapsByContext": "Mapes per context",
      "tags": "Etiquetes",
      "deleteResource": "Esborrar",
      "deleteResourceTitle": "Esteu segur que voleu suprimir aquest recurs?",
      "deleteResourceDescription": "Aquest recurs i tots els recursos vinculats seran suprimits",
      "deleteResourceConfirm": "Esborrar",
      "deleteResourceCancel": "Guardar -ho",
      "copyResourceTitle": "Creeu una c\u00f2pia del recurs actual",
      "copyResourceDescription": "Introdu\u00efu un nom v\u00e0lid per al nou recurs. El nom ha de ser \u00fanic.",
      "copyResourceCancel": "Tornar a l\u2019edici\u00f3",
      "copyResourceConfirm": "Crear",
      "createNewResourceTitle": "Creeu un recurs nou",
      "createNewResourceDescription": "Introdu\u00efu un nom v\u00e0lid per al nou recurs. El nom ha de ser \u00fanic.",
      "createNewResourceCancel": "Tornar a l\u2019edici\u00f3",
      "createNewResourceConfirm": "Crear",
      "resourceError": {
        "errorTitle": "No es pot desar el recurs actual",
        "error403": "No teniu perm\u00e8s actualitzar el recurs",
        "error404": "S'ha produ\u00eft un error en crear el recurs al servidor",
        "error409": "Ja existeix un recurs amb aquest nom",
        "error500": "Error del servidor intern. Verifiqueu si la mida del fitxer de configuraci\u00f3 del recurs supera el l\u00edmit fix",
        "errorDefault": "Error de xarxa"
      },
      "deleteError": {
        "error403": "No teniu perm\u00e8s eliminar el recurs",
        "error404": "S'ha produ\u00eft un error en suprimir el recurs al servidor",
        "error500": "Error del servidor intern",
        "errorDefault": "Error de xarxa"
      },
      "myResources": "Els meus recursos",
      "creationFilter": {
        "from": "Creaci\u00f3 daten de",
        "to": "Data de creaci\u00f3 a"
      },
      "deleteTagTitle": "Esteu segur que voleu suprimir aquesta etiqueta?",
      "deleteTagDescription": "Aquesta etiqueta s\u2019eliminar\u00e0 incloent l\u2019associaci\u00f3 amb els recursos existents",
      "deleteTagConfirm": "Esborrar",
      "deleteTagCancel": "Guardar -ho",
      "closeTagsTitle": "Segur que sortireu sense aplicar els vostres canvis?",
      "closeTagsDescription": "Si marxeu,perdreu els canvis pendents",
      "closeTagsConfirm": "Deixar",
      "closeTagsCancel": "Tornar a l\u2019edici\u00f3",
      "newTag": "Nou etiqueta",
      "editTag": "Editar l'etiqueta",
      "deleteTag": "Suprimeix l'etiqueta",
      "update": "Actualitzar",
      "cancel": "Cancel\u00b7lar",
      "create": "Crear",
      "filterTags": "Filtre les etiquetes pel seu nom ...",
      "noTagsAvailable": "No hi ha etiquetes disponibles",
      "noTagsAvailableDescription": "Creeu una nova etiqueta fent clic al bot\u00f3 \"Etiqueta nova\"",
      "noFilteredTagsAvailable": "No hi ha etiquetes coincideixen amb el filtre seleccionat",
      "noFilteredTagsAvailableDescription": "Esborreu el filtre de text d'entrada o cerqueu un nom d'etiqueta diferent",
      "tagPreview": "Previsualitzaci\u00f3 de l'etiqueta",
      "tagName": "Nom",
      "tagDescription": "Descripci\u00f3",
      "tagColor": "Color",
      "manageTags": "Gestionar les etiquetes",
      "errorLoadingTags": "No \u00e9s possible carregar etiquetes",
      "errorUpdatingTag": "No \u00e9s possible actualitzar l'etiqueta",
      "errorTagNameAlreadyExist": "L\u2019etiqueta que intenteu crear ja existeix",
      "errorDeletingTag": "No \u00e9s possible eliminar l'etiqueta",
      "removeFromFavorites": "Traieu els favorits",
      "addToFavorites": "Afegiu als favorits",
      "favorites": "Favorits",
      "documentation": "Documentaci\u00f3",
      "filterApplied": "Filtre aplicat"
    }
  }
}
